เวียง	NN	B_LOC	B_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เขต	NN	B_ORG	B_CLS
ดอนเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS

น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ไอเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS

สระแก้ว	NN	B_LOC	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ดอน	NN	B_LOC	I_CLS
หอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลอด	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หอย	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	AV	O	I_CLS
หนาแน่น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินเรือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15.15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,677	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
2-3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,677	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,360	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
274	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ป่วย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
85	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไบเทค	NN	B_LOC	B_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60.580	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145.129	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35.697	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
164.200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบาใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS

ชาว	FX	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	AV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้ามืด	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
บาง	NN	O	I_CLS
ปอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เต็นท์	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
คลุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขวด	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
หอย	NN	O	I_CLS
เชอร์รี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ขวด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นา	NN	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ห่วง	VV	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระยอง	NN	B_LOC	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เนิน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
เรือน	CL	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	CL	B_MEA	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS

เสนอ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ประสบ	AJ	O	I_CLS
อุทกภัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	AJ	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กล่าว	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	B_DTM	I_CLS
แล้ง	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดตั้ง	AJ	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	AJ	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS



