ตั้ง	VV	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กั๊ก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขอหา	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

รชตะ	NN	B_PER	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือม	XX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กกร.	NN	B_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โอลด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เร่ง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
สนามบินหาดใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนามบินภูเก็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ห่วง	VV	O	B_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	E_CLS

ทั้งที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะอิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สปิริต	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สง่างาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
กระป๋อง	NN	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ยก	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลึกลับซับซ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไป	AV	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โต้แย้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คุณกษิต	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ออกงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

เมดิคอล	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เลื่อนลอย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สภ.หาดใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เลื่อนลอย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำร้าย	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เอ็ม79	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มุสตาฟากรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หวังทอน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาคมเครื่อง	NN	B_ORG	I_CLS
จักร	NN	I_ORG	I_CLS
กลไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	E_CLS

อัด	VV	O	B_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
แรง	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
โค่นล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
มาตรา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

กระนั้น	CC	O	B_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS

ไข่	NN	O	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชนุภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก้ำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ขู่	VV	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระคาย	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
พระยุคลบาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สถิตย์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ปวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	VV	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พัสดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
อภัยโทษ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บีทีเอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

บี้	VV	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
โฟนอิน	NN	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สามัญชน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กาละเทศะ	NN	O	E_CLS



