พฐ.	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เขื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกทับ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	E_CLS

ทุก	NU	O	B_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอง	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัยยะ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กัลยาณีศรีธรรมราช	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	B_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	B_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
เอาการ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไหน	PR	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
รูปแบบ	CL	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	B_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	E_DTM	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สมถะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เสธฯ	NN	B_DES	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลัว	VV	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรคล่อกแล่ก	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล่อกแล่ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล่อกแล่ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อำนาจ	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	IJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อับ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ฤาษี	NN	B_DES	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประมาท	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนนเสียง	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เว็บไซต์	NN	B_ORG	B_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทำนาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	B_DTM	I_CLS
สิ้น	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	B_DTM	B_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ศ.นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่มบ้านริม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.ฉะเชิงเทรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยโสธร	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ให้	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ยืม	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้ามปราม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โนเค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



