รวบ	VV	O	B_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลีบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เจ้าตัว	PR	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รันทด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมกลิ่น	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
แงะ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สามล้อ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7100	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยึด	VV	O	B_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม้หมอน	NN	O	I_CLS
ผุ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
แงะ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ลีบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลักขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
จาน	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS



