น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
คร่า	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	E_CLS

วัง	NN	B_LOC	B_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
คร่า	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่นา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ราบ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ท่าวังผา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS

คอ	NN	O	B_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ซุง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เปลือก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุ้งฉาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสอบ	CL	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

รถยนต์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

สัตว์	NN	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สุกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืชผัก	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
ไร่นา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
ยังชีพ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ท่อน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักรกล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สาธารณสุข	NN	B_DES	B_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทั่วถึง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทฟอยด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อหิวาตกโรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
บู๊ท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ส้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ฉี่	VV	O	I_CLS
หนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ทา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปรย์	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
บาดทะยัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โด๊ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



