พระราชา	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนพระทัย	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	E_CLS

พระราชา	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
สุพรรณหงส์	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ทูล	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชาธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนพระทัย	VV	O	I_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หัตถกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประมาณ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
สัก	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สุพรรณหงส์	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
สัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลวดลาย	NN	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ประณีต	VV	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
พระราชา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ร้าน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พอพระทัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แกะสลัก	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สุพรรณหงส์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
แลคเกอร์	NN	O	I_CLS
ไว้	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
เห่	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่านพ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พระราชอาคันตุกะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วโรกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พระราชินี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
ไหม	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระนางเจ้าฯ	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หญ้าลิเภา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยี่ยมชม	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS



