มะกัน	NN	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS

แพทยสภา	NN	B_ORG	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เลือดเนื้อ	NN	O	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

มะกัน	NN	O	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ถอยหลัง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิดเดิลสโบรช์	NN	B_ORG	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอฟทีเอ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
แขนง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

ติง	VV	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
วิเทศสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จ	NN	B_DES	B_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โหดร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	B_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
สวิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS

เอพี	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่	FX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราบ	CC	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จับมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เพชรรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	E_CLS

จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาคาปากัล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หยด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

สเปน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สารวัตร	NN	B_DES	B_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาหมัด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พลิกผัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอยตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่มพิทักษ์	NN	B_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่หลวง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS

USA	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	NN	B_LOC	B_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พันธกรณี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยังคง	AX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาคี	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

ทูต	NN	O	B_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
หลีก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เอ่ย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอรัปชั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสวง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

จี_8	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สวก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
อัยการศึก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีเมค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกื้อกูล	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับกลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

แอลเบเนีย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็ด	NN	I_ORG	I_CLS
ยูเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีเวลลอปเม้นท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีเอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	E_CLS

สื่อ	NN	O	B_CLS
เทศ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บางตา	AJ	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
พิจารณา	NN	I_ORG	I_CLS
ร่าง	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
รายจ่าย	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ปี	NN	I_ORG	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_ORG	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_ORG	I_CLS
2549	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	E_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัส	NN	I_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	E_CLS

พลอากาศโท	NN	B_DES	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	E_CLS



