"	PU	O	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
แทน	NN	I_ORG	I_CLS
ราษฎร	NN	I_ORG	I_CLS
สมัย	NN	I_ORG	I_CLS
วิสามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลวง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตาม	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS

ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



