อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

พล.ต.	NN	B_DES	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	B_ORG	B_CLS
มีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการสุขภาพแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้าว	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การคลัง.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
งา	NN	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จังหวัดบุรีรัมย์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



