พลทหาร	NN	O	B_CLS
แฮก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โผล่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โร่	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกณฑ์	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฮก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ล้วง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟล์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทันควัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มือแฮก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โผล่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอสถสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การเงินการคลัง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Govenment	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Fiscal	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Management	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Information	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
System	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
GRMIS	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
887,073.04	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
แฮก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เงิน	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เอทีเอ็ม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GRMIS	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
ไฟล์	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
King	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ประปา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
887,073.04	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
GRMIS	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



