ตำรวจ	NN	O	B_CLS
กองปราบปราม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แสบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองกรุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142/2550	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนใจใยดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ดุด่า	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ต่างหาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ลุกไหม้	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เขย	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
711	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
2551	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
แฟกซ์คอม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นิคม	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS



