มหาสารคาม	NN	B_LOC	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS

ดอย	NN	B_LOC	B_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
สายพันธุ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

รฟท.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปี	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เหมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	E_CLS

ภคมน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
นาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรดา	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
แพนด้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	E_CLS



