แม็กซิม	NN	B_ORG	B_CLS
เซ็ง	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
ด.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

แข้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ทีเด็ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ตกค้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผลีผลาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชประชา	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วันนิวัติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โคเน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	VV	O	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นอร์ท	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชประชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สวย	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศรัณย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดวล	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคารทิสโก้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	NN	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
51	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮสมใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ณกร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เลียด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โคเน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์ต	VV	O	I_CLS
แบ	NN	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์พิทักษ์โรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
58	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหลือง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	E_CLS

น.63	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นิดเดียว	VV	O	E_CLS

ถัด	PS	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สาธิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
นกเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
จะนะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
กับดัก	NN	O	I_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพลา	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
77	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ่วง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
81	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์ท	CL	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สบ	VV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาบ	CL	B_MEA	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เลียด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทบกระทั่ง	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หม่อมหลวง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รวี	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ราชประชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พักเลก	VV	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS



