"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
เทนนิสวิมเบิล	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	E_CLS

น้อง	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
หล่มสัก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ออล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิงแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ดวล	NN	O	I_CLS
แร็กเกต	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	E_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS

เซต	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เซต	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS

เซต	CL	O	B_CLS
ถัด	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
6-3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS

ชัยวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2003	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือเต็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5-7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS



