กาญจนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.ด.	NN	O	I_CLS
เค้น	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
สบศ.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไล่ล่า	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Professor	NN	B_DES	B_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เรียนเตรียม	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์สงครามพิเศษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จจ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
เอราวัณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิสัย	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงียบขรึม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS



