"	PU	O	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เปิดปาก	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดปาก	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
หยาบคาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วงการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุโกศล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วง	NN	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
โขน	NN	O	I_CLS
ร็อค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฏกรรม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร็อค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรลล์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ลินคอล์น	NN	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟสติวัล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใส่ใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมั่นเพียร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทีมเวิร์ค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บีบบังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ขณะนั้น	NN	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มืออาชีพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
มึนเมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อด	VV	O	E_CLS



