"	PU	O	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

15	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20:31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มโน	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แล้วแต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าวซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นายตรวจ	NN	B_DES	B_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS



