"	PU	O	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14:34	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จุ๋ยจุ๋ยส์	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุกฮือ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เท่าตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลงรอย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุบตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฆราวาส	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	E_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	E_CLS

ทางการ	NN	O	B_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ฑูต	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	E_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
อสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ปาร์ม่า	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS



