"	PU	O	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟ้าแลบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟ้าแลบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ห้ำหั่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



