"	PU	O	B_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหิม	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก๊กเนวิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
แผนทาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
แบะ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AV	O	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ดัชนี	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
เฟ้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
โซนี่	NN	E_ORG	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าวโพด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

สมาชิก	NN	B_DES	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พญ.	NN	B_DES	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วิทยาศรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แคนนอน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
OIC	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
พศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ดีไวซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนเกีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอกเจริญ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
นปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กษัตริย์	NN	B_DES	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอาเซีย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทบกระเทือน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล้าง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แปลง	NN	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B_ORG	E_CLS
โปลีเทคนิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มหาศาล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS



