สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จังหวัดนนทบุรี	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
บำนาญ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยานสุวรรณภูมิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ชาน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัทบริหาร	NN	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
SCIB	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิต	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จี_8	NN	B_ORG	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โคโนโคฟิลิปส์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.09	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐวิสาหกิจ	NN	O	E_CLS



