รวบ	VV	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

จับ	VV	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
12	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พิรุท	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
กสท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เอนกประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนด์	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4280	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คุ่	CL	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชควิวัฒน	NN	I_PER	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิประสาทบุญ	NN	B_ORG	I_CLS
สถานพิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัทลีเกิ้ล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรเฟสชั่ลแนล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สังสรรค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เมียวดี	NN	B_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เอนกประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนด์	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4280	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เอี่ยม	VV	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ใส	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
สติ๊กเกอร์	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียวขี้ม้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เข็ม	NN	O	I_CLS
ไมล์	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
597	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	E_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตบตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS

พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดพุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สว.สป.	NN	B_DES	B_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เบาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS

แล้ว	AX	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

มหาราช	NN	B_DES	B_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พิธีการ	NN	O	I_CLS
ศุลกากร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พระ	NN	I_ORG	I_CLS
พุทธศาสนา	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



