โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุฯ	NN	O	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาญา	NN	I_ORG	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	E_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	E_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
หน่อย	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
พยาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
สนาม	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ตะวันออก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พับลิเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
บก.จร.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	AX	O	B_CLS
ตรวจตรา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



