ร้าน	NN	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ซาอุ	NN	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชักดาบ	NN	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัล-	NN	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
โภชน์	NN	E_LOC	E_CLS

เรียกร้อง	VV	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89,000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชายา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อับดุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	E_CLS

เดินทาง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,400,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนัดดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หรู	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหญิง	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



