สทส.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ซาร์เมเยห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
237	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
309	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
190	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์วิโรฒ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ประสานมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปฎิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หมอ	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
237	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
309	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พหลโยธิน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาดไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
40	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วาง	VV	O	B_CLS
กฎกติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS



