นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะบิน	NN	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธไมตรี	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศุลกากร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภาค	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS



