พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ประจาน	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
23	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ประจาน	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ประวัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โวยวาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รวมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ศึกษาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	B_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจาณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเอียด	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประวิง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เมืองสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สทศ.	NN	B_ORG	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



