มอนิเตอร์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3BB	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมก	CL	E_MEA	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

เจาะ	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ไฮเอนด์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
สาระบันเทิง	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,490	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้ายอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
พอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอดีเอสแอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
แบนด์วิธ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ท้อง	NN	B_ORG	B_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไวไฟ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไวร์ไลน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรอดแบนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์วิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิสิเนส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Green	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Bangkok	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Wi-Fi	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
256	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
kbps	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
kbps	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.truewifi.net	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
ทัชซิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Touch@Home	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ทัช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทัชซิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไลฟ์สไตล์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชอปปิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวน์โหลด	VV	O	I_CLS
คอนเทนท์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
True	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AF6	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรูช็อป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.weloveshopping.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
990	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,339	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
พริ้นติ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กซ์โป	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริ้นเตอร์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
โปรโมชั่น	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พริ้นเตอร์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

การ	NN	B_ORG	B_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
อนามัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ICT	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Awards	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชิญชวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
โค้ง	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



