ศปก.	NN	B_ORG	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	E_CLS

สมเด็จ	NN	B_DES	B_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
สู้รบ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
คริสต์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แพ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
อบจ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS



