ปูน	NN	O	B_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ญาณ	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:43	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	CL	B_DTM	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จ่า	CL	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มืดแปดด้าน	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อับ	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
โจ๋	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ร่ำไห้	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาง	NN	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	E_CLS

อีก	NU	O	B_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
216	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีบีอาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58767	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
เหล้า	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

มุ่งหน้า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กำ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จวนตัว	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ไทยประดิษฐ์	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ลอยนวล	VV	O	E_CLS

เซอร์	NN	B_DES	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สะเทือนขวัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แผนผัง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมวล	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ปูน	NN	O	B_CLS
บำเหน็จ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั้น	CL	E_MEA	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
สิบ	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โศกเศร้า	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ประคอง	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เศร้าโศกเสียใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้องไห้	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS

เล่า	VV	O	B_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS

พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โศกเศร้า	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	AJ	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุ่มเท	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนิสัย	NN	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
โอนย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กระชั้นชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ซอย	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หน้าผาก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มืด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

พระบรมราชชนก	NN	B_DES	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
นาย	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Top	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
cop	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
of	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
people	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2549	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	E_CLS

พูด	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ท้องแก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เวร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สังฆทาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลาง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอดพ้น	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามี	NN	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	AJ	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ซุกซน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS



