ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ครบครัน	VV	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	I_MEA	I_CLS
TTA	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
สมาคมฟุตบอลแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุธรรม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แลก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วูบวาบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	E_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	AJ	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ทว่า	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พลาด	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	CC	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โหม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คลำ	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนียวแน่น	VV	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมโรงงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
63	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
68	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
74	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
69	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
72	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
84	NU	O	E_CLS



