โอฮามะ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	E_CLS

โจร	NN	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
คน	NN	I_LOC	I_CLS
เดิน	NN	E_LOC	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	I_CLS

วอน	VV	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
เฝ้าระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

สวัสดี	NN	O	B_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

สวัสดี	NN	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	B_DTM	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
เอ็ด	NU	B_DTM	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นอันว่า	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

หนึ่ง	NU	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไดนาไมต์	NN	O	I_CLS
เจ็ด	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ครับผม	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไดนาไมต์	NN	O	I_CLS
เจ็ด	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ฝักแค	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ดอก	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แปด	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
ฝักแค	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แจกจ่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อยวาง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ค่ะ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ค่ะ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
สอง	NU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
สี่	NU	B_DTM	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
อันดับ	NN	B_DTM	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทักท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_DTM	I_CLS
หก	NU	I_DTM	I_CLS
นาฬิกา	CL	I_DTM	I_CLS
สาม	NU	I_DTM	I_CLS
สิบ	NU	I_DTM	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ฉับพลัน	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
คุณประโยชน์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิริยะอุตสาหะ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

คง	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ค่ะ	PA	O	B_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุบาล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
เนี่ย	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชื่นชอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS

เดี๋ยว	AV	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มิวสิก	NN	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เอา	VV	O	B_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
นับวัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคีต	NN	E_ORG	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
สังกะสี	NN	O	I_CLS
ลูกฟูก	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทิศ	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
พระโกศ	NN	O	I_CLS
จันทน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ลวดลาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เข้าออก	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ชั่ว	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สาม	NU	B_MEA	I_CLS
สิบ	NU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ความเห็น	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สาม	NU	B_MEA	I_CLS
สิบ	NU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แปด	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตชด.	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จเร	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
คม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
แปด	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
บมจ.เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เข้า	AV	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เหตุผล	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิสามัญฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ครับผม	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นนทีรัย	NN	E_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สจ.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
เนี่ย	AJ	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิสามัญฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ยี่สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
เอ็ด	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้าระวัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เฉพาะกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุขลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เลือก	VV	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เปื้อน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เปลือก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ล้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชำแหละ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างเช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซึม	VV	O	B_CLS
หงอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขน	NN	O	I_CLS
ฟู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนียง	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
คล้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ยี่สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
เอ็ด	NU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
36	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติกเกอร์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนี่ย	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรุง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
มะตูม	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุกๆ_ดิบ	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิดหนึ่ง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อร่อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ตรุษ	NN	O	B_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

คุณ	PR	B_TTL	B_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตรุษ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ค่ะ	PA	O	B_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จมูก	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บาด	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สลบ	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

เทศกาล	NN	O	B_CLS
ตรุษ	NN	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
ชินราช	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รื่นเริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สิงโต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
งิ้ว	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ตรุษ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สิบ	NU	B_DTM	I_CLS
เอ็ด	NU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่เหล่า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
สักการะ	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
สงบนิ่ง	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
แด่	PS	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ตรุษ	NN	O	I_CLS
จีน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สะพัด	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
แปด	NU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เซ่นไหว้	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ห้า	NU	B_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
หก	NU	I_NUM	I_CLS
ร้อย	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อั่งเปา	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
สาม	NU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เก้า	NU	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
สาม	NU	I_MEA	I_CLS
ร้อย	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปู่	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

จากที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ไป	AV	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หก	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขว้างปา	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คึกคะนอง	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ปริศนา	AJ	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

รางวัล	NN	O	B_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	I_CLS
นิเทศศาสตร์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ดอกเตอร์	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บุกเบิก	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประพันธ์	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชญาภา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
คอลัมน์	NN	O	I_CLS
การ์ตูน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เดี๋ยว	AV	O	B_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ครู่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ประสานงา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หมุน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
เหล็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดชะบุญ	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เต็มที	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวัสดี	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

สวัสดี	NN	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

คุณ	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครับผม	PA	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

พัก	VV	O	B_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

บริจาค	VV	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อิมมาตินิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซีแอล	NN	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ครับผม	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อิมมาตินิบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
มิลลิกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ศูนย์	NU	I_MEA	I_CLS
จุด	NN	I_MEA	I_CLS
ห้า	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
สาม	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ข้าวแกง	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
เนี่ย	AJ	O	I_CLS
เค้า	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จาน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ห้า	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์เดลินิวส์	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ทุบสถิติ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปัจจัย	CL	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
สอง	NU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	E_MEA	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขยายตัว	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไตรมาส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขยายตัว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM.	NN	I_ORG	I_CLS
98.0	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
MHz	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้าออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
ชะลอตัว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เฉลี่ย	AJ	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
พัน	NU	I_NUM	I_CLS
สาม	NU	I_NUM	I_CLS
สิบ	NU	E_NUM	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เก้า	NU	B_NUM	I_CLS
ร้อย	NU	I_NUM	I_CLS
ห้า	NU	I_NUM	I_CLS
สิบ	NU	I_NUM	I_CLS
แปด	NU	E_NUM	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
สี่	NU	I_MEA	I_CLS
จุด	NN	I_MEA	I_CLS
แปด	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดีอีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ค่ะ	PA	O	B_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เฟส	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

จนกว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
เฟส	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
หก	NU	B_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำร่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
บาเลนเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
สอง	NU	I_DTM	I_CLS
พัน	NU	I_DTM	I_CLS
ห้า	NU	I_DTM	I_CLS
ร้อย	NU	I_DTM	I_CLS
หก	NU	I_DTM	I_CLS
สิบ	NU	I_DTM	I_CLS
สาม	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ต่อ	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ซับไพร์ม	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เฟส	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ห้า	NU	I_DTM	I_CLS
สี่	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
เอทานอล	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยายตัว	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

สวน	VV	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
แปด	NU	B_NUM	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยี่สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	CL	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

ครับ	PA	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ดาวน์โจนส์	NN	B_TRM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ใช่	VV	O	B_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	E_CLS

สาม	NU	B_MEA	B_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
เจ็ด	NU	I_MEA	I_CLS
ร้อย	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ผันผวน	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บวก	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นิเคอิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โตเกียว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	AJ	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
คะ	PA	O	I_CLS
ไรทสวีตส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เหรียญ	NN	I_MEA	I_CLS
สี่	NU	I_MEA	I_CLS
สิบ	NU	I_MEA	I_CLS
ห้า	NU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	NN	E_MEA	I_CLS
ค่ะ	PA	O	E_CLS

มา	AV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เก้า	NU	B_MEA	I_CLS
สิบ	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ศูนย์	NU	B_MEA	I_CLS
จุด	NN	I_MEA	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ชะลอตัว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
