คุม	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

อุทยาน	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระส่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
คุกรุ่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ควันหลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ควบคุม	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ตท.	NN	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผ่น	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
วัดโคกสมานคุณ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
วันทนา	NN	I_PER	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
King	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Size	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอลเอช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4231	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.55	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักพิง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
มะขาม	NN	I_LOC	I_CLS
เฒ่า	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่งเต้น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เส้นสาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้างกระดาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ประหาร	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
หิ้ว	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
สเปน	NN	B_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	I_CLS
ชักจูง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
คับขัน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	I_LOC	I_CLS
บรรพต	NN	E_LOC	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
110	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



