นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กวางโจว"	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนถ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ห่วงโซ่	NN	O	I_CLS
อุปทาน	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทีมแมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
แฝด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
กวางโจว	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
19	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
15	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จีดีพี	NN	B_TRM	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



