"	PU	O	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	I_ORG	I_CLS
วีรชน	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปล่อยตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS

บรรหาร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
งอม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
หมอชิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่ชัด	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พำนัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กม.	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะสินธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
สินเจริญบราเธอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ์เดียน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
ปล่อยตัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	E_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้พัน	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ไชยวัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
งอม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สุก	VV	O	I_CLS
งอม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS



