เปิด	VV	O	B_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะแรก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	E_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



