'	PU	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตระกูล	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขุนพล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พร้อมเพรียง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



