สมัชชา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	E_CLS

เผย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เมืองราชบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	NU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สุข	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินสุวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวาดระแวง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทนอดกลั้น	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อกวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เพลี้ยงพล้ำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้องแวะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



