ตร.	NN	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บ.	NN	E_MEA	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
คืน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้าน	NN	O	B_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ปึก	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้ามือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
22	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS



