ผบ.	NN	O	B_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
วอร์รูม	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	E_CLS

หึ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอ๊คชั่น	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทหาร	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ติดตลก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมควร	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข็ด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หงุดหงิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_LOC	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS



