ม็อบ	NN	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_LOC	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21.18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	B_ORG	I_CLS
เอี่ยมละออ	NN	E_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ประการ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สรุป	VV	O	B_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เฝ้าระวัง	NN	I_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รธน.	NN	O	B_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
มงคล	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุฬาราชมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรวรรดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
สว	NN	I_LOC	I_CLS
รม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธ.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภามวย	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประวิง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ประวิง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.เกษมราษฎร์บางแค	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เท่าเทียม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หน้าที่	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
USA	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Today	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS

มท.1	NN	B	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
กบินทร์บุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

นี้	AJ	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาตญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ธรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ช้า	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยับยั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ช้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PPP	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
สงคราม	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้วแต่	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิมพ์	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS

สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
คำขวัญ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เน็กซัส	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สังเคราะห์	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

เปิดตัว	VV	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความลับ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้กอง	NN	B_DES	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ภูมิลำเนา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เน็กซัส	NN	B_ORG	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรูวิชั่นส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หักล้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ททท.	NN	B_ORG	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อบจ.	NN	I_ORG	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
เทอม	NN	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
64.3	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอร์รัปชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60.8	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
55.1	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
52.4	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุจริตคอร์รัปชั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
28.5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่พักอาศัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
21.6	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
64.9	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10.7	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
24.4	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
48.2	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
45.4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
21.6	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
15.4	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ใน	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ร้อย	NU	B_MEA	B_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
64.3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
35.7	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
63.8	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
บังคม	NN	O	I_CLS
ทูล	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14.37	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ฝน	NN	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ยัง	PR	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฝ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะยอย	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือง	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

กลุ่มภาคีคนโคราชรัก_ปชต.	NN	B_NAME	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
เตือน	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

ป๋า	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
แตร	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บังควร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
พระบรมเดชานุภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปากไม่สิ้นกลิ่นน้ำนม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระมหากษัตริย์	NN	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประมุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่ว	NN	O	I_CLS
ร้าย	AJ	O	I_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาบจ้วง	VV	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แยกย้าย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS



