ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ปท.	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	E_CLS

สมาชิก	NN	O	B_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
เรืองรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	B_DTM	B_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อรรณนพพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2 PM	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ก	NN	I_LOC	I_CLS
วิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เข็มกลัด	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นำพา	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมือง	NN	O	B_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
วง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิลปิน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรมดุสิตธานี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS



