ประเสริฐ	NN	B_PER	B_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รบ.	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ป๋วย	NN	O	I_CLS
กั๊ก	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป๋วย	NN	O	I_CLS
กั๊ก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS

พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไปรษณีย์ไทย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UITID	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
NATIONS	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ENVIRONMEANT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PROGRAMME	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลิดรอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โง่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป๋วย	NN	O	I_CLS
กั๊ก	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
เปื่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอก	NN	O	I_CLS
ป๋วย	NN	O	I_CLS
กั๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยาทามิฟูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS



