1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นิ้ว	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
สัมภาระ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ปลิว	VV	O	I_CLS
ว่อน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
112/1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพนียด	NN	B_LOC	I_CLS
คล้อง	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หูหิ้ว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
บิณฑบาตร	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
ภิกษุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
จับจ่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
หย่อม	VV	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เอนกประสงค์	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

จุด	NN	O	B_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิตอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
พุ่ม	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ที่ว่าการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS



