จับ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงส.	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พลังงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	E_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_DES	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
พังงา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คันนายาว	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เถา	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	I_LOC	I_CLS
ญน	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
กาสิโน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฉกรรจ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลักลอบ	VV	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชาว	FX	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันจรารักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
เถื่อน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหรรณพ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวนสัตว์	NN	B_LOC	B_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธีการ	NN	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_LOC	E_CLS
ราชภัฏ	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตม.	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรา	NN	O	B_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS

นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
คณะตุลาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ศาลทหารกรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



