พบ	VV	O	B_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
ทรุด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	E_CLS

ผอ.	NN	O	B_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
ขานรับ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขยายตัว	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกริ่น	NN	I_LOC	I_CLS
กฐิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	I_LOC	I_CLS
โปน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แออัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS

ปัญหา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เอาใจช่วย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ภาวนา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้กระทั่ง	CC	O	I_CLS
วิศวกร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
โปร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ด้อย	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
เลขาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
กรวด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ยางมะตอย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แข็งตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบตัว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เช่น	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
วัสดุ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คอนกรีต	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แท็กซี่เวย์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อเพลิง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
มีเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
แชนแนล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	B_ORG	B_CLS
ติดตาม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
แก้ไข	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
เท่าที่ควร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
มลพิษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	CL	B_MEA	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

รมช.	NN	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เบาใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แออัด	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผ่อนคลาย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วันที่	NN	E_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ครม.	NN	B	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	B_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
จอง	NN	I_LOC	I_CLS
นาย	NN	I_LOC	I_CLS
อย	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีแผ่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีแผ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบเสร็จ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS

เช้า	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เก็บตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลเอก	NN	B_DES	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ค่อย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สะพาน	NN	B_LOC	B_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชั่วร้าย	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เข้า	AV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พลังงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	E_CLS

ผอ.	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ยิ้ม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	E_CLS

ผอ.	NN	O	B_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	E_CLS



