สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ริงกิต	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS



