"	PU	O	B_CLS
เจ๊	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ส.ส.ปันใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาก	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จุ้น	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
แอบแฝง	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ป้าย	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
ศิลปากร	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
พี่เลี้ยง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับผิด	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
บีกินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คบหา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	CL	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ห้าม	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

ควร	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ท้วงติง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เจตนารมณ์	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไร	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ควร	AX	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
จับต้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นามธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

**	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS



