อพริเลีย	NN	B_ORG	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ฮิวแมนไรท์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โสมแดง	NN	B_ORG	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาลรธน.	NN	O	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ยื้อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.ปราจีน	NN	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นายไปรษณีย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สาส์น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เล่นงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ว่าง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พลการ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อึดอัดใจ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เพียง	PR	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ร้อย	NU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ควบคู่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะโรลลิงสโตน	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	NN	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS



