นายก	NN	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ทุ่งสง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในพระบรมราชูปถัมภ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แบดมินตัน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
คับคั่ง	VV	O	E_CLS

รต.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
ปอร์ตูเกซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
แบดมินตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
วีไอพี	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทัวร์นาเม้นท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



