"	PU	O	B_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โผ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผู้กอง	NN	B_DES	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ป่อเต็กตึ๊ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั่วไป	NN	B_DES	B_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS



