"	PU	O	B_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
สนุ้ก	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

สอย	VV	O	B_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการสลากฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
แม่น	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
สังกัด	NN	B_ORG	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
สนุกเกอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เพียว	NN	I_ORG	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลอนเทนนิสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สนุกเกอร์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
แรงกิ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
สนุกเกอร์	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
มุ่งมั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เวิลด์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ช็อต	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	VV	O	B_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
สนุกเกอร์	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS



