คุณอา	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งอเข่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชัวร์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วิม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

สรรพภัญญู	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
คู่ใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เอ็น	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เทนนิสแกรนด์สแลม	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,550,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
715	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2008	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
เปอร์เซนต์	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
อา	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
คู่ใจ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราฟาเอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนื่อยหนัก	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
งอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ศุกร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เป็นอันขาด	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
เปอร์เซนต์	CL	O	E_CLS



