นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	AX	O	B_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS



