คง	AX	O	B_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
อาทร	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5.5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
นอก	CC	O	B_CLS
นี้	CC	O	I_CLS
อ่วม	VV	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	NU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,636	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สิ้น	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,636	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สามชุก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ซิเคียวริไทเซชั่น	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
สินทรัพย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
พิสูจน์หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ที่อยู่อาศัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
วิธี	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
AEG	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรคแอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ซอฟต์โลน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2546	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
5.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6.5	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
4	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1.5	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



