บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กิตติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบะ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กาลาคติกอส	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เนคเทค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปียนส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2002	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2001	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2003	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่นตาตื่นใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สสส.	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ติดมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	I_DTM	I_CLS
ปี	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อดิศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดาว	NN	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2003	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปอนเซอร์	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ยอด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2007	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ซีดาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจากนี้	AV	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ทิ้งท้าย	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มนพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลงใหล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



