ปลด	VV	O	B_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โต้ตอบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดฉาก	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาชิก	NN	B_DES	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
วรรณสถิตย์	NN	I_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เน้นย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
สันติสุข	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	E_CLS



