ปัญญารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สันติภาพ	NN	E_LOC	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
มทภ.2	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

องคมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
เสียมราฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไปมาหาสู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไพศาลลิ้มเจริญกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ก.ต.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อเท็จจริง	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัด	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทือกสุบรรณ	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	CL	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลงลืม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

แต่ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุดรักษา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



