ไผ่	NN	B_PER	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
โปรเจกท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขายฝัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สุธรรม	NN	B_PER	B_CLS
ปั้น	VV	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
เท	NN	I_LOC	I_CLS
วะ	NN	I_LOC	I_CLS
เวสม์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
โปรเจกท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขายฝัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ศก.	NN	B	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ธ.	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ในระหว่าง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	O	E_CLS

ดัน	VV	O	B_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เร่ง	VV	O	B_CLS
บูม	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
การท่องเที่ยว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS

ประกาศ	VV	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
โลจิสติกส์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปฏิการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS

ผุด	VV	O	B_CLS
โปรเจ็กค์	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS

ขาย	VV	O	B_CLS
ฝัน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	B_LOC	E_CLS
เพชรบุรี	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ยา	NN	O	B_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองอุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แม่บท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ราง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เดินหน้า	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนยากคนจน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
สิงหาคม	NN	B_DTM	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กรรมสิทธิ์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	E_CLS

เก็บ	VV	O	B_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตั้งธ.	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โฉนด	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดเก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งหมด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พืชผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส.ส.ร.	NN	B_ORG	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มศว	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คณะ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
โพลล์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
โพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS



