คนร้าย	NN	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไอศกรีม	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตรวจการณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กพ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
พิเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กพง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
710	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ไอศกรีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
187	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
อมต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไอศกรีม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตรวจการณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮัมวี่	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS



