โฆษก	NN	O	B_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
โรง	NN	B_ORG	I_CLS
งาน	NN	I_ORG	I_CLS
เพียว	NN	I_ORG	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
คมช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าวกรอง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ซอย	NN	I_ORG	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ทองหล่อ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะพูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ที	CL	E_MEA	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	B_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
สหราชอาณาจักร	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นำ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS



