"	PU	O	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
265	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจไม่ทั่ว	VV	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พลังประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
265	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แตกคอ	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เออีจี	NN	B_ORG	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เปรย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สรรณ์ไตรภพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
พรรคประชาราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อะไร	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ครอบคลุม	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครบถ้วน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ปราบปราม	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	E_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS

11.	NU	B_NUM	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS

12.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS

14.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS

15.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วง	NN	B_ORG	E_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS

16.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเถียร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
มูลนิธิกุศลศรัทธาสุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	E_CLS

17.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS

18.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	E_CLS

20.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

22.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	E_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS

23.	NU	B_NUM	B_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

24.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	AJ	O	E_CLS

25.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระมหา	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
26.	NU	B_NUM	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กนร.	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
นครนายก	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



