"	PU	O	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตรภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	E_CLS

หวัง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	E_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS

งาน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
คาร์ลิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ฮือฮา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
วิง	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พรีเมียร์ชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฟูลแบ็ค	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกลียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปาร์ตี้	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมบัติ	NN	B_PER	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
แว่น	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บรูไน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เอกราช	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

จิรัฏฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิลล์	NN	I_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัวร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
อุ่น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสือ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1995	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS



