เปิดตัว	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
อุยกูร์	NN	B_ORG	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ตลบ	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
'	PU	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
แตะ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
พรรคพัง	XX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ทว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
ล้วนแล้ว	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่างไกล	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	E_CLS

ตลอด	AJ	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ราย	VV	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขุนคลัง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พลิกฟื้น	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
บวก	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้ำยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอ็คชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอกธนัช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แท้ที่จริง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เช็คบิล	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สะเทือน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชานุมาน	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอาใจ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชดใช้	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
เขตอุดมศักดิ์	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสียเปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณกษิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผวจ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทางออก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คุณกษิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
มูจาฮีดีน	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

จุด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แย่งชิง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนอง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สตช.	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกียร์ว่าง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจ็บช้ำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พล.ร.ต.ม.ล.	NN	B_DES	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
สสนก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สคบ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาลวชิระ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ก.ธ.จ.	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณเนวิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พรรคพัง	XX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หมด	AV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
บริหารจัดการงาน	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อย่างใด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
'	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อมกรอบ	VV	O	E_CLS

ปฏิกิริยา	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แท้ที่จริง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กุม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เบ็ดเสร็จ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แม้ว่า	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หักล้าง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
'	PU	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่มบิ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ป.ป.ส.	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพเรือ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดใจ	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณกษิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
การกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ไอที	NN	I_ORG	I_CLS
ใน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
เก้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แนบแน่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สลัด	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
ส.น.	NN	B_ORG	I_CLS
พญาไท	NN	E_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ลำบาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
คุณกษิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
แรก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
อพท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุกรุ่น	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เบาบาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ง่ายดาย	AV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลืมม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลงตัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	B_ORG	I_CLS
โซมาเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
กม.	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ดรีม	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
กลุย	XX	O	E_CLS

สุชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดันดรีม	XX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไฟเขียว	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แน่	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เสียดทาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เมา	VV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฟาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
คอนเซปต์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คอนโทรล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หักหลัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS

นิติศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขณะ	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุณหภูมิ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สงกรานต์	NN	O	I_CLS
เดือด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศรีษะเกษ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
ช่วง	NN	I_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เป็นต้น	AV	E_DTM	E_CLS

ไป	VV	E_DTM	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เธอ	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บุคลิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบก.ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	NN	O	I_CLS
ลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	NN	O	I_CLS
ลักษณ์	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	NN	O	I_CLS
ลักษณ์	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

เกรียงยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อย่างไรก็ดี	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ภาวการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มากน้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
มูลนิธิเพื่อน	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ดนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

สร้าง	VV	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พระกาฬ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีม	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วงการ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่มแคนดิเดต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยิ่งลักษณ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

'	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
ยิ่ง	NN	O	I_CLS
ลักษณ์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตระกูล	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ขับเคลื่อน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

ย่อม	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS



