โดด	VV	O	B_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	E_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS

นักกีฬา	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สปริงบอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	E_CLS

ประเดิม	VV	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
คุณ	PR	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุนพัฒนาการกีฬาแห่งชาติ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สปริงบอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	CL	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิริยะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
289.90	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
626.60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

กรีฑา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไกรฤกษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วิ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58.34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

วินด์เซิร์ฟ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เทคโน	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
293	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีวิราช	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

รุ่น	NN	O	B_CLS
เทคโน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
293	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซิม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

เรือใบ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไบท์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
ซี	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
2	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไบท์	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
ซี	NN	I_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
2	NU	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
โด๊ป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	E_MEA	E_CLS

พล.อ	NN	B_DES	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	AJ	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐ	NN	B_ORG	B_CLS
แคลิฟอร์เนีย	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	AJ	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ภาย	NN	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอฟเวอร์ตัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
สุ่ม	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	PS	B_DTM	B_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS



