นายก	NN	O	B_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นาปรัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จังหวัดตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ตัน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000-3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จัดเก็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
อบ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คลาดเคลื่อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้น	NN	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS



