ผู้	FX	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
กลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

หน้า	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาบอล	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เรียด	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ยาว	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อินสไพร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเมนต์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ยักษ์	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สุธรรม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เสียบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ได้ใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีมสาย	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เดาะ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป้อแป้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS



