จี้	VV	O	B_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ไดฟ์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สำคัฯ	XX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดึงดูด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ฮาร์ดดิสก์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



