พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS



