พิธี	NN	O	B_CLS
รด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลวง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อาบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
สารทิศ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
มายัง	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
จรุย	NN	E_LOC	E_CLS

กำหนดการ	NN	O	B_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
พระเถรานุเถระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธศาสนิกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สรง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
พิธีธรรม	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พวง	NN	O	I_CLS
หรีด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สืบสาน	VV	O	I_CLS
ปณิธาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
อุโบสถ	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พรรค	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	E_CLS



