6	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พรรค	CL	E_MEA	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
กขช.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เวลา	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เช่น	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทาหรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุล่วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกผลึก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บช.น.	NN	B_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
สุภาพบุรุษ	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุ่งยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



