ทหาร	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
พอเพียง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
กระชาก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ลังเล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
แอนฟิลด์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำขาด	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิเช่นนั้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS



