บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
น่าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
ให้	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ยืม	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ดีแมคซ์	NN	E_BRN	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สศ-1785	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการสมานฉันท์ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลอร์ด	NN	B_DES	B_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อุปกรณ์	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีอีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
พระบรมราชชนก	NN	B_DES	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการสุขภาพแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุปกรณ์	NN	O	B_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
มิเช่นนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้จัก	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผิวเผิน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พยาม	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ผูกโยง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS

รู้สึก	VV	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์ราชบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฉะนั้น	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มวยล้ม	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกรงกลัว	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แน่ชัด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



