โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
เช้า	NN	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
บ่าย	NN	E_DTM	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อสัญกรรม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชารีพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พลตรี	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
แก่อสัญกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กรุณา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



