ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	B_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

อีริคสัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ไออาตา	NN	B_ORG	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
งานสาธารณสุขจังหวัดพระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
International_Trade_Center	NN	B_ORG	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	B_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กลั่น	VV	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS



