ตำรวจ	NN	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
ตะลึง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
ศาลอุทธรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เรียนรู้	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนธิ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บางจาก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคงแห่งสหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัตคิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลินการ์ด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพทอน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รังวัด	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลินการ์ด	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรโชก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อั้งยี่	NN	O	I_CLS
ซ่อง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
คิวบา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ลุ่มน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
ยม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถาบัน	NN	B_ORG	B_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ศูนย์พัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
14	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตรัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	B_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แปลง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS



