โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
กลับลำ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จรยุทธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นู	NN	O	E_CLS

วันนิวัติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาเรีย	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอเยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจนอตติงแฮมเชียร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับลำ	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นพดล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซามูเอล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อมรเทพ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



