กอส.	NN	B_ORG	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS

อย.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรหันต์	CL	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาจารย์	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พล.ท.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	NU	B_MEA	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อ้างอิง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พอสมควร	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สถานทูต	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาน	PS	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
5	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS



