เขื่อน	NN	B_LOC	B_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทเนอร่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
หัวใส	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เมล็ด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทเนอร่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	CL	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เมล็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สด๊	NN	I_LOC	I_CLS
กก๊	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฟ้าหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แปลง	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เมล็ด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แปลง	NN	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อาร์ซีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เมล็ด	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทเนอร่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
หัวใส	AJ	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลอมปน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ผ่อน	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทเนอร่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ลูกผสม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เมล็ด	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โคน	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
งอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกษตรกร	NN	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์มน้ำมัน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ปาล์ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



