ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	B_CLS
หั่น	VV	O	I_CLS
เรทติ้ง	NN	O	I_CLS
ค่ายอาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
โตโยต้า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ดิ่ง	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ศาลล้มละลาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ซบเซา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บั่นทอน	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AJ	O	E_CLS

ยูเนสโก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
550,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยอด	NN	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
บ่อนทำลาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
มะ	NN	I_LOC	I_CLS
นาว	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ตันหยง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
ไทยพาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาเซม	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ค่าย	NN	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กู้ยืม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ตราสาร	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เยน	CL	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มละลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลุดพ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สภ.เมืองพัทยา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



