เอกชน	NN	O	B_CLS
ระนอง	NN	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

สังคม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มือขวา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บ่ายหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	E_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ทัดเทียม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	E_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ถึง	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวเรือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ลังกา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เชื่อมต่อ	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สุริยาสน์	NN	I_LOC	I_CLS
อมรินทร์	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนัง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ข้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วงชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ตัดหน้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



