มือ	NN	O	B_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คฤหาสน์	NN	O	I_CLS
หม่อม	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมความ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
เซฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พระเครื่อง	NN	O	I_CLS
เก่าแก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
บาท	CL	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
245/113	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะฮ่องกง	NN	E_ORG	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขโมย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

รศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมความ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.ล.	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ฉ้อโกง	NN	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยอมความ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.จร.	NN	B_DES	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



