กีฬา	NN	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ปทิดา	NN	B_PER	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ผี	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	E_CLS

พิชชารัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์พัฒนาสังคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หน่วย	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
14	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ตรัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิสสัน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซันเดอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฤช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟชาว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
แอลพีจีเอ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์นิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไฮแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมโดว์ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,428	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองซิลวาเนีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐโอไฮโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผงาด	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอที	NN	O	I_CLS
แอนด์ที	NN	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
กอล์ฟพีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนด์	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,255	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	E_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
อีเวนพาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
132	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ยูโรเปียน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัลสตอม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่นแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,299	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศฝรั่งเศส	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเวน	AJ	O	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11:44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
132	NU	O	E_CLS

ตบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวีปเอเชีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เมืองเฉินตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-17	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	B_MEA	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-10	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-12	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25-13	NU	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยณรุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัด	CL	O	B_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS

ตบ	VV	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยช.	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เบียร์	NN	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
วอลเลย์บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ดุสิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรกชนะ	XX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หนีบ๊วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	NN	B_ORG	I_CLS
เคพีเอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	E_CLS



