ทัพ	NN	O	B_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พาราลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	E_CLS

ศุภปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พาราลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที 54	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ที่สุด	AV	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
หนาว	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที 54	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.22.38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.22.97	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.23.03	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วีลแชร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที 54	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮีท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.37.54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฮีท	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.38.84	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.39.68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิทธิพล	NN	B_PER	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
180	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
3	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เคียม	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55.12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
โสมขาว	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขีด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
202.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
พาราลิมปิก	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
185.0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไฟนอล	NN	O	I_CLS
บี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอคเซีย	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
สุทธิวราราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ธนู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100-96	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ว่าย	VV	O	I_CLS
ฟรีสไตล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
เอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.57.49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	NN	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	E_CLS



