ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
บด	VV	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัน	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สุภาพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
112	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลเลียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮิลล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไบโอเทค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวมบลีย์	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

นัด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรีน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
112	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

ภูเก็ต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66-1	NU	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
5-0	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-3	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โครเอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอพี	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.สามเสน	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาร์เซโลน่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS



