สมพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
พีเพิล	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วันทนียกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาระนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76,435	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
210,610	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
61.80	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,762	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,912	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,936	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	CL	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	E_DES	I_CLS
ตร	NN	B_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
กว้าง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS



