เม็กซิโก	NN	B_ORG	B_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภ.สัตหีบ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มัว	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่นสะเทือน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อหิงสา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ยูเคไอพี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทุ่ม	CL	E_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สศช..	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หลบ	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จ้าละหวั่น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅ	NN	I_LOC	I_CLS
ไน	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดกระบัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อตก..	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ควบคุม	NN	B_ORG	I_CLS
โรค	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



