"	PU	O	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สามารถ	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สมัย	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
เด้ง	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
วชิรพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

หวัง	VV	O	B_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยกยวง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ทุกอย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
มลทิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โมเน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
สเปค	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

4	NU	B_MEA	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควาย	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

5	NU	B_NUM	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สวนสนาม	VV	O	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คณะ	FX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทาบทาม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS



