จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
สี	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	O	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
200	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	E_CLS

ธปท.	NN	B_ORG	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แปร	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แปร	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
สาธารณูปโภค	NN	O	E_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
98	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.9	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	B_CLS
โบราณ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
พลี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
วชิราลงกรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	E_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
96.6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุทัศนเทพวราราม	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

วนอุทยาน	NN	B_LOC	B_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ช่องเขา	NN	B_LOC	B_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

เพชรบุรี	NN	B_LOC	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุมวนาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
แตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

พระธาตุ	NN	B_LOC	B_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS

เมือง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีไอยู	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	E_CLS

ทุ่ง	NN	B_LOC	B_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
เก้า	NN	I_LOC	I_CLS
โจน	NN	E_LOC	I_CLS

น้ำตก	NN	B_LOC	B_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	E_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS

ป่าพรุ	NN	B_LOC	B_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	E_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	E_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS

จังหวัด	NN	B_LOC	B_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.5	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เฟ้อ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
231,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS



