"	PU	O	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทียม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
แก้	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
ยากจน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้อย	NN	I_ORG	I_CLS
โอกาส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปกติ	VV	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ปก	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ด้าน	CL	E_MEA	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ยุแยงตะแคงรั่ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จอมปลอม	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถี่ถ้วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แหย่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรองดอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
มโหฬาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โฆษณา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัง	NN	B_LOC	B_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
สอง	NN	E_ORG	I_CLS
ค้ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS



