จี้	VV	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ซาอุฯ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	B_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ใส่	NN	I_ORG	I_CLS
สมุนไพร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
บิ๊กซีเซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
296	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
133	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
295	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
โดเมน	NN	O	I_CLS
เนม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
อุปทูต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน้าที่การงาน	NN	O	E_CLS



