"	PU	O	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผบ.	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ชมเชย	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
สน.โชคชัย	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.สส.	NN	I_DES	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
แผ้วถาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระพุทธ	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่งมงคล	NN	I_LOC	I_CLS
เอก	NN	I_LOC	I_CLS
นาค	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีไอเอ็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์จีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ธาร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ปิกอัพ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีโก้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แกะรอย	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



