ดีเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปณท	NN	B_ORG	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วชิร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
สาธิต	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โทษ	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	E_CLS



