บอร์ด	NN	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นัที	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อิงคยุทธบริหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ค้างคา	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS

บรรณาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ป	NN	B_DES	B_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	E_CLS

ดำเนินการ	VV	O	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ประเด็น	NN	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พลิกฟื้น	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สหภาพรถไฟ	NN	B_ORG	B_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวเว่ย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
โครงข่าย	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอล่าช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครองสูงสุด	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สารสนเทศและการ	NN	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไอซีที	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
คุณวุฒิ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS



