ฉัตร	NN	B_PER	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS

ขจิตร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมทัพ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บุ	NN	I_LOC	I_CLS
รณ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
มา	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
อลิอันซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารีนา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลอกิป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอน.	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เฉพาะเจาะจง	VV	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
4	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ท้าทาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คาริม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฟาน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มรภ.ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เกลี้ยกล่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
สแตมฟอร์ดบริดจ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
หน้า	NN	E_DTM	E_CLS



