ฉะ	VV	O	B_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	E_CLS

ยำ	VV	O	B_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี.	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มั่ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ออนไลน์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จำแนก	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
วิชา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพยากร	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผบ.ตร.	NN	B_DES	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	B_ORG	B_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
มด	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เคหะ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรัตน์_พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาเลเซีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50.73	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
กรมรบ	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
a	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
book	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47.05	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44.74	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42.30	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46.00	NU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.43	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35.29	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33.57	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40.60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37.38	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32.40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เจนตินา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30.77	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30.05	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
40	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส.ว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	E_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62.69	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.56	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56.46	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53.10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอร์นเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวสิค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.65	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ชีวการแพทย์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักเซมเบิร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64.89	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
มนุษยศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิลปศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.35	NU	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
สังคมศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54.60	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาทา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
ซากุระ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52.31	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
52.02	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ศึกษาศาสตร์	NN	O	E_CLS

อันดับ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.24	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51.11	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

พล.อ	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางมด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระประแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เกษียณ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศัตรู	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เอ็กแซ็กท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อธิการบดี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
นายร้อยตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตราบาป	NN	O	E_CLS

ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักงานคณะกรรมการกำกับหลักทรัพย์	NN	B_ORG	B_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	I_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
นิติบัญญัติ	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ปักธงชัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
ดึงดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประกอบการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS

สว.จร.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไทมส์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS

คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดี	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ขวนขวาย	VV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัณฑิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
วิชาชีพ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ตื่นตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เท่าเทียม	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กระทู้	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรียน	VV	O	B_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ดี	AJ	O	I_CLS
เยี่ยม	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS



