กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สายไหม	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS

บิ๊กซี	NN	B_ORG	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
เข้าวิน	VV	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
เดเอฟเบโปคาล	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟุตบอลลีก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สน.โชคชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
บุญทุ่ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2,310	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สแตนดาร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พัวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เรทติ้งส์	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	E_CLS

องอาจ	NN	B_PER	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ลิขสิทธิ์	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิดเดิ้ลโบรซ์	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
825	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	VV	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ทับทิม	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
128	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
เฉือน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวมบลี่ย์สเตเดี่ยม	NN	O	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วอลเล่ย์	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟเอคัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยีพระจอมเกล้าพระนครเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โกดติวัวร์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของขวัญ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
อำลา	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตูชัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สเปนนาโช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนโบ้	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดับเบิ้ล	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
วิสกี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เดเอฟเบโปคาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
แวร์	NN	O	I_CLS
เดอเบรเมน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชิงไบเออร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
6	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาลีกา	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
เดปอร์ติโบลากอรุนย่า	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกเอิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
แม็ตซ์	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการวิจัยแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
พรรคคอมมิวนิสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตูชัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
11	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขมรแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ล็อกซเล่ย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ปิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บสย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลานครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิษณุโลก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	E_CLS



