"	PU	O	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ระเบียบ	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กรมพัฒนาธุรกิจ	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สมาร์ท	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
มีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
สมาร์ท	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กพร.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการการ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้าต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซับซ้อน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แดงโชติ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุมโนธรรม	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	E_CLS

คอย	VV	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชกิจจานุเบกษา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยนาทพิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การบินไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะล่อม	NN	E_LOC	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ลึกลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS



