อ้าง	VV	O	B_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ส่อง	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซักซ้อม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อ่าว	VV	O	I_CLS
แสม	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.สัตหีบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมล์	CL	B_MEA	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ล่ำลือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผี	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประดาน้ำ	NN	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
กัมมันตภาพรังสี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	E_CLS

พล.ร.ท.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	I_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภารกิจ	NN	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผุกร่อน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
คอนเทนเนอร์	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	E_CLS



