เขียน	VV	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
บ.	CL	E_MEA	E_CLS

พล.อ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรียงไกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	E_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอฮามะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	B_NUM	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	B_NUM	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	B_NUM	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	B_NUM	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
6	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์พับลิชชิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โผ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขียน	VV	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แกล้ง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โพย	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ระหว่าง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ธนาคารทิสโก้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กะบะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS



