เชื่อ	VV	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ใน	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	CL	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	E_CLS

แฝง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทปอ.	NN	B_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์แห่งประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
หลอก	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
เช่น	CC	O	B_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
วินาศกรรม	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลป์	NN	I_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	B_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FHM	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แผนการ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ทุเรียน	NN	O	I_CLS
ลองกอง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
เลื่อย	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
จังหวัด	CL	E_MEA	I_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เคาน์เตอร์	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แจ๊กเก็ต	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรภ.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬาภรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
การเรียนการสอน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS



