บัญญัติ	NN	B_PER	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธุระพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
คัมแบ็ค	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟเขียว	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ลอดช่อง	NN	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เละ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	E_CLS

สนุก	NN	B_ORG	B_CLS
ดอทคอม	NN	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ธนพร	NN	B_ORG	I_CLS
คลินิก	NN	E_ORG	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม้น	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

นิกร	NN	B_PER	B_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภาพ	NN	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ตัดเชือก	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมอนรองกระดูก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กระแทก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เก๋า	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
มื้อ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

กอง	NN	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ตีลังกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ทัศนะ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
ไทเกอร์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
อัคร	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลปิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อัปยศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เนืองแน่น	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาเถรสมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไอแอลโอ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สตาฟฟ์	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
วอล์กเอาท์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธแค้นพยาบาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	PS	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	E_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
วางตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	E_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิเหนา	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป่า	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล.	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ควันหลง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	O	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
คลั่ง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หวุดหวิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำใจ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ซ่อนเร้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แย้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ยั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยั่วยุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ถือ	VV	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เลยเถิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ละตินอเมริกา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ละตินอเมริกา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แฟน	NN	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแส	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สตาฟฟ์	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
วอล์คเอาท์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

สื่อ	VV	O	B_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
เละเทะ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
รังเกียจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ละอาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1998	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS

วิริยะ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ปฏิกิริยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลางคัน	AV	O	I_CLS
เยอะแยะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	E_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
FIT	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจตรา	VV	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็นหูเป็นตา	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ไหง	NN	E_LOC	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์เปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2007	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เมืองลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ละเอียดอ่อน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อการ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ผละ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ราชา	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เยี่ยมเยียน	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ผละ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกินเลย	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำผึ้งหยดเดียว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นายจ้าง	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
รพ.ศูนย์ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

มูลนิธิ	NN	B_ORG	B_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ประเทศมาเลเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นครสวรรค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิริกิติ์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	B_DTM	B_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ล้นหลาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่นั่ง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
ยักษ์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แฟน	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
จอง	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ทีเดียว	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พากษ์	VV	O	I_CLS
กระแนะกระแหน	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาเซี่ยน	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พากษ์	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปอต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ออกหน้าออกตา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระแนะกระแหน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
งอแง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
มะลิ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ฟาว	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ล้ำหน้า	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ซิ	PA	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มั๊ย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
เช้า	NN	B_DTM	I_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS

จ.ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มั๊ย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
บันดาลใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เค้น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สกอตแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทัศนคติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AJ	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรงใจ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วงการ	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นี้	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	PS	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ตี	NN	I_ORG	I_CLS
สิบ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	AJ	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
พนัน	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มหาศาล	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังเวียน	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
กามิกาเซ่	NN	E_ORG	E_CLS



