"	PU	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บัฟฟาโล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บิลล์ส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ร่อแร่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ยูโร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ร.	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3012	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_ORG	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฟผ.	NN	B_ORG	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	B_NUM	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
เอกชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ไผทอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

โอกาส	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อลงกต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุรพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เช็ด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
อก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ก้น	NN	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	I_CLS
ฮึด	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วรรณิดา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตูชัย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
พิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุก	NN	I_ORG	I_CLS
ประเภท	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไมโครซอฟท์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
84	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตีไข่แตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์เปอร์เรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2010	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS

นาที	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาดริด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรมัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุรัตน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หงษ์อุปถัมภ์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้นยาง	NN	E_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธนาธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
นครปฐม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS



