'	PU	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สุดลิ่ม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สันติ	NN	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก๊งมอ'ไซค์	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรี	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กตร.	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนกราน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS

ท่าที	NN	O	B_CLS
พลิกผัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	E_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประทีปศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	E_CLS

น็องซี่	NN	B_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อยาตุลเลาะห์	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	E_CLS

ษฐา	NN	B_PER	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ถล่มทลาย	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เท่า	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เมือง	CL	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ทินพล	NN	B_PER	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุยง	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สภ.แม่สอด	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กระบอง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินขบวน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ลับแล	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วิวาท	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อริ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทัศนะ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	I_CLS
ไนท์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาฟารี	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
แข็งกร้าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บลจ.แอสเซท	NN	B_ORG	I_CLS
พลัส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	E_LOC	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ทองคำ	NN	E_ORG	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS



