ตริแดด_แอนด์_โตเบโก	NN	B_ORG	B_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นร.	NN	B	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19:15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนึก	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
แอดมิชชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์วิจัยกสิกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาม่า	NN	B_BRN	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พานิชย์	NN	B_ORG	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ติวเตอร์	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปากร	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
8	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กิจกรรม	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ติว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ข้อสอบ	NN	O	E_CLS



