"	PU	O	B_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฉุนเตะ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เทควันโดม	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
อื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
รุ่ง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
รีด	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ซีด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กร้าว	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ทันที	AV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
สุระบาล	VV	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทควันโด	NN	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอมเตะ	CL	B_MEA	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอง	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
พิกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ตาชั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะเลิศ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	VV	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คู่แข่ง	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ที	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



