โฆษก	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อีสานพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	E_CLS

โชเฟอร์	NN	O	B_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถถัง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	E_CLS

ผูก	VV	O	B_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สิบห้า	NN	I_LOC	I_CLS
ชั้น	NN	E_LOC	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยาม	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

จิตแพทย์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
วิตก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
จำลอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ไหมพรม	NN	O	I_CLS
ปิดบัง	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ห้อย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
บันได	NN	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
สะพานลอย	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
สบประมาท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระดาษ	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
สยามรัฐ	NN	O	I_CLS
ลงข่าว	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57/14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เศวตฉัตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
โคโรลล่า	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ม่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทน 354	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เอ็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
กงจักร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71116	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้าเวร	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หยาม	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พญ.	NN	B_DES	B_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
นิ่มมะโน	NN	I_PER	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
ธม	NN	E_LOC	I_CLS
พังงา	NN	B_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บุคคโล	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	NN	I_ORG	I_CLS
เหตุ	NN	I_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	NN	I_ORG	I_CLS
อบายมุข	NN	E_ORG	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	I_CLS
สามี	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใจเด็ด	VV	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ผูกคอตาย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใจกล้า	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำเสียง	NN	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
เครือ	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ปัญญารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำวัน	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
น.พ.	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พังโคน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	E_CLS

สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พระราชวัง	NN	I_ORG	I_CLS
โมรอคโค	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จากที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ออกฤทธิ์	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยา	NN	O	B_CLS
กล่อม	VV	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สว.ป.	NN	B_DES	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เซอร์	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆาตกรรม	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวน	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
จิตเวช	NN	I_ORG	I_CLS
นครพนมราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประสาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดจา	VV	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พลี	VV	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เหยียดหยาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลูกสมุน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาพันธ์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แขวน	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
เศร้าโศก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
สดุดี	VV	O	E_CLS

รอ	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชันสูตร	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่องรอย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปัสสาวะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เสพติด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

จิตแพทย์	NN	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ล.	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จักรพันธุ์	NN	I_PER	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
คง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตาม	PS	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ปน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจ็บป่วย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

อย่าง	NN	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
จิต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจเย็น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
สักนิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับทุกข์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สักหน่อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ลุง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ลุง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่มเท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขาดคำ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
ลุง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กลุ้มใจ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

พรรคพลัง	NN	B_ORG	B_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สติปัญญา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ล่อแหลม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

วัดบ้านคลองทราย	NN	B_ORG	B_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
Young	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
People	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
for	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Democracy	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Movement	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
Thailand	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนช.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีรบุรุษ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วีรชน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วีรชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ท็อตแนม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮ็อทสเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เผด็จการ	NN	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อรุณราชวราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เงียบเหงา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
อึ้งทรงธรรม	NN	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
เยอรมัน	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,00	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
น้ำตาล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ฮก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1120	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ทางด่วน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทรโยค	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ทางด่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS

หน.	NN	B_DES	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระองค์เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สามี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
คับแคบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
สั่งเสีย	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
พินัยกรรม	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชิดชู	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ราก	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อาลัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS



