ผู้	FX	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สัมปทาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จตุจักรพลาซ่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
คู่ค้า	VV	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
จนถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2554	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
นัดหมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

แม้แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เกตเวย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กว่า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS



