"	PU	O	B_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โยนเผือก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
กราบเรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลานนท์	NN	I_PER	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดินี	NN	B_DES	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปารากวัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



