อธิบดี	NN	O	B_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุรักษ์พลังงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
20	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2554	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
พระที่นั่งอนันตสมาคม	NN	B_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
กงสุล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เอกอัครราชทูต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
โยง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ชีวภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



