กินเนสส์	NN	B_ORG	B_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
ดา	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ฉะ	VV	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กร่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS

11	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:43	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟอก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กร่อย	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เด็ด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุกมธ.	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ม.	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

16	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กาวใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	E_CLS

อาวอง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.55	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลวงศ์วัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลงชื่อ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โตโยต้า	NN	B_ORG	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อภิปราย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เงื่อนงำ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
โป่ง	NN	I_LOC	I_CLS
มะนาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ล็อบบี้	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนำซ้ำ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
เดอะมอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.สสส.จชต.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ชัก	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กษัตริย์	NN	B_DES	B_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นายก	NN	B_DES	B_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
บดบัง	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
แค้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอาจริง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จเร	NN	B_DES	B_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พระบรมราชาโชวาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มารยาท	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฎหมาย	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยาน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
(	NN	I_ORG	I_CLS
สพท.	NN	I_ORG	I_CLS
กทม.	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ภาคพื้น	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ชมพู	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เจเทปา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Staplescenter.com	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีไอที	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	E_ORG	I_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บัลลังก์	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศดส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2543	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

สุดท้าย	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
ฝาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐธรรมนูญ	NN	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
พาล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดูถูก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภา	NN	B_ORG	B_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แอร์พอร์ต	NN	O	I_CLS
ลิงค์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

อธิการบดี	NN	B_DES	B_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

ที่ดิน	NN	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2508	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2520	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำกิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
ท้องที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

การที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รวย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่อาศัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แต่	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐนาวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีพาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
หาญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือกที่รักมักที่ชัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุจริตคอรัปชั่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.บ.	NN	B	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่ายดาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พยัก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจรกลับใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เกียรติภูมิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
พม่า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ขยะแขยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

อัด	VV	O	B_CLS
ยับ	AV	O	I_CLS
ลอยตัว	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิงชัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
บุญธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	E_CLS

ผู้หญิง	NN	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ปิโตรเคมี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
รู้เห็นเป็นใจ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลอยตัว	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
เกียร์	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ชินแซท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สัญญา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
สินไหม	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินไหม	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงละครแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พฤติการณ์	NN	O	B_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มลทิน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
445	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปลง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ไร่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ประชาชน	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทอด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
สละ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2545	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คาบเกี่ยว	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
โดยรอบ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
มัสยิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
สนิท	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เลขา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
เกรียน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
หมวก	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
พราง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ผืน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นอมินี	NN	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ส.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลัว	VV	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพื่อนฝูง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดูใจ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แอบอิง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
หวงห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
สงวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตะราง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่าง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

มอบ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	E_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เซฟเฮ้าส์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตกทอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รพ.เกษมราษฎร์บางแค	NN	B_ORG	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถึงแม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่เช่นนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ถือดี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ฮัลโหล	IJ	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหล	IJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไง	PR	O	I_CLS
พี่	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
เป๊ก	CL	B_MEA	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เป๊ก	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

บ้านเมือง	NN	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หนักหนา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พี่	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
หูฉลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ธัญวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กาวใจ	NN	O	E_CLS

ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญยรัตกลิน	NN	I_PER	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กาวใจ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึงว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึงว่า	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ง่าย	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ตัวต่อตัว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โสมกลาง	NN	E_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.ตร.	NN	B_DES	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วุฒิ	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อินทร	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อาคาร	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
สนิท	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อินเทอร์เน็ต	NN	O	I_CLS
ล่ม	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
หม้อ	NN	O	I_CLS
แปลง	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แสง	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
สว่าง	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทยอย	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เที่ยงธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	B_DES	I_CLS
เลกเกอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เกาะสมุย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
พม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล่อประสงค์สุข	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สบ	NN	B_DES	B_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	E_CLS
กาซเซตตา_เดลโล_สปอร์ต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม.ล.	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	AJ	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ดิฟฟ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บูรณาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
วิสาหกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขาธิการ	NN	B_DES	B_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS



