ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
ชุมชน	NN	B_ORG	I_CLS
คลองเตย	NN	E_ORG	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	O	I_CLS
ภ.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ต.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
ภ.	NN	O	I_CLS
ดีอีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ขุนตาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนวน	NN	I_LOC	I_CLS
วารี	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาไพศาลสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระทุ่ม	NN	I_LOC	I_CLS
เสือปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ขุนตาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประทาง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	E_CLS

พลตรี	NN	B_DES	B_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
กลุ่มไมซ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ซีอาร์วี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
6639	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปั๊ม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
คาลเท็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้างบิ๊กซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ปากน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
สะพาย	VV	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
เป้	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พฤกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
102,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นามสกุล	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



