วาโย	NN	B_PER	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรง	AJ	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ตัวต่อตัว	AV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กท์	NN	O	I_CLS
สอย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
คิฆอน	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ตัวต่อตัว	AV	O	I_CLS
หลัง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
27	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ยัน	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักพระราชวัง	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

รายงาน	NN	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ฝ่ายค้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

สะพาน	NN	B_LOC	B_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
วูบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ปตท.สผ.	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พึ่งพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่างประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เสนง	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เขต	CL	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สปน.	NN	B_ORG	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีวศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฟด	NN	B_ORG	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวีซีน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พิคเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
ขยับ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
แก้	NN	I_ORG	I_CLS
ปัญหา	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
ยากจน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ด้อย	NN	I_ORG	I_CLS
โอกาส	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เป็ปซี่	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริไปล์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สภาสังคมสงเคราะห์แห่งประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9000	NU	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแคลน	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เดอะ	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทาง	NN	O	B_CLS
สหรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินบน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
สายพาน	NN	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9000	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จริง	VV	O	B_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สนธิสัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอ็มเค	NN	B_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	E_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS

นิรโทษกรรมสากล	NN	B_ORG	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการการอุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หน้าแตก	VV	O	E_CLS

ครั้ง	CL	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ปี๊บ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คลุม	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตือประโคน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรประชาธิปัตย์	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	E_CLS

มัลลิกา	NN	B_PER	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
พระจอมเกล้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตัวต่อตัว	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	E_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตัวต่อตัว	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประกาศ	VV	O	B_CLS
ลั่น	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ผบก.	NN	B_DES	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ล่วงเลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุกข์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุข	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คละ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
หูฉลาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บอก	VV	O	B_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ย้ำ	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใช่	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เว้น	VV	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียคน	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แก่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนกลาง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรประศาสน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิดคดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิดคดี	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หนา	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผ่น	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดแจ้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยี่ยงอย่าง	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
หัวเราะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

หึ่ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อีพีเอฟอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โกลบอล	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปค.	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อีสานพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS



