จับ	VV	O	B_CLS
แก็งค์	NN	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
เอ็กซโป	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
แก๊งค์	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เอ็กซโป	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

แฉ	VV	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ต.อ.	NN	I_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS
ทหารปืนใหญ่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	I_DES	I_CLS
(	PU	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	E_CLS

แม่ค้า	NN	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	I_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกซโป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ลัก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
จิวเวอรี่	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
เอ็กซโป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
8	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
สัณฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยานพาหนะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
บรอนซ์	VV	O	I_CLS
ทอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9ษ-6731	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ซอย	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
พลู	NN	E_LOC	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
อพาร์ทเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

จำนวน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
455/2549	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
456/2549	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
455/2549	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.	NN	O	I_CLS
456/2549	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
คาร์ลอส	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรบิโอ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แองเกล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	O	I_CLS
เช่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อัญมณี	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เอนกประสงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
อีซูซุ	NN	O	I_CLS
แอดเวนเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สีส้ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
อะไหล่	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ทันที	AV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ฉก	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนิท	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ฉัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลังคา	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS

ศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แก๊งค์	NN	O	I_CLS
โจรกรรม	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ลาดเลา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ลม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
โจรกรรม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เพชร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	CC	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	E_LOC	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
วีซ่า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ฮอนด้า	NN	B_BRN	I_CLS
แอคคอร์ด	NN	E_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก็งค์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS



