ซีไรต์	NN	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

ซีไรต์	NN	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใจกว้าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	E_MEA	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	E_CLS

กาญจนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เล่ม	CL	E_MEA	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บริพัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นวนิยาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อักษร	NN	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เป้าเปี่ยมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรชัยพลรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สโมสรไทเป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกียวบาวนาจอก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สรวงสวรรค์	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ฤษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรัตน์_พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอสเอ็มอีแบงก์	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.สส.	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอลัมนิสต์	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS

นายพล	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เชือดเฉือน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	B_NUM	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิงชัย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

ภาพรวม	NN	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
วรรณกรรม	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประกวด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อนุสนธิ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ซีไรต์	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
แง่มุม	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ชาติพันธุ์	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

กลุ่ม	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้า	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เสียดสี	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

บาง	AJ	O	B_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นิทาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่ม	CL	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
พี่	NN	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	E_CLS

ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

เล่ม	CL	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เสียดสี	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ขัน	VV	O	E_CLS
อย่าง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สะเทือนใจ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฆาตกรรม	NN	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกียวบาวนาจอก	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ระดับ	FX	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เพศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
สรวงสวรรค์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



