ควีนส์	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โลว์คอสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
มัธยัสถ์	NN	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
โลว์คอสต์	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
อีเอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	I_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จพระราชินี	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มัธยัสถ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	E_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS

ด้วย	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
โลว์คอสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
วนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปอนด์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
732	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สมเด็จพระราชินี	NN	B_TTL	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเชษฐา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จพระราชาธิบดี	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
2	NU	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สทศ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พระราชวงศ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พระราชวงศ์	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS



