นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดีเด่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดีเด่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
โล่	NN	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดีเด่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คุณงามความ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

สาขา	NN	O	B_CLS
พัฒนาสังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แคนาดา	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สาขา	NN	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เกียรติภูมิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภาพ	NN	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสริมสร้าง	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS



