"	PU	O	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สมาคม	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	VV	O	E_CLS

ลั่น	VV	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ซ้ำซ้อน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ดาราวิดีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอกฉันท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

มิเช่นนั้น	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สอยดาว	NN	E_LOC	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สถาปนิก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
49	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สน.โชคชัย	NN	B_ORG	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
มาร์เชียลอาร์ต	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กู้ภัย	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ฝึกสอน	VV	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ฝึกฝน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มณฑล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



