"	PU	O	B_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
Marina	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Barrage	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพัฒน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ฝีมือ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_ORG	I_CLS
ประชุม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ครม.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ถาวราเดช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS



