ประธาน	NN	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12:47	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
เผ่าจินดา	NN	I_PER	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
บก	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ส.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	I_DES	I_CLS
ที่	PS	I_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
1	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประลอง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หัวเลี้ยวหัวต่อ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปักใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แสดง	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
สรรพสินค้า	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุ	NN	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอดีบี	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลบเหลี่ยม	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไปรษณีย์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาจ	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุย	VV	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เชื่อมโยง	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใกล้	VV	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ประเทศ	NN	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สุดยอด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขบวนการ	NN	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มหาอำนาจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	E_CLS

เอา	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
ขยะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



