ผบช.น.	NN	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
โตชิบา	NN	E_ORG	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	B_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.	NN	B_DES	B_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
คลัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	E_DES	I_CLS
ทหารบก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ขอตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1785	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_DES	B_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หนังสือ	NN	O	B_CLS
ด่วน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
ทหารบก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS



