เซ็นทรัล	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

สดร.	NN	B_ORG	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
เซนต์ปอลคอนแวนต์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_ORG	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
AEG	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	E_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กฎหมาย	NN	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
หลุดปาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS

ชี้น้อง	XX	O	B_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ยูเอ็นโอดีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยราชภัฎสวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
เบลเยียม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
คาใจ	VV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงบเสงี่ยม	VV	O	I_CLS
เจียม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิดพลาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การเมือง	NN	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

แย้ม	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ซ้อน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
แข็งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอแบคโพลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ปู่	NN	O	B_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
สยบ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำมัน	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท_ปตท._จำกัด(มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอ้	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กอด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ศักดิ์	NN	O	I_CLS
สยาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รบ.	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลิ้น	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ปัด	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพาอาศัย	VV	O	I_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่าม	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ชริน	NN	B_PER	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์สยาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขย่ม	VV	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคสั้ว	NN	E_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	CL	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สิ่ง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ชัด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เล่น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ปัด	VV	O	B_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เกรทเตอร์ฟาร์ม่า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สพก.	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มัน	PR	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทำนอง	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สนข.	NN	B_ORG	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่โรงวัว	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณิดา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ซัด	VV	O	B_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
เจริญ	VV	O	E_CLS

สำคัญ	VV	O	B_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
อนามัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทำไม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขัดขวาง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
หอยหลอด	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รอมฎอน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยึดมั่น	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัด	VV	O	I_CLS
เรียนรู้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สภา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บานปลาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่าง	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_ORG	B_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปียัง	XX	B_MEA	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าฟัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เยอะ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
จังหวัดอุบลราชธานี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
นั่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จีบ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงศรีอยุธยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
โกหก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.	NU	B_NUM	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัยยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
พระประแดง	NN	E_LOC	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำไม	AV	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



