ค่าย	NN	B_ORG	B_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิ่ว	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
พลังประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
เม็ด	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2006	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
ติดมือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เม็กซิโก	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผนก	NN	B_ORG	I_CLS
ช่างกล	NN	I_ORG	I_CLS
โรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โรงเรียน	NN	I_ORG	I_CLS
ชำนิ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อคส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ยกเว้น	VV	O	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิพิธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิง	NN	O	I_CLS
แบ็ค	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอสเอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัชระพล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กึ่งกลาง	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นิพนธ์	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไว	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
คาบเส้น	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เบา	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
โย่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ตวัด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ปลิ้น	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกามาศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูลแบ็ค	NN	O	I_CLS
สธ.	NN	B_ORG	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิริกัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ชไนเดอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหยียด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-5-2	NU	B_TRM	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หมาก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-4-2	NU	B_TRM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-5-2	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตรีนุช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โควต้า	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โล่ง	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรงยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไล่สัตรูไกล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ตรินิแดดฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
สบถ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบลตาจง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มนพร	NN	B_PER	B_CLS
นิติพล	NN	B_PER	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
แสก	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
Facebook	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ลักไก่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เหลี่ยม	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สวยงาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	B_ORG	B_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มอาร์เคเค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ห้าง	NN	B_ORG	B_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต้ม	CL	B_NUM	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	B_ORG	B_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	B_CLS
แมน	NN	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
มวย	NN	I_ORG	I_CLS
แฟร์เท็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แดนมังกร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นิยม	NN	B_PER	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ยอดชาย	NN	B_PER	B_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกรัน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
PAD	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8-10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ได้	VV	O	B_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ประตู	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
สุนันทา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ณกร	NN	B_PER	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS

วรวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ศัลยกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
พลาสติก	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
งาม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกทีม	NN	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์ดัสท์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทราเวล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรมศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทัวร์นาเม้นต์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	E_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คตส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แมนเชสเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จี20	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



