จ่อ	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
พัน	NU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B	I_CLS
โว	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
แยก	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ก.	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	B_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	NU	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
บูลย์ประมุข	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทีโอที	NN	B_ORG	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัด	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลอร์ด	NN	B_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผบก.ป.	NN	O	B_CLS
ยัวะ	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถ้วนหน้า	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
คอนโทรล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

พนักงาน	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
แท่ง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ชี้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
หัวแม่มือ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินี	NN	B_DES	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อัยการ	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

พัวพัน	VV	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเอฟจี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

จ.ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS

หวั่น	VV	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
กรณี	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ปาก	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

วงจร	NN	O	B_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
รีโมท	NN	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วงจร	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มอเตอร์ไซค์	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS

เรียก	VV	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เวชยชัย	NN	I_PER	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังขจาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขึ้น	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ.	NN	B	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.55	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

พล.ต.อ.	NN	B_DES	B_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
คณบดี	NN	E_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
วัน	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทยสภา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองปราบปราม.	NN	B_ORG	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
กันและกัน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
นโยบาย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
คาร์	NN	O	I_CLS
บอมบ์	VV	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	E_CLS

แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทีเอ็นที	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซีโฟร์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

สุลต่าน	NN	B_DES	B_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นอกเหนือ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พระธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

นาวาเอก	NN	B_DES	B_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขอร้อง	VV	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เบี่ยงเบน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติไกรพจน์	NN	I_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พานิชย์	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ต่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS



