ประธาน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ถ่ายเท	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
บิล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
ดักคอ	VV	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาดิดาส	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลแพ่งธนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แคท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทเลคอม	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนังสือ	NN	B_ORG	B_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ธุรการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ดึง	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณรงเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9000	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เนวิน	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ถ่ายเท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ยักย้ายถ่ายเท	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สมคบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ขนาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยักย้ายถ่ายเท	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
หลบเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มณี	NN	I_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ซีดีเอ็มเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สมาร์ท	NN	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรมการค้าต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

อินเตอร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แอร์พอร์ตลิงค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
สอดคล้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,886,050,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
15	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
25,907,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
306,117,894.39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,666,214,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,666,214,700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
พุทธ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	B_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อินเตอร์โพล	NN	B_ORG	E_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรรวงทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียนกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิสเต็ม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ราชานุกุล	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลีเซ	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	NN	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	E_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ยัน	VV	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สืบสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แกรนด์สปอร์ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ่างทอง	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ภาคภูมิใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
บุญคุณ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ประนีประนอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคลิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รือเสาะ	NN	E_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เร่งด่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
นานาชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

ทนาย	NN	O	B_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
จ.ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไรอันแอร์	NN	B_ORG	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
มากน้อย	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักราชเลขา	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สำนักงานเศรษฐกิจแห่งชาติ	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รื้อฟื้น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	PR	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
จริยธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ทดลอง	NN	I_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
วัคซีน	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ยกฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วอล์ท	NN	B_ORG	B_CLS
ดิสนีย์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

เดนมาร์ค	NN	B_ORG	B_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานพรหมมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โกง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เทคนิค	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS

วรรณิดา	NN	B_PER	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เฉย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้กอง	NN	B_DES	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
นิ่ง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แขนง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภริยา	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จนกระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS

ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	I_ORG	I_CLS
คลองสะแก	NN	E_ORG	I_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อว่าต่อขาน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สามัญสำนึก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

กฤช	NN	B_PER	B_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวบไซต์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.abhisit.org	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอแนะ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ซีทีเอ็กซ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เร่งรัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่ว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	AJ	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ้ม	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้แต่	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	E_CLS

สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	B_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ลิ่วล้อ	NN	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ต่อ	AV	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
กระทั่ง	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CHUMPHON_OFF_ROAD_CLUB	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางยี่ขัน	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	E_CLS



