ธนาธร	NN	B_PER	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
บีบีซี	NN	O	I_CLS
ฉาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
เฮือก	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
แดด	NN	I_LOC	I_CLS
สง	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

ซีอีโอ	NN	B_DES	B_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ลูกขุน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทก	NN	B_LOC	I_CLS
ทาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บ่งชี้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยักยอก	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

ทว่า	CC	O	B_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ท่าอากาศยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ดอนเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวย์	NN	B_LOC	E_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สันตพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



