อาร์เอส	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน.	NN	E_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
อาฟเตอร์	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
สดใส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

วาน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ลบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชีวิตชีวา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทว่า	CC	O	B_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาฟเตอร์	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สะสาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี8	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสาร์	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มูลนิธิ	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
บริโภค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.9	NU	O	I_CLS
%	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.4	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS



