การ	NN	B_ORG	B_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แอสตัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เอ็มเอ็มเอส	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ปลาดิบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจแปนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิวส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระนอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
149	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คอนเทนท์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บพิธ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
เลขหมาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
รวดเร็ว	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริการ	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แปล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อัพเดท	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เทียบเท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เอ็มเอ็มเอส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เอสเอ็มเอส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนาเอ็มเอ็มเอส	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS



