"	PU	O	B_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS

ลุกฮือ	VV	O	B_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
ดิสเคาท์	NN	O	I_CLS
สโตร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ย่อย	NU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	NU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	NU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ขีด	VV	O	I_CLS
เส้น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
บรูไน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	E_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สันติ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	B_ORG	I_CLS
พิมพ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
เขื่อนลำปาว	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวั่นกลัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แกน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
ออมสิน	NN	E_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เจริญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงประทุม	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อีเอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาขา	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	NU	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
หอการค้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ชลประทานวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สน	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์เอเชีย	NN	I_ORG	I_CLS
ดอท	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	NU	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
x	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
x	PU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แวร์เฮ้าส์	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสินมหาราช	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จี20	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
นายอำเภอ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนเทมาเส็ก	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองธรรมชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ถม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สภ.ชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ราว	AV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ใบปลิว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โชห่วย	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
นี่	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
โมเดิร์นเทรด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็กซ์เพรส	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ทำเล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ดิสเคาท์	NN	O	I_CLS
สโตร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เบ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
สกัด	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
เสรี	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
หอการค้า	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	AJ	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ห้าง	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
โพธาราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพ่งเล็ง	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เงียบ	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กม.	CL	E_MEA	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	I_ORG	I_CLS
ชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
เทศบัญญัติ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตาราง	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
แปลน	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ถูกต้อง	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
โกดัง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผัง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดื้อดึง	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
โชห่วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มินิมาร์ท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เอ็กซ์เพรส	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	AJ	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
โช่ห่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
โลกาภิวัตน์	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชห่วย	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

ตรง	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าวเปลือก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
โขง	NN	I_LOC	I_CLS
หลง	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ศิริราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ที	NN	I_LOC	I_CLS
ลอ	NN	I_LOC	I_CLS
ซู	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พิมาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136/3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
แม่ค้า	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพาะปลูก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สงขลานครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วิชา	NN	I_LOC	I_CLS
เยน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

แต่อย่างไร	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หาดทราย	NN	B_LOC	I_CLS
รี	NN	E_LOC	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS



