"	PU	O	B_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แขน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
สวิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
สะดือ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงราย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
แท่น	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชา	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	E_CLS



