2	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS

ก่อเหตุ	VV	O	B_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชุณหะวัณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมเดิร์นไนน์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ประมง	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิรัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9/186	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุลใส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ.	NN	O	I_CLS
กำแพงเพชร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขวง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
แม่พิมพ์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กทม.	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	B_CLS
ภัณฑิล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

หลังจากนั้น	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
บุหรี่	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
กองบังคับ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
โดน	NN	I_LOC	I_CLS
ตวล	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
วิกาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงา	NN	O	I_CLS
มืด	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองปราบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
น้อย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รก	AV	O	I_CLS
ครึ้ม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มืด	VV	O	I_CLS
อำพราง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
กองปราบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS



