บัญญัติ	NN	B_PER	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กอล์ฟลิโพ	NN	O	I_CLS
จอมพลัง	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิโพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลองเกสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดร์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเทสต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลิโพวิตัน	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	I_BRN	I_CLS
ดี	NN	E_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดร์ฟ	VV	O	I_CLS
ตรง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัครเล่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
306.63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไดร์ฟเว่อร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัลลาเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
จัดการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
306.63	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
301.26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300.12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	E_CLS



