"	PU	O	B_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

เช้า	NN	B_DTM	B_CLS
วัน	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฝ้ายสีงาม	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	E_CLS



