ในหลวง	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระบรมราชานุญาต	VV	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
จม	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
พัก	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
บางปู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,456	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1/2549	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ที่	PS	O	B_CLS
เวย์	NN	B_LOC	I_CLS
แบ็ก	NN	I_LOC	I_CLS
แมชชีน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
โภชน์	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อที่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.70	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เบาใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	B_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS

รับ	VV	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
375	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,213	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
346	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปริมาตร	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระลอก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,901	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
572	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,473	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
173/2549	NU	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
นเรศวร	NN	E_LOC	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	CC	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

ร่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
มรสุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
ฆ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ฝน	NN	E_LOC	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝนฟ้า	NN	O	I_CLS
คะนอง	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
60-70	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
ฮา	NN	I_LOC	I_CLS
รู	NN	I_LOC	I_CLS
ณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จุฬามณี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	E_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	O	E_CLS

ภาค	NN	O	B_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มกุ	NN	I_LOC	I_CLS
ฏ	NN	I_LOC	I_CLS
กษัตริยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชุก	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

สอง	NU	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สันติชนสงเคราะห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัฏนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
เวที	NN	I_LOC	I_CLS
ลุมพินี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจ	NN	I_LOC	I_CLS
สิริ	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
บาดาล	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
เสา	NN	E_LOC	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.00-1.30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.07	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรับปรุง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ขยับขยาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท่าพระจันทร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	B_MEA	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
พญาไท	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รักษาพยาบาล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะขาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ชนิด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ซาฟารี	NN	B_LOC	I_CLS
เวิลด์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น็องซี่	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ทุก	AJ	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซ่อม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ค้าขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เข่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
ปัญญา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	E_CLS

ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตะโพก	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลดีพี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริเวณ	NN	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาทิตย์	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ยิ่ง	AV	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สะโพก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชุมชน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
หาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
สำหรับ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันจอร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสนสถาน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

พระครู	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พระสงฆ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สงฆ์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เย็น	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ละคร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภูมิประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลูกสร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่พักอาศัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถาปนิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภูมิปัญญา	NN	O	I_CLS
ดั้งเดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS



