เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	E_CLS

ส.ว.	NN	B	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ยก	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จืดชืด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ป.ป.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าวังผา	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Professor	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
สวช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีกลับ	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
โอนย้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	CL	B_MEA	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุจิพรวศิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสวท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สาง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หมักหมม	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



