เปิดใจ	VV	O	B_CLS
...	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีเจ	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.ป.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระวิง	AV	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัตตานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ออดอ้อน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมนิฐินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ท่วมท้น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่อง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ห่า	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
กระหน่ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สรรพกำลัง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชนะใจ	VV	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฟันฝ่า	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	E_CLS

สู้	VV	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รู้ใจ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงพยาบาลวชิระ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ง่อนแง่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศรัทธา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสื่อมคลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ภาควิชาวิศวกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สจล.	NN	E_ORG	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทรยศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หักหลัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เนรคุณ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระคุณ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
คะแนนเสียง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
เพาะเลี้ยง	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
กล่ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
จตุพร	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ธรรมดา	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วันดับ	XX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โมโรนี	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
หู	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เอ็นดู	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.นาย	NN	B_DES	I_CLS
พงษ์ศักดิ์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ไหม	PA	O	I_CLS
หนู	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สารทุกข์สุกดิบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดิฉัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	E_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS

เหมือน	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มนุษย์	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ใจดี	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ธ.ก.ส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ซ่อม	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เฟสบุ๊ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ซอย	NN	B_LOC	I_CLS
คาวบอย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
สภาพัฒน์ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
มิสเตอร์_บุ๊ค_โซน	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
กรุย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ลง	NN	I_ORG	I_CLS
ทุน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
คุณภาพ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
มาตรฐาน	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัยแม่โจ้	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สกลนคร	NN	O	I_CLS
โมเดล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	B_LOC	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
โฟน	VV	O	I_CLS
อิน	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ค้าน	NN	E_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อาจหาญ	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจัย	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคาะ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผนวก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	I_LOC	I_CLS
สวาง	NN	I_LOC	I_CLS
คบุ	NN	I_LOC	I_CLS
รี	NN	I_LOC	I_CLS
มุนี	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาโต้	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สืบทอด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จับต้อง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
ชมชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายตรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ท้อถอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อประชาชน	XX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นี่	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ว่าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โฟนอิน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อิทธิฤทธิ์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS



