สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
บวก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แบ่งปัน	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	E_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริบท	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
กาย	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
ใจ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ความ	FX	O	B_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
บวก	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปัจจัย	NN	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ในหลวง	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
แบ่งปัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS

รัฐบาล	NN	O	B_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลือบแคลง	VV	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซื่อสัตย์สุจริต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาระ	NN	O	B_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับจ่ายใช้สอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
เดิม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
บวก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัก	VV	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เงาะ	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าย	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใคร่ครวญ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ดัชนี	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
หอการค้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไทย	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จงรักภักดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นั่น	PR	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ทศพิศราชธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บูรณาการ	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



