"	PU	O	B_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตปท.	NN	O	E_CLS

สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
งดเว้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เบิกจ่าย	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
15	NU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภาสังคมสงเคราะห์	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
13	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกน้อย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฟซบุ๊ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมมนา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมืองไทย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS



