คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิก	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ตปท.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โรดโชว์	NN	O	I_CLS
ลอนดอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ดีมานด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาลากุล	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
สแตนฟอร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปตท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
DBTisco	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Road	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
show	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
in	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
UK"	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ทรายขาว	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ETF	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อิเล็กทรอนิกส์	AJ	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
The	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Electronic	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Trading	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Link	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทพ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปร	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์ฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพมหานคร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Emerging	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Market	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS

บริษัท	NN	O	B_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โรดโชว์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจริญเติบโต	VV	O	I_CLS
สูง	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวิร์คพอยท์	NN	B_ORG	E_CLS

พระราม	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

เชียงราย	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
6.4	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS



