"	PU	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	I_ORG	I_CLS
บางไทร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS

เนื่อง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กตช.	NN	B_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปล่อย	VV	O	B_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลโลก	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS

มาตรการ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละตินอเมริกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอล	XX	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ซี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แพคกิ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ดอกเบี้ย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มาตรการ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
โพลีพลัส	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
บก.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บาย	VV	O	I_CLS
เออร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
เหรียญ	CL	E_MEA	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



