ชี้	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ยูบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_TTL	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เฮีย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อัส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วีกลี่	NN	E_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิศรางกูร	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ณ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	E_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	E_CLS



