นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
บมจ.ซีพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ออลล์	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สตง.	NN	B_ORG	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.บุคคโล	NN	B_ORG	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
OTOP	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Mid	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
year	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอท็อป	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS



