เหนือ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
วุ่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS

จังหวัด	NN	O	B_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
เบญจา	NN	E_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
โยธินบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรธนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่องทาง	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ลอด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยุวราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผวา	VV	O	B_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
134/2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การท่องเที่ยวแห่งประเทศไทย	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สรร	NN	I_LOC	I_CLS
เพ	NN	I_LOC	I_CLS
ชญ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
เพียร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	I_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สัน	NN	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ซึม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

กำแพง	NN	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ฝน	NN	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ปิ่ม	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
สีลม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

ฝน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โบราณ	AJ	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ช้างเผือก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทยประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ช้างเผือก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS

ของ	NN	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลิ่น	NN	O	I_CLS
เหม็น	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ละแวก	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื้อรัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรื้อรัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ดิน	NN	O	B_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คืน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
อุบลรัตน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไตร	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
ล้าน	NN	E_LOC	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัดขาด	VV	O	E_CLS

หมู่เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
อัมพาต	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
03.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
ปาแดง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
สุกร	NN	E_LOC	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตัวเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

จังหวัด	NN	B_LOC	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ประสาน	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อันตราย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
แบน	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ครัวเรือน	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถนน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลย	NN	B_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ไหลบ่า	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หินลาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	I_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระศรีรัตนศาสดาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_LOC	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เซาะ	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครัวเรือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สี	NN	I_LOC	I_CLS
ชัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบัณฑิตยสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
อุมา	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ปิด	VV	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ดอย	NN	B_LOC	B_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อ่าง	NN	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้านนา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เล่ง	NN	I_LOC	I_CLS
บ๊วย	NN	I_LOC	I_CLS
เอี๊	NN	I_LOC	I_CLS
ยะ	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	E_CLS

สถานการณ์	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
สาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
40/2549	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ร่อง	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เมฆ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามศุภชลาศัย	NN	B_LOC	I_CLS
กรีฑาสถาน	NN	I_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ลื่น	VV	O	I_CLS
ไถล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เขต	NN	O	B_CLS
สมุทรปราการ	NN	B_LOC	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
อ่วม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ป้องกัน	VV	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ชลบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สะพานขาว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาควิชาวิศวกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สจล.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.94	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผา	NN	B_LOC	I_CLS
เสวย	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทพ.	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ขอบ	NN	O	I_CLS
ลำห้วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS



