มติ	NN	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุ	NN	O	I_CLS
ไต่สวนฯ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	O	I_CLS
กฎหมายภิวัตน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก._ปดส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เม็กซิโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
38	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	E_CLS



