อลงกต	NN	B_PER	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
พฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ฟัน	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กกต.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
16	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปรียบเทียบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัยการ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ยืนยัน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แบรนเด็ดดิเอเจนซี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ยูนิเฟม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โตโยต้า	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
กตช.	NN	B_ORG	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_ORG	I_CLS
เปิด	NN	I_ORG	I_CLS
เขาเขียว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



