แพทย์	NN	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตากสิน	NN	I_LOC	I_CLS
มหาราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

อาการ	NN	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ต่ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
อาพาธ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9821	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
รู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เฉียบ	VV	O	I_CLS
พลัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
สดชื่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ่มใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่าเริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำพริก	NN	O	I_CLS
ปลาทู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
จืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
บัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผัก	NN	O	I_CLS
ต้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขนม	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทองหยิบ	NN	O	I_CLS
ทองหยอด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

หลวง	NN	B_TTL	B_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
สั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เอ้ย	PA	O	I_CLS
...	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แหละ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทูลเกล้าฯ_ถวาย	VV	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่อง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระชนมายุ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรษา	CL	B_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เอ้ย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พระเจ้า	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สาธารณ	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS

หลวง	NN	B_TTL	B_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ประจำใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลักขโมย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สดใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
มลทิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เด้อ	PA	O	I_CLS
..	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มุทิตาจิต	NN	O	E_CLS
เนื่อง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทุก	AJ	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
แบคทีเรีย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
เป็น	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกณฑ์	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฉัน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สารทิศ	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
นมัสการ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



