เกาะ	NN	B_LOC	B_CLS
สมุย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
เช	NN	I_LOC	I_CLS
ตุ	NN	I_LOC	I_CLS
พน	NN	I_LOC	I_CLS
วิมล	NN	I_LOC	I_CLS
มัง	NN	I_LOC	I_CLS
คลา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นโยบาย	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แง่มุม	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
กำหนด	NN	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุดยอด	AJ	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	E_DTM	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ดุล	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
เชียงของ	NN	E_ORG	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
พรหมโลก	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
พันธบัตร	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏชีอะห์	NN	E_ORG	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	E_CLS
พญา	NN	I_LOC	I_CLS
แถน	NN	E_LOC	I_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อินทนนท์	NN	E_LOC	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรพฤฒิพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สุไหงโก-ลก	NN	E_ORG	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คลัง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ชั้นนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เงินตรา	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



