ตลาด	NN	B_LOC	B_CLS
กิม	NN	I_LOC	I_CLS
หย	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
โฮปแล็ป	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักยภาพ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บาเยิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิวนิก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ชาติ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ทวิภาคี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับปาก	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลีสซิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
กสิกรไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อผศ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
World	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Grain	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Forum	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิ.ย.	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองอุดรธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
กลาง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มุ่งเน้น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อดอยาก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หิวโหย	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าวโพด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยางพารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	E_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สมัชชาคนจน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อเมริกัน	NN	B_ORG	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำกิน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หนี้สิน	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัดพระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มัลลิกา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สมัชชาคนจน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
สตาร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



