"	PU	O	B_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม๊อบ	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

ไต่สวน	VV	O	B_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
แมวดำ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ยื่น	VV	O	B_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
โรงภาพยนตร์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	E_LOC	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
สัญจร	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซี.วี.เอส.ซินดิเคท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

หมอ	NN	B_DES	B_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_DES	I_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
แดนมังกร	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ประธานาธิบ	NN	B_DES	B_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ป่าไม้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
วีซีดี	NN	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คบคิด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
จัน	NN	E_LOC	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
สัญจร	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
49	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประทัด	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ลำโพง	NN	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
11:44	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ลำโพง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-9	NU	B_NUM	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
เบิกความ	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
และ	CC	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปาก	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤาษี	NN	B_DES	I_CLS
สิทธิ	NN	I_DES	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.พนมทวน	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS



