ทีม	NN	B_ORG	B_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระเหี้ยนกระหือรือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กอง	NN	B_ORG	B_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
ปากีสถาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงธนโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
แคเมอรูน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพรวม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธำรง	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
ประมาณ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	B_ORG	B_CLS
เทศมนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองหัวหิน	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,419	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
52,000	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.43	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10,929	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4,442	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คัน	CL	E_MEA	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เส้นทาง	CL	E_MEA	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเจริญศิริกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กองทุน	NN	B_ORG	B_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เวสสะโกศล	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาลชะอำ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อวสาน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	AV	O	I_CLS
รายได้	NN	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัตรา	NN	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนาการ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
แต่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	B_MEA	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชรา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือไมเนอร์กรุ๊ป	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บล	NN	B_ORG	B_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
เบอร์ซาตู	NN	E_ORG	I_CLS
จน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปลาทู	NN	B_ORG	B_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
สาธารณะ	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
กกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าศาลา	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขัดข้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระเหี้ยนกระหือรือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดทุน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวงท่องเที่ยวและกีฬา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เมล์	NN	O	I_CLS
เอ็นจีวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	B_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

นับ	VV	O	B_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทีโออาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มศว	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



