สภอ.	NN	B_ORG	B_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
โหด	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เละเทะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
15	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	NN	O	I_CLS
เบรก	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จันทรเกษม	NN	E_LOC	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยสวัสดิการชิซูโอกะ	NN	B_ORG	E_CLS

คู่	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
บางเขน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชวัง	NN	E_ORG	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นราธิวาส	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ฟูล	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตซอล	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	PS	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ภาคี	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12-2	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิลสัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
18	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พระราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
25	NU	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
กู้	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
คลองหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สน.วังทองหลาง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
39	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
วัดหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
38	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	B_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	VV	O	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ปืน	NN	I_ORG	I_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอง	VV	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดุเดือด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ดัชนี	NN	I_ORG	I_CLS
เงิน	NN	I_ORG	I_CLS
เฟ้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหนือ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
นาที	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
14	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
26	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ซูดาน	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
35	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
30	NU	O	E_CLS

97.5	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
กทม	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
สเปอร์	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
น็อททิงแฮพเพน	NN	B_ORG	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันบรรจง	NN	E_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาร์ดี้	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ไซด์	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เนือย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาสเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เวิลด์วายด์	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
15	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
จังหวะ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กระดอน	NN	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กระโดด	NN	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_NUM	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
26	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น.	NN	O	I_CLS
31	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประยูรศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น.	NN	O	I_CLS
33	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผิวเหมาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
สวิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์เนชั่นแนล	NN	E_ORG	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เพาเวอร์	NN	O	I_CLS
เพลย์	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-3	NU	B_NUM	E_CLS

เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้า	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
รฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แต้ม	CL	E_MEA	E_CLS

วัด	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังช้าง	NN	B_ORG	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
บลูเวฟ	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	I_ORG	I_CLS
วินาศภัย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูด	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะกริเทคเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แพรคทริซ	NN	E_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
อินเดีย	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
กล๊าส	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
เภสัช	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลิตภัณฑ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วว.	NN	E_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	B_ORG	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การท่าเรือ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS



