กีฬา	NN	O	B_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ตูร์	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จักรยาน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตูร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟรองซ์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไทม์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไทรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
เมืองมองต์	NN	O	I_CLS
เปลิเยร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศฝรั่งเศส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
เหยียด	NN	I_ORG	I_CLS
เชื้อชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46.29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เล็กอุทัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปั่น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สวิส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.38.07	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมัย	CL	B_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
TACGA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซิว	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โค	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาง	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แอสตานา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS

นิพนธ์	NN	B_PER	B_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

เกรียง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2013	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.ปค.	NN	E_DES	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสืบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวตายตัวแทน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
นิวคาสเซิล	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ZEN	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาร์ลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

แคมชิน	NN	B_ORG	B_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เซอร์ไพรส์	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
โบอิง	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟเดอเรชั่นส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตองดาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีแอช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

องค์การ	NN	B_PER	B_CLS
ลิ่ว	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ศึก	CL	E_MEA	I_CLS
สวีดิช	NN	O	E_CLS

กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดิจิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาดลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิสดับเบิลยูทีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวีดิช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
คอร์ต	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
หอคอย	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
220,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แก๊ง	NN	B_ORG	I_CLS
พิงค์แพนเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อามินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

รัชนก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัวพัฒนโชติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สนพ.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ลัทธชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-2	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปกรณ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบอร์	NN	I_PER	I_CLS
ยา	NN	I_PER	I_CLS
บุญประชม	VV	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-0	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	E_CLS



