"	PU	O	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บี้	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Bild	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ผลประโยชน์	NN	I_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ขับ	NN	I_ORG	I_CLS
รถ	NN	I_ORG	I_CLS
แท็กซี่	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เมเจอร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีจีวี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
วินาศภัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ซิป้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
โอเปอเรเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบอร์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	E_CLS



