โปร	NN	O	B_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฝืด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้าน	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซลติก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
105	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปทุมธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฮอต	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เลาฟั้ง	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
145	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กาชาด	NN	B_ORG	I_CLS
สากล	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
กอล์ฟพีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมโมเรียล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์นาเมนท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรกอล์ฟ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเดิม	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กอล์ฟชาว	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	E_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรค	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเตท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลาสสิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สถาบันพลศึกษาแห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สกอร์	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สโตรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	I_PER	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รั้ง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS



