เผย	VV	O	B_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	B_ORG	I_CLS
ราตรี	NN	I_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิบูลย์ธนากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติมา	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เลขา	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ยม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
670,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	I_ORG	I_CLS
ไนท์ซาฟารี	NN	E_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
วง	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนี่	NN	I_PER	I_CLS
ป	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	VV	I_DES	I_CLS
การ	FX	I_DES	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	B_ORG	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
หรือ	PS	O	I_CLS
มข	NN	B_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ละทิ้ง	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
สู้รบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
กะเหรี่ยง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
มั่น	VV	O	E_CLS



