"	PU	O	B_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
แม็กกาซีน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
งม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จาม	NN	I_LOC	I_CLS
เทวี	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนิม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
งม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS

ศ.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พยายาม	VV	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS

ครู	NN	B_DES	B_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอกลู่นอกทาง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

จ่า	NN	B_DES	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตร	NN	B_DES	I_CLS
และ	NN	I_DES	I_CLS
สหกรณ์	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	I_DES	I_CLS
เพชรบูรณ์	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เย็น	NN	O	B_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
มนุษย์กบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แม็ก	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม็ก	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เอ็ม_16	NN	B_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ซัดทอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ถ่าน	NN	O	I_CLS
หุง	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
เรื่องราว	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
เสื้อผ้า	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โบราณ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เขียน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
สมัครใจ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กิโล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่เช่นนั้น	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



