ทูต	NN	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ภาพพจน์	NN	O	E_CLS

ธอส.	NN	B_ORG	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรเพชรนรินทร์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระชับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มิตรประเทศ	NN	O	E_CLS

แจง	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อี-พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนดการ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เนื่องด้วย	CC	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
คารวะ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สบ	NN	I_LOC	I_CLS
แวน	NN	E_LOC	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อี-พาสปอร์ต	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หมาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เป็ดง่อย	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปรารถนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยากลำบาก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รื้อ	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
นิด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครรลอง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
แท้	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

แจง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เถ้าถ่าน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ครั่ง	NN	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้การ	VV	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชทูต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
คง	NN	I_LOC	I_CLS
ฤๅษี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักส์	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้อยโท	NN	B_DES	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
พล.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	E_CLS



