จับ	VV	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ฝรั่ง	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS

เมีย	NN	O	B_CLS
ฝรั่ง	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
อาก้า	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
โหด	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
แพ	NN	I_LOC	I_CLS
วน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
56	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ซัมซุง	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ราชบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
ดิเรก	NN	I_LOC	I_CLS
ฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จุลจอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
ผกก.	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประทีปะวนิช	NN	I_PER	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดหา	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
มากหน้าหลายตา	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแพทย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	E_CLS

ก่อนหน้า	AJ	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
อยู่กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
มารดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
แท้	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS

กระทั่ง	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จำกัด	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	E_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ซุ้ม	NN	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงินสด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NU	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
เจ้า	NN	I_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลือเจียงคำ	NN	I_PER	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.	NN	O	I_CLS
ทส.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	E_CLS

รมว.	NN	B_DES	B_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบช.	NN	I_DES	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ซินหัว	NN	E_ORG	E_CLS

ร่วมกับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เนติวัชรเวช	NN	I_PER	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้าย	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
มือปืน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	AV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS



