นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
แห	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เภตรา	NN	E_LOC	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	E_CLS

ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เศร้าใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
บีบคั้น	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลาโหม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
คอรัปชั่น	NN	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

หนังสือพิมพ์	NN	O	B_CLS
โอคแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรีบูน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผลอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
เอก	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปรัชญา	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	E_CLS

สาเหตุ	NN	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	B_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ยากจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชนบท	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ประชานิยม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
โรค	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปัญญาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS

เชื่อมั่น	VV	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ_50	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใช้การ	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พฤษภา	NN	O	I_CLS
ทมิฬ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คีโม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บำบัด	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
มะเร็ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
โจร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บอบช้ำ	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	E_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเพณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

แนะ	VV	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS

อาจารย์	NN	O	B_CLS
มูลนิธิไทยคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใคร	PR	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
เอแบค	NN	B_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
อายัด	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Vanity	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Fair	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
จุดจบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แย่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
นำพา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.ร.ว.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผ่อนหนักเป็นเบา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตราบ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสส.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผกก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เว้นวรรค	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_DES	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
สุดท้าย	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	E_CLS

นักการเมือง	NN	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
มหาสารคาม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อู่ทอง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสวงหา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบคั้น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
รากเหง้า	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
เสื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
โทรสาร	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

2	NU	B_NUM	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขอบเขต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

3	NU	B_NUM	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
เลียน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2540	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กาล	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

4	NU	B_NUM	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS

6	NU	B_MEA	B_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สันติวิธี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

วอน	VV	O	B_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่ถ้า	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
จริงใจ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ครม.	NN	E_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นรินทร์	NN	B_PER	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
ท้าย	NN	I_LOC	I_CLS
นรสิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
อ่อนแอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุขมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทางการ	NN	B_ORG	B_CLS
สวีเดน	NN	E_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ตีบตัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เข้ารูปเข้ารอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ผูก	VV	O	I_CLS
เชือก	NN	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กระชับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
นิยมยาตรา	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ทฤษฎี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำรา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
AIPA	NN	B_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปราชญ์	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
จักร	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
รดิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ไพชยนต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ที่	NN	I_LOC	I_CLS
สำคัญ	NN	I_LOC	I_CLS
ของ	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ปั่นป่วน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เสียที	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS

ส่วนใหญ่	NN	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามัคคี	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พึงพอใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็นพ้องต้องกัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะเดียวกัน	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จเด็ศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุริยันโยธิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
แมกไซไซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ปราชญ์	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วิถี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัตภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
ตำรวจภูธรราชาเทวะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
นศ.	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์หัวใจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลอด	NN	I_ORG	I_CLS
เลือด	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เมแทบอลิซึม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ประทับใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เลือดเนื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
โละ	NN	I_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
โปร์	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ฝัก	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดันทุรัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

นายสถานี	NN	B_DES	B_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ครูอาจารย์	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แฟชั่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วิถี	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
วูบๆ_วาบ	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตลอด	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
ผ้าห่ม	NN	I_LOC	I_CLS
ปก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครูอาจารย์	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศอ.บต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นศ.	NN	O	B_CLS
ค้าน	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รธน.	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พวก	NN	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประกาศ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ฉบับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
นิสิต	NN	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นจริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



