เยาวชน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กิริยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไทย	NN	O	E_CLS

สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กิริยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ปั้น	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีโยหะ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทาทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
มัธยมศึกษา	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
360	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ซีเอฟทีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสวนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
กิริยา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุภาพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	E_CLS



