ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
01:08	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ควบคุม	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
บก.ทท.	NN	B_ORG	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลาดตระเวน	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การบินไทย	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แผน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาดวิตก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

สามารถ	AX	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
บิ๊ก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจเจริญ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สถาปนา	VV	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS

เพียงแต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	NN	B	E_CLS

ร.ต.ต.	NN	B_DES	B_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทรู	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับการ	FX	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS

ตามที่	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สี่	NN	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
แออัด	VV	O	E_CLS

พระ	NN	B_DES	B_CLS
ราชวัง	NN	E_DES	I_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เช่า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กบดาน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ศุภณัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	E_CLS

ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชรบ.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เลข	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ซุ่ม	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ศีล	NN	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กลยุทธ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เท่าทัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธวิธี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

คนร้าย	NN	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปาด	VV	O	I_CLS
คอ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	I_DTM	I_CLS
สวป.	NN	B_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พบ	VV	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าละเมาะ	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เจ้าพ่อเค็ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ยาคู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS

ทราบ	VV	O	B_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชิ	NN	I_LOC	I_CLS
โน	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
124	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
โครง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชือด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	E_CLS

กู้	VV	O	B_CLS
ระทึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บึ้ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โมง	CL	B_MEA	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นาถ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
เวร	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้งเหตุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	NN	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะกร้า	NN	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผงลอย	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ตรวจสอบ	VV	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
แป๊บ	NN	O	I_CLS
ทรง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิ้ว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
กาว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ถ่านไฟฉาย	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โวลต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก้อน	CL	B_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
แอมโมเนียม	NN	O	I_CLS
ไนเตรท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลกรัม	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
293	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เรียง	VV	O	I_CLS
ผลไม้	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รื้อค้น	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หยิบ	VV	O	I_CLS
ตะกร้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผงลอย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

สันนิษฐาน	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
หลงเหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คนร้าย	NN	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไล่เลี่ย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายพล	NN	B_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ดึง	VV	O	B_CLS
อส.	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
โจร	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
สน.พลับพลาไชย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกุศลสมุทรปราการ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	AV	O	B_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
อาสาสมัคร	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกาะติด	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จ้อง	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



