"	PU	O	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พฤกษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เก้าอี้	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ทวี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้มข้น	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธนา	PS	B_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	E_CLS

เจ้าชาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลฮุสเซน	NN	I_PER	I_CLS
แห่ง	PS	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
กองวิทยาการ	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
แอลเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เลเกอร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	PS	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิยม	NU	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2537	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2539	NU	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	E_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คุ้นเคย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชฟรอน	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผับ	NN	B_ORG	I_CLS
ฟังกี้	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิลล่า	NN	E_ORG	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แปรรูป	VV	O	I_CLS
ยูเรเนียม	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
วาระ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	E_DTM	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
พ้อง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
เอ็นจีโอ	NN	B_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
หนองคาย	NN	B_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
ปฐม	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ทูต	NN	O	B_CLS
สกว.	NN	B_ORG	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
นอร์เวย์	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คณะแพทยศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ศรีลังกา	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ข้อมูลข่าวสาร	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
หยั่ง	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS



