นนท์	NN	B_PER	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

หนุน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลือดร้อน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ผกามาศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แม้นทิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
จัดการ	VV	I_DES	I_CLS
ทราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศธ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	E_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆา	NN	E_LOC	I_CLS

ยก	VV	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
จอม	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
เอไอเอส	NN	B_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ยกย่อง	VV	O	I_CLS
ฝีเท้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใบ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
เหลือเกิน	AV	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สารพัด	AJ	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธัญวัจน์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รำพูล	NN	B_PER	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หจก.	NN	B_ORG	I_CLS
จักรัตน์_พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลือดร้อน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อารมณ์	NN	O	I_CLS
เดือด	VV	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บ้าดีเดือด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

แถม	VV	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นรากร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



