เครือเนชั่น	NN	B_ORG	B_CLS
ดิ้น	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
หนองคาย	NN	E_ORG	I_CLS
เข็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เอฟที	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันล้าน	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ตวงทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิทธิพงษ์	NN	I_PER	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
หมู่	NN	I_ORG	I_CLS
บ้าน	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ทนายความ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอฟที	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มกราคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ถ่านหิน	NN	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตาเมือน	NN	I_LOC	I_CLS
โต๊ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เตา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS

3.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทักษ์นุกูล	NN	PER_I	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	VV	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	E_DES	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มาตรการ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เอฟที	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
คำนวณ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
196	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บีทียู	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
214	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บีทียู	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	B_TRM	I_CLS
เอฟที	NN	E_TRM	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
หน่วย	CL	E_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
โมนาโก	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาร์พีเอส	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
140	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะวัตต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร้อย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ร.	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3012	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะวัตต์	CL	B_MEA	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมกะวัตต์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,800	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,505	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS



