กฤดิทัช	NN	B_PER	B_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	E_CLS

รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
สารสนเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำลอง	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	AJ	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาดแคลน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
องค์การ	NN	B_ORG	B_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงของ	NN	E_LOC	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พึ่งพา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แหลม	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	AJ	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
89	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คิด	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS



