นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าอาวาส	NN	B_DES	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ไท	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรรมการ	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครสวรรค์	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
กาย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
พลเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮอสเซน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ศ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
มิ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2522	NU	E_DTM	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปแลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
วาน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิจไพบูลย์ชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปิตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลา	NN	I_LOC	I_CLS
ธิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
สฤษฎิ์	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
170	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
สุด	AJ	I_DTM	I_CLS
สัปดาห์	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
บริสุทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
บ่อนทำลาย	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันนิวัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลเมืองดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ยูฟ่า	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ยะลา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
โฆษก	NN	E_DES	I_CLS
กลาโหม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นุชนาถ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

ตรงข้าม	PS	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิตติพจน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผล	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สุด	AJ	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ไลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รพ.ร้อยเอ็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สภ.สีคิ้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เต็ม	AJ	O	I_CLS
รูปแบบ	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	E_CLS



