ถึง	VV	O	B_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
คดีศาลแขวงลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฮอลแลนด์	NN	B_ORG	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS

ถึง	VV	O	B_CLS
คิว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โอชิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ความเห็น	NN	I_ORG	I_CLS
กอลลัป	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กกท.	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ประกัน	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
สสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
โคลีเซี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประเด็น	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
คล้ายคลึง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สว่าง	NN	B_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
สาธารณสุข	NN	E_ORG	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
งด	VV	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เท็จ	VV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทอท.	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชฑัณท์	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



