จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
อีคอป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
157	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

จี้	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS



