"	PU	O	B_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทะเล	NN	I_LOC	I_CLS
บัน	NN	E_LOC	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.	NU	E_MEA	I_CLS
คลื่นศรัทธา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
พ่อ	NN	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำเงิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
อินทร์รอด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
อาวาส	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ศิลาฤกษ์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เผยแผ่	VV	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เอื้ออำนวย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
วอ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แม่เจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
อยู่	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนาม	NN	B_ORG	I_CLS
บลู	NN	I_ORG	I_CLS
แซฟไฟน์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีสอร์ท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จิวเวอรี่	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สภากาชาด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ญาติโยม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
บอระเพ็ด	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
ศรัทธา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขาดเหลือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จำวัด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



