เที่ยว	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

เที่ยว	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แดน	NN	B_ORG	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_ORG	I_CLS
อุทัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทันหัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนคร	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนวด	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาเมืองรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	I_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
อุดรธานี	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS



