จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ปักใจ	VV	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กากี	NN	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
สารพัด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หนอนบ่อนไส้	NN	O	I_CLS
โคตร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS

ยังคง	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้อนระอุ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุดคุ้ย	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรคพลัง	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไท	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
หอม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ตราด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่	NN	B_DES	I_CLS
บียาร์รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่ดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
สะใภ้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูคำวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เขียว	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนดุสิตโพล	NN	B_ORG	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
หนอนบ่อนไส้	NN	O	I_CLS
โคตร	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั่วไป	NN	B_DES	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ขันสุธรรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
นโยบาย	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าวแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
หนอนบ่อนไส้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไส้	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ดีด้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิดีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักโพล	NN	B_ORG	I_CLS
แอลเอสไอ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	E_DES	I_CLS
ไอเอสไอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนอนบ่อนไส้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
นรเสฎฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปารเมศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คลี่คลาย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สมัชชา	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ปักใจ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พล.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยแอร์โร่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ย่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีเอฟเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พันเอก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บิ๊ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตั้งใจ	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เงียบหาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นายพลตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัดตอน	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายพล	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



