ชาว	FX	O	B_CLS
ตรอน	NN	O	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
สวน	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ชง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหลียวแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
โวย	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุดารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงนุ้ย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เพชรบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
แสลง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	B_LOC	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุทก	NN	I_LOC	I_CLS
เข	NN	I_LOC	I_CLS
ป	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ก่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ข้าว	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน่า	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไร่	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
สาธารณภัย	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ขุดลอก	VV	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบ็คโฮ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบจ.	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลประทาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ท้องฟ้า	NN	B_LOC	I_CLS
จำลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ฉาง	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
431	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,446	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคาเรือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กอบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บานประตู	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ฝาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
4	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ครอบครัว	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต่อมา	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เก็บเกี่ยว	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
สิ้นเชิง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แห้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
นา	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
191	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล.	NU	E_MEA	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16,807	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
715	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูญหาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ตลกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิหร่าน	NN	B_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สึนามิ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	E_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS



