วุฒินันท์	NN	B_PER	B_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวชวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หึ่ง	VV	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
ระส่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ปลุกใจ	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบเสร็จ	NN	O	I_CLS
มัด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	E_CLS

แกนนำ	NN	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
อินโดนีเซีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
นสพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้จัดการ	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิดีโอ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
จีเอ็มเอ็มแกรมมี่	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	B_DES	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แง่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตัดบท	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดี๋ยว	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แล้ว	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แซว	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
อ้าว	IJ	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
เทิด	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระเจ้าอยู่หัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
น้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้างสรรค์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บวช	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พระราชกุศล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
โลหิต	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลังงาน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
ครัวเรือน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ก	NN	E_LOC	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กาก	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อุดตัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
เหาะ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
ฮีเรียม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
ตรา	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
พอเพียง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมตตาธรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	E_CLS

ให้	CC	O	B_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เรือตรี	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกสาร	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	E_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นายก	NN	O	B_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปลาทู	NN	B_ORG	I_CLS
คะนอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
เอ็นแอลดี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชา	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	CL	B_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จำกัด	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงศ์พันธ์เที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31/2549	NU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
156/2549	NU	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัมพูชา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67/2549	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ไอบีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูริวรรธก์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ_F	NN	B_ORG	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกคราม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เกษียณ	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอกอาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
พิสูจน์	NN	I_ORG	I_CLS
หลักฐาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
พ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
INN	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มหาชน	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หนังสือ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
บ่ายเบี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ถ้อยคำ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลายลักษณ์อักษร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS

หลักฐาน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เช่า	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หมายตา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แฟกซ์	VV	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเนา	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปลอมแปลง	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กี่	NU	O	I_CLS
งวด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
งวด	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีนาคม	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โอน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าจ้าง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
มูดีส์	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
สตม.	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สะกิด	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ร้อนตัว	VV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โผ	NN	O	B_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มิตร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
แข็งขัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อนุ	AJ	O	B_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ศิลป์	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
หมอดู	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
บลูโค้ท	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
พระราชพิธี	NN	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
สิริราชสมบัติ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
หยุดชะงัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	E_ORG	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
จรรยาบรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สปน.	NN	B_ORG	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พ.ร.ฎ.	NN	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอดู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อย่า	VV	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
เวียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
เวียนเทียน	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	E_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
PPP	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิเคราะห์	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1.2	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ผบก.	NN	B_DES	B_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลวงษา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	PS	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หลบเลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
ais	NN	B_ORG	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

กรณีที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สืบสวนสอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คดี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจทก์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เที่ยงธรรม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ครีเอทีฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อะคาเดมี	NN	E_ORG	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2541	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่อ	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เร่งไพบูลย์วงษ์	NN	E_PER	E_CLS

สอน.	NN	B_ORG	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเวอร์พูล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ซอย	NN	I_ORG	I_CLS
อารีย์สัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ไอที	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าสำเภาเหนือ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วาโคเวีย	NN	B_ORG	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
137	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
139	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
นายก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ประกอบ	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
168	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
131	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรค	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ถอดถอน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
นโยบาย	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าวแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มามุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องค์	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดลล์	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
มารยาท	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้เสีย	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS



