วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จีน	NN	O	E_CLS

ป้อม	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
922	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปักกิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออโตโมทีฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินดัสตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอร์ป	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์หัวใจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลอด	NN	I_ORG	I_CLS
เลือด	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เมแทบอลิซึม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.	NN	I_ORG	I_CLS
รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
สยาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อรัญประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ภาย	NN	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2555	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	E_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เยอรมนี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จีน	NN	O	E_CLS

บีเอไอซี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
งานแอนท์เวิร์บ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบลเยี่ยม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โอเปิล	NN	O	I_CLS
ทั่ว	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



