อัยการ	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

เลื่อน	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทริดี้	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าฝืน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
บิ๊กซี	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
วิ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ผลัด	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	VV	O	I_CLS
สูงสุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
อินเทล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เฮงไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

กระทำ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วาจา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัน	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มุ่งหมาย	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ล่วงละเมิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
116	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ฝ่าฝืน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2548	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่วสุม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	CL	I_DTM	I_CLS
เป็นต้น	AV	I_DTM	I_CLS
มา	VV	E_DTM	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ซีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
อีฟนิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	B_ORG	B_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พญ.	NN	B_DES	I_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แก๊ง	NN	B_ORG	B_CLS
มีโอ	NN	I_ORG	I_CLS
สถาน	NN	I_ORG	I_CLS
พินิจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักรไทย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรมอัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.วิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
กึ่ง	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระ	NN	B_DES	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ต่อมา	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทร์จำปี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สส.	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	E_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
สยามสแควร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร้องขอ	VV	O	E_CLS



