หนุ่ม	NN	O	B_CLS
พยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ดต.	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พิการ	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาฆาต	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สภ.ท่ามะกา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทุพลภาพ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
อาฆาต	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
01.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	CL	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-8435	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ตกแต่ง	VV	O	I_CLS
สวน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์ชัย	NN	B_LOC	I_CLS
สมรภูมิ	NN	E_LOC	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
หาบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.ท่ามะกา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	E_DES	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสุรินทร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป้อม	NN	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มึนเมา	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS

กลับ	VV	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
องคมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
รีดไถ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS

จ.ส.ท.	NN	B_DES	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ผศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ทุพลภาพ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์ร้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พราง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



