ราชิต	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ปิยชาติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS

ตอบ	VV	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โมเน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรมโนโวเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุงเทพฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เอี่ยม	NN	I_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
นุช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
เซอร์เบีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สดร.	NN	B_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ซอง	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟซี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
โมเน่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรมโนโวเทล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS

หนังสือ	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สืบเนื่อง	PS	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอดจน	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อสมท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เบื้อง	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

กรณี	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
เกียรติยศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แต่อย่างใด	CC	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขจัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ข้อ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เวลา	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
วิดีทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉาย	VV	O	I_CLS
วิดีทัศน์	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ผกก.ป.	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นมา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS



