โปรดเกล้า	VV	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

วุฒิพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
โปรดเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หัวหน้า	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กคช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิยะโมสถ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	E_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปรดเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้าทูลกระหม่อม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.ตร.	NN	B_DES	B_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	E_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS



