พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งปอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เพิ่ง	AX	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

ท่ามกลาง	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กังขา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรีนแลนด์	NN	B_ORG	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งๆที่	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมรส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษาวิทยาลัยเทคนิค	XX	O	I_CLS
พัทลุง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะวิศวกรรม	NN	O	I_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2525	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	AV	O	I_CLS
นัก	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กระโจน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2531	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลห์แมน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เขยิบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ป้อมรามัญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สตูดิโอ	NN	B_ORG	I_CLS
กันตนา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	PS	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
เกาหลี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
คปภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS



