'	PU	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
กฎ	NN	O	I_CLS
คุม	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สกุล	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	E_CLS
ทวี	NN	I_LOC	I_CLS
วนา	NN	I_LOC	I_CLS
รมย์	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
ลำน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ฟื้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ดอลลาร์	NN	B_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการควบคุม	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพากร	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

วิกฤตการณ์	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ทศวรรษ	CL	E_MEA	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล่มสลาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	E_CLS

กิจการ	NN	B_ORG	B_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บล	NN	B_ORG	I_CLS
จ.อเบอร์ดีน	NN	E_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หุ้น	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



