คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
ทำงาน	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
กิจการ	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยุ	NN	I_ORG	I_CLS
กระจาย	NN	I_ORG	I_CLS
เสียง	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กรมสอบสวนฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	E_CLS

มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	B_CLS
ราชภัฏ	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กรมสอบสวนฯ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เน็ต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟู	NN	I_ORG	I_CLS
รัชดา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
มากน้อย	AV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วช.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยูเนสโก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
หลักเกณฑ์	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พรีเพด	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ยูเอสโอ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
เติม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS



