อนุรักษนิยม	VV	O	B_CLS
กำชัย	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	B_LOC	E_CLS

พิษ	NN	O	B_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ตำบลตาจง	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อนุรักษนิยม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กวาด	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีโอเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
271	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่นั่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
736	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่นั่ง	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สังคมนิยม	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หล่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
ค้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอกย้ำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตินิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ที่นั่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สพช.	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ที่นั่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คาดหมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สังคมนิยม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พ่ายแพ้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยับเยิน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
หัวรุนแรง	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ตชด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนนเสียง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีเอ็นพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
คว้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภายุโรป	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนนเสียง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชัยชนะ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิราชประชานุเคราะห์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่งชี้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ถดถอย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
บ่ม	VV	O	I_CLS
เพาะ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกงาน	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
43.5	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ออกเสียง	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
388	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS



