เตือน	VV	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
บมจ.	NN	B_ORG	I_CLS
เจมาร์ท	NN	E_ORG	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เมจิก	NN	B_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลล์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	B_DTM	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คูบเฟซ	NN	B_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สต.	NN	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	B_DTM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อสู้	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอา	NN	I_ORG	I_CLS
ชนะ	NN	I_ORG	I_CLS
ยา	NN	I_ORG	I_CLS
เสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัดแม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	B_MEA	E_CLS

คาด	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ล้มเหลว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แต่งเติม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ควัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฝุ่น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ลูก	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
อวด	VV	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขีด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาฮับ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชาฮับ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิสัย	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลล์	NN	B_MEA	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
10	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คอคอด	NN	B_LOC	E_CLS
กระ	NN	E_LOC	I_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
heating	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
oil	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
4.82	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.0374	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
แกลลอน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
RBOB	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13.01	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนต์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.85	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.5109	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
แกลลอน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3.99	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
142.03	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ราคา	NN	O	B_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
135.14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	E_CLS

นัก	FX	O	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เทรดเดอร์	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จี_8	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ในกรณีที่	CC	O	B_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เสื้อ	NN	B_ORG	E_CLS
เหลือง	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สสจ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กระจกเงา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
ขีปนาวุธ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	E_CLS

ถึงแม้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ลือ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มิลาน	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
อีเอ็มซี	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาร์ส	NN	E_ORG	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติไทย	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
สมดุล	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อุปทาน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

จังหวัด	NN	B_ORG	B_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แรง	NN	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุปสงค์	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เติบโต	VV	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศกัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เบนซิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตางค์	NN	B_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ลิตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
สำเร็จรูป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เรือ	NN	E_LOC	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ปลีก	AV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริมณฑล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.บก.น.3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดัง	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS

เบนซิน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกเทน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
79	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แก๊สโซฮอล์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
19	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แก๊สโซฮอล์	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
91	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
39	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
24	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สตางค์	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรมการค้าต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
เกือบ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รวดเดียว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
113	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
บาร์เรล	CL	O	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2573	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
คาดการณ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
9	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาร์เรล	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS



