นาที	NN	B_MEA	B_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
นครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิร์ลลี่เบอร์รี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัพ	NN	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัซซูรี่	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติยะไพรัช	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงดี	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขามช่วง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตทวิวงศ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาภรณ์รัตน์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฤกษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดลาภา	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	E_CLS

อัซซูรี่	NN	O	B_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
แค่	AV	O	I_CLS
เสียว	VV	O	E_CLS

เขี่ย	VV	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทศพร	NN	B_PER	B_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วราวุธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เฉียด	VV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

ถัด	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สไลด์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
หวุดหวิด	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
10	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ซูเปอร์	AV	O	I_CLS
เซฟ	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เล่น	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
เปียงยาง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แผง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขาด	VV	O	E_CLS

ลูก	NN	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ตะปบ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_NUM	E_CLS

บิ๊กซี	NN	B_ORG	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วรายุทธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อนันต์	NN	B_PER	B_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
เหน่ง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ผิดหวัง	VV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชาร์จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เผาขน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
ชวด	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	B_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
โขก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
นิดเดียว	AV	O	E_CLS

จบ	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เลย	CC	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบแดง	NN	O	I_CLS
ตะเพิด	VV	O	E_CLS

ครึ่ง	NU	O	B_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เหิน	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจนครบาล	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ย่ำแย่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิริน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวบ	VV	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
คว่ำ	VV	O	E_CLS

กระทั่ง	PS	O	B_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดไร่ขิง	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญแทน	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วัชรพงศ์	CC	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
เลี่ยน	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ตลอด	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
กึ่ง	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
กึง	AV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฟรี	AV	O	I_CLS
คิก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	E_CLS

นาที	NN	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
ทิ้งไพ่	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หมาป่า	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
ทด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เจ็บ	PS	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
93	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เป่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองแขม	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	E_CLS

นิยม	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ตูม	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ตุง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



