"	PU	O	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ควบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควงแขน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เคาน์เตอร์เซอร์วิส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สมุทรสาคร	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	B_LOC	I_CLS
จระเข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แตกร้าว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รั่วซึม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ป.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
อ่วมอรทัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

ดีอีเอ	NN	B_ORG	B_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
จิตแพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เลื้อยคลาน	AJ	O	I_CLS
กัด	VV	O	E_CLS

หลังจาก	PS	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ASTV	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พายุ	NN	O	I_CLS
ดีเปรสชั่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ภูมิอากาศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
ลม	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตาะเจริญสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบ.	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
หัว	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
67	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้แก่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
หอยโข่ง	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
46,140,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	CL	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,900,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	E_CLS

ควงแขน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.จ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
อีสต์แองเกลีย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
อังกฤษ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ชินคอร์ป	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นคง	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จารุวงษ์เสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	E_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีวิกรม์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	I_LOC	I_CLS
ฉิมพลี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,337	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลบ.ม.	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.37	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
ประมาณ	AJ	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
--	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ปี	CL	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
ปานกลาง	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.(หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	I_DES	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
รั่วซึม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
รั่ว	VV	O	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
มน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แตกร้าว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
ซ่อมแซม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
รั่วซึม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เมืองบุรีรัมย์	NN	B_ORG	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จว.	CL	B	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,034	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
792	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
175	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
258	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำนบ	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
เหมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
432	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกษตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
887,631	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร่	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ่อ	NN	O	I_CLS
กุ้ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,294	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ่อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
คุณหญิง	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11.2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พีเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จัดสรร	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สำนักงานบริหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
มหาสมุทร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิอากาศแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ผบช.	NN	B_DES	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัญหา	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมงป่อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตะขาบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
สะสม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กัด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เซรุ่ม	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
เซรุ่ม	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
งู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูเห่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูแมวเซา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูเขียวหางไหม้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งูสามเหลี่ยม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
งูกะปะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลม	NN	O	B_CLS
ชัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
กำเริบ	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
แต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แห่ง	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กลองเพล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เก	NN	I_LOC	I_CLS
ตก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9.36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมพร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น้ำ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำบล	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	CL	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซันชาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บ้านเรือน	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS

จรยุทธ	NN	B_PER	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลบ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ราง	NN	I_LOC	I_CLS
จา	NN	I_LOC	I_CLS
ล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮวดศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
เนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แจ้	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้อน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	B_NUM	I_CLS
วัน	CL	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
วินาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
วินาที	CL	E_MEA	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสาธารณะ	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
กระทิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
รัตน	NN	I_LOC	I_CLS
วาปี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พอเหมาะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
680	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
700	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
ลูกบาศก์	CL	B_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กรอ.วท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
วิกฤต	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซ.ม.	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ตลาด	NN	O	B_CLS
เทศบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯลฯ	PU	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
คัน	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
เณร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยุธยา	NN	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
หาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
อาวาส	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุนวายุภักษ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระอาราม	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
อ้าย	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พระภิกษุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามเณร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รูป	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เชียง	NN	I_LOC	I_CLS
มั่น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
กรุง	NN	O	I_CLS
ศรีอยุธยา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แกรมมี่	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เลิศศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
กระสอบ	CL	O	E_CLS



