สอบ	VV	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
ภายใน	NN	E_ORG	I_CLS
พิรุธ	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จี-8	NN	B_ORG	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	E_CLS

อนุ	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ก๊วน	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

สิงโต	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ต่างแดน	NN	O	I_CLS
ยุค	NN	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
น็องซี่	NN	B_ORG	B_CLS
เชือด	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
การณิก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หนุนอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีลาภัทร์	NN	E_PER	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ภายหลัง	CC	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ภูมิใจ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9,900	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาขา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
181	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
แคชเชียร์	NN	O	I_CLS
เช็ค	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	E_CLS

ฉบับ	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
155	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อนุ	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
วาลุกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตรวจทาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะดุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บาร์เตอร์	NN	O	I_CLS
เทรด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มังกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เนื้อหา	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หลากหลาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

โฆษก	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประหยัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ข้าราชการ	NN	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปกปิด	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิฉัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองสมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องปราม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใส่เกียร์ว่าง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ถ่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	E_CLS
ตั้งแต่	CC	O	B_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สถิติแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขสมก.	NN	B_ORG	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โยกย้าย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เหตุผล	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รัฐประหาร	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อ	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
อาชีวศึกษา	NN	B_ORG	B_CLS
เอี่ยมละออ	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เสียไม่ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำชับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โครงการ	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
โครงการ	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เช็คบิล	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เช็คบิล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
WHO	NN	B_ORG	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เหลือ	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ต่อว่า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ประเทศชาติบ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	VV	O	E_CLS

หม่อม	NN	B_TTL	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เหลืองทองนารา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ย้อนหลัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นิรโทษกรรม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หวย	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เนิ่นนาน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กุมภาพันธ์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	FX	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
ฎีกา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	E_CLS



