ปธ.	NN	O	B_CLS
สภ.พระนครศรีอยุธยา	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นายพัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เปรมพูลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	I_DES	I_CLS
พิเศษ	NN	E_DES	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
National	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Enquirer	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาสราชนครินทร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
หลักสูตร	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นายพัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศจีน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไทร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
ใส่ร้ายป้ายสี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินเตอร์	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปั่นหัว	VV	O	I_CLS
ปั่นหู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กฟน.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
สงขลา	NN	B_LOC	E_CLS

เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	B_CLS
สมเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้เห็น	VV	O	I_CLS
เป็นใจ	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าพระยา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ก่อแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
ใส่ร้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
มาก	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
นาย	CL	B_TTL	E_CLS



