นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟากกว๊านวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แนวโน้ม	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำตาล	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรับตัว	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประวัติการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัน	NN	O	I_CLS
ทะลุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ขั้น	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ซีซีเอส	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่าอุเทน	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
ภุมิภาค	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ภูมิประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอื้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เปีย	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวาน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
เม็ด	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บีบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
2553	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประสิทธิภาพ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปลูก	VV	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แล้ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไร่	NN	O	I_CLS
อ้อย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ได้เปรียบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยั่งยืน	VV	O	E_CLS



