สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
ธนาคาร	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ทุ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
จีอี	NN	O	E_CLS

ฮุบ	VV	O	B_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ศรีสวัสดิ์	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทฟอร์ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สาขา	NN	I_ORG	I_CLS
ห้าง	NN	I_ORG	I_CLS
บิ๊กซีเซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
ส่วนบุคคล	AJ	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนักงานสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
การเกษตรหาดใหญ่	NN	E_ORG	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เจวายพี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเทอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
49	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
กิน	NN	I_ORG	I_CLS
แบ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
บริการ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
หนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เดลี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวส์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	B_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธุรกรรม	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13,748.1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Book	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Value	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธันวาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
อาจารย์	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬา	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
อิสระ	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอร์ด	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สินเชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศรีสวัสดิ์	NN	O	I_CLS
...	PU	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
AIG	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Consumer	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Finance	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Group	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Inc.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิสามัญ	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



