สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
กะทู้	NN	E_ORG	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กรม	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หน้าแตก	VV	O	I_CLS
ยับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,680	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรุณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัปตัน	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ทุจริต	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มัดใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ธนาธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
บริหาร	VV	I_DES	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
เลือกตั้ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประจำ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พุธิตา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ดาวรุ่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ประหลาดใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่วง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ปฎิเสธ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ทันควัน	VV	O	E_CLS

แถลง	VV	O	B_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทย	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพกาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้านาย	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



