จิราพร	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ซูริก	NN	O	E_CLS

ธเนศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพล	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุภัทรวณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
หล่อ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
โอกลาโฮมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธันเดอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
ซูริก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยูเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สนอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปิศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กองทัพอากาศ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
4-2	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
6-1	NU	B_NUM	E_CLS



