บ้าน	NN	B_LOC	B_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
เต้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
Facebook	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
พระยา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	O	B_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2542	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใหม่ชมภู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนาแน่น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
บรรยง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
สน์	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดยุทธศาสตร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สรรพ	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ริงกิต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ยาน	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
อัสเซนเดอร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	E_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
สู่	VV	O	I_CLS
ห้วง	NN	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไกล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทดลอง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จริงจัง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บุกเบิก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ริงกิต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กุน	NN	I_LOC	I_CLS
นที	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
ท	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ด่านเจดีย์สามองค์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS



