"	PU	O	B_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาว	NN	B_ORG	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	NN	O	E_CLS

ไอยูซีเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือเนชั่น	NN	B_ORG	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
สภาอุตสาหกรรม	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	E_CLS

ลูกค้า	NN	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ออเดอร์	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เข้า	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
ต่อตัน	NN	O	E_CLS

ซัด	VV	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ดัน	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เม.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
สต็อก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
530	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
420	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอลลาร์	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
กาญจนบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จำนำ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้นทุน	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
แอฟริกา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ตะวันออกกลาง	VV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
บริโภค	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แต่ละ	CL	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ตัน	CL	E_MEA	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ผ่อนปรน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
บาสมาติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
โควตา	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
ตัน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
นึ่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัง	NN	B_LOC	B_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10.99	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
สุเทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.3	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
แช่	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	E_CLS



