รอง	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บัญชาการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
ททท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มังกรกมลาวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มา	AV	O	B_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สยามนิรมิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS

จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS



