สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
สงฆ์	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่เจริญธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
โพลล์	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	E_CLS
บ้านคา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
คมชัดลึก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
สโมสร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ธ.	NN	I_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาคารนันทนาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ศ.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
193	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
รำลึก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนามกีฬา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมนสเตเดียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาเขตรังสิต	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรอก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20,529	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22,013	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

อันดับ	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
81.58	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
73.95	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
84.20	NU	E_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

อันดับ	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
14.43	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
3.99	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภูมิภาค	CL	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ภาค	CL	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รีลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
?	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อันดับ	CL	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
49.75	NU	E_NUM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

ความ	FX	O	B_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บุคคล	NN	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
53.61	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
31.26	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
15.13	NU	E_NUM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
45.54	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุดสวาสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
9.17	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรีเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
2.38	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1.74	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โกศัยสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
0.23	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนาคมานุสรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
0.23	NU	E_NUM	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
0.56	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
59.85	NU	E_NUM	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น่า	AX	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ให้	AX	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
2.28	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
2.16	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ประชามติ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
1.52	NU	E_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
กาชาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
0.29	NU	E_NUM	E_CLS



