วิสามัญ	VV	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
วิสามัญ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่อค้า	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
หน.	NN	B_DES	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงวนสิน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ฐิติมา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
อาทิตย์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เอเย่นต์	NN	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติการ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
สะมาริตัน	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กองร้อย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รักษาพระองค์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กิ่ว	NN	I_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ซ่อน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
รุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ล้อม	VV	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
คืบ	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
จนตรอก	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เบิก	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
ชายโครง	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ใกล้	PS	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รังเพลิง	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลอก	CL	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เม็ด	CL	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสพ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	B_DES	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ต้อยจัตุรัส	NN	I_PER	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กูเกิล_เว็บไซท์เซิร์ช_เอนจิ้น	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
ยาบ้า	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
บุญชัย	NN	B_PER	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำพัง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
กลาง	NU	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
พยุง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
กระโดด	VV	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS



