วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
โดฮา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
กีดกัน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS

ฝ่าย	NN	B_ORG	B_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภา	NN	O	I_CLS
สามัญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ช.	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ช่าง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โตคิว	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอนสตรัคชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บก.ปดส.	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	E_CLS

ออก	VV	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
วีไอพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูลีก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	E_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีดกัน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วิกฤต	VV	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	E_CLS

เอกสาร	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พลเรือน	NN	E_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดตราด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
อเมริกัน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แอร์ไลน์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
ตุลาการ	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
อิสราเอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บริษัทโทรคมนาคม	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฮ่องกง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาซ่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เชี่ยวชาญ	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้าย	NU	O	I_CLS
ที่สุด	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กกต.	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_ORG	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาติ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกือบ	NU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS



