ปส.	NN	O	B_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	I_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	E_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	E_CLS
สมเด็จเจ้าพระยา	NN	E_ORG	I_CLS

รอง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ปส.	NN	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรณาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
พลับพลาไชย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.ปส.	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอกอัครราชทูต	NN	B_DES	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าพนักงาน	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

จนถึง	PS	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.วรวฺฒิ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบาทสมเด็จพระบรมนาถ	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธาน	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.อ.วรวุฒิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อมูล	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
อสมท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สังกัด	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาวาอากาศเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บช.ปส.	NN	O	E_CLS



