เลื่อน	VV	O	B_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
นปช.	NN	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

อัยการ	NN	O	B_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝืน	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ชี้ขาด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สมาคมโรค	NN	B_ORG	I_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	I_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสว.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สุลต่าน	NN	B_DES	I_CLS
สวก.	NN	B_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
แท็กซี่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
นอก	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
แบบ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิทยุ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เดินทาง	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาคภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
โปรตุเกส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
อาหาร	NN	E_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นิวเทล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์ปอเรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สว่างแดนดิน	NN	E_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

คดี	NN	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชทัณฑ์	NN	E_ORG	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประมวล	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.หัวหมาก	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ก็ได้	CC	O	E_CLS

อนุสรณ์	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

อธิบดี	NN	O	B_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยาวอหะซัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ต.	NN	B_DES	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



