รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กทพ.	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
3	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
กรุง	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
การณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทูต	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
อรินทราช	NN	E_ORG	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



