สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
หางดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	I_DES	I_CLS
ใหญ่	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
อัยการ	NN	I_ORG	I_CLS
สูงสุด	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตั้งแต่	PS	B_DTM	B_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เป็นต้นไป	AV	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Fuel	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Surcharge	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ประเภท	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
สงฆ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
ตัวแทน	NN	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ทองหลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ระยอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
แสงจันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
74.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
86.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เบญจมบพิตรดุสิตวนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
104.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
89.50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	CL	B_MEA	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ธรรมเนียม	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชดเชย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS



