ป๋า	NN	O	B_CLS
แช่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
หายนะ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
จวก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	E_CLS

สาปแช่ง	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กอบโกย	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หายนะ	NN	O	I_CLS
แสน	AV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
หมาด	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ดาหน้า	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แขวะ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ฝัน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	CL	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

กัณวีร์	NN	B_PER	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปชช.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

พ.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บรรยาย	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวข้อ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
พระยุคลบาท	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
นายเรือ	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นักศึกษา	NN	O	B_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

นาย	NN	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
111	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิริมงคล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะอาด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
องคมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	E_DES	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
พระบรมราโชวาท	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2512	NU	B_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติสุข	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
พระบรมราโชวาท	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
พระบรมราโชวาท	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาปแช่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

นายตรวจ	NN	B_DES	B_CLS
ทาง	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
พระบรมราโชวาท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับสั่ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิเลส	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โลภ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรอก	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หัวอก	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
นึกคิด	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ต้อง	AX	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	E_CLS

ใช้	VV	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	I_CLS
สุจริต	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

จำเป็น	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระพุทธศาสนา	NN	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	VV	O	E_CLS

ใคร	PR	O	B_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อัน	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พรรคพวก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หายนะ	NN	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	B_DES	B_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เสมอ	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาปแช่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตกทุกข์ได้ยาก	VV	O	I_CLS
แสน	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
บารมี	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาปแช่ง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
เน้น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โปรด	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
คุณธรรม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แขวะ	VV	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธรกุล	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สยามบรมราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปาฐกถา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บางนา	NN	I_LOC	I_CLS
ใน	NN	E_LOC	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
ฮัลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
เอื้ออาทร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติ	VV	O	I_CLS
ติง	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิดเห็น	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มเลิก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภโชค	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
แกรี	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชวาล	NN	B_PER	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเหนียก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่าง	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

หยุด	VV	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เสียที	PA	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิกุลทอง	NN	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS

ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรีนุช	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ตาม	PS	O	B_CLS
ศัพท์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คาราวาน	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
จน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	E_CLS

เช่น	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

มีการ	FX	O	B_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
เกชา	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ศูนย์การประชุมแห่งชาติสิริกิติ์	NN	B_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	E_CLS

ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	E_CLS

พ.จ.อ.	NN	B_DES	B_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กพฐ.	NN	B_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ห่วงใย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อลงกต	NN	B_PER	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

เรา	PR	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สมานฉันท์	VV	O	E_CLS

สิ่ง	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เลว	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ธรรมะ	NN	O	I_CLS
อธรรม	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฮัทช์	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS

ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สันติ	NN	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วาจา	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ห่างไกล	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตัน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	E_CLS

พลอากาศเอก	NN	B_DES	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
เบอร์นามา	NN	E_ORG	I_CLS
ซึมซับ	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
พฤษภา	NN	O	I_CLS
ทมิฬ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ฟื้นฟู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
เปลือง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	E_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ดินแดน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เข่นฆ่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริลัทธยากร	NN	E_PER	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	B_MEA	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซึมซับ	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ฯ	NN	B_DES	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ทบ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
นองเลือด	VV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ประมง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ท่อง	VV	O	I_CLS
คาถา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หมาด	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท่วมท้น	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พวกพ้อง	NN	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
วิก	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เถอะ	PA	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฉ้อฉล	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
สารคาม	NN	I_ORG	I_CLS
รวมพล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
ไล่	NN	I_ORG	I_CLS
เหลี่ยม	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2540	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

2.	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถ่วงดุล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
พึ่ง	VV	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป้าหมาย	CL	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
บิดเบือน	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ถ่วงดุล	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS

มี	VV	O	B_CLS
เกษตร	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
313	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
หญิง	NN	E_DES	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ญัตติ	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS

ตัว	NN	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

คณะ	NN	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15-18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
เศษ	NU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครอบคลุม	VV	O	I_CLS
ภรรยา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
นิติภาวะ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
โหว่	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทับซ้อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS

พรรค	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
บุคคล	NN	E_MEA	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ครอบงำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

หรือ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
313	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รธน.	NN	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
313	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มายสเปซ	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจเอแอล	NN	B_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้นำ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

เอ็มเปย์	NN	B_ORG	B_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS

ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
สลับศรี	PU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
ปาเลสไตน์	NN	B_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตตกิจ	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
FBI	NN	B_ORG	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประมูล	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สาย	CL	E_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
ระบบ	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นวัตกรรม	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอส	NN	B_ORG	I_CLS
พลานาด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีนีเพล็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คณาสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
เดิน	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้าม	NN	I_ORG	I_CLS
ฟาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอ.รมน.	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไฟเซอร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ต่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตอบแทน	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS

ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กลม	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
คลื่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
98.5	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Good	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
FM	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เส้นทาง	CL	O	E_CLS

เรื่อง	NN	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS

ให้	AX	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	E_CLS
เรือ	NN	I_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รถไฟ	NN	O	I_CLS
ใต้	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ต่อ	CL	E_MEA	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ทำไม	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	CL	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



