อาร์เซน่อล	NN	B_ORG	B_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ปรก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
เรา	NN	I_LOC	I_CLS
สู้	NN	E_LOC	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
พิพาท	VV	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แนะ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ศรีมหาโพธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ซีเนียร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
น่าน	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

รองศาสตราจารย์	NN	B_DES	B_CLS
มนพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์สุนทร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประท้วง	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
แปลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สันติสุข	NN	E_LOC	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ภาพลักษณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ดีอีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ปราสาท	NN	B_LOC	B_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราชาธิวาส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบสถ์	NN	B_LOC	I_CLS
เซนต์	NN	I_LOC	I_CLS
หลุยส์	NN	E_LOC	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
องค์การ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ทหาร	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ลีลา	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มรดก	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
นรา	NN	I_LOC	I_CLS
ทัศน์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
พิเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รุกล้ำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เฝ้า	NN	I_LOC	I_CLS
ไร่	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตะวัน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
วอลล์สตรีท	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
พรมแดน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
บูรพา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิรมย์	NN	E_LOC	I_CLS



