"	PU	O	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
สำนักข่าวซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-13	NU	B_MEA	E_CLS

สุทิน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อยู่เกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดีนาง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะขาด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ชัชวาล	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
อินเดีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานศึกษา	NN	B_LOC	I_CLS
เคมี	NN	I_LOC	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	E_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS

คน	CL	O	B_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ฟลายเวท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
51	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หอการค้าจังหวัดนครราชสีมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
หรู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ไลท์	VV	O	I_CLS
ฟลายเวท	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
โดย	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สรชัด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
มิดเดิลเวท	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
75	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กก.	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ขาดลอย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มั่นใจ	VV	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
กว้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขยัน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมัด	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แคบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัดกุม	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รายการ	CL	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
เลือดน้ำเค็ม	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดอ่อน	NN	O	I_CLS
จุดแข็ง	NN	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จเร	NN	B_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
แห่ง	NN	I_DES	I_CLS
ชาติ	NN	E_DES	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
ชก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทวีป	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

อย่าง	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิตสัมฤทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
นายร้อยตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
แม้แต่	CC	O	I_CLS
หน	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
งั้น	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
มวย	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตกรอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS



