เจ้าชาย	NN	B_TTL	B_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ประจวบคีรีขันธ์	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
ดยุก	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
11	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชสวามี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระครู	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปรีดาสุทธิจิตต์	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นวล	NN	I_LOC	I_CLS
นร	NN	I_LOC	I_CLS
ดิ	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
เหว	NN	I_LOC	I_CLS
นรก	NN	E_LOC	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
หาดก	NN	B_LOC	I_CLS
มล	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
ขับกล่อม	VV	O	E_CLS
ระหว่าง	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
เสวย	VV	O	I_CLS
พระกระยาหาร	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทอดพระเนตร	VV	O	I_CLS
ทัศนียภาพ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝั่ง	CL	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ล่อง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ	NN	I_LOC	I_CLS
นิมิต	NN	I_LOC	I_CLS
รส	NN	I_LOC	I_CLS
ถิ	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
หา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
อุ	NN	I_LOC	I_CLS
ต	NN	I_LOC	I_CLS
ตม	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
นุ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	E_CLS

เจ้า	NN	O	B_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
พระบรมธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
ไชยา	NN	E_LOC	E_CLS

เจ้าหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซัลมา	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิยพรไพบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกรนด์	NN	O	I_CLS
ดยุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
กะโล่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชอาคันตุกะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พสกนิกร	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตย	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสด็จพระราชดำเนิน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระประสงค์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ประทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	E_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
รอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS



