พชร	NN	B_PER	B_CLS
ตีปาก	VV	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เพี้ยน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฉุน	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
น.8	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เคือง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิลดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ศาลากลาง	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รพ.หนองจิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และผู้	XX	O	I_CLS
สื่อ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
ขนาบ	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2553	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่ากล่าว	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บางเสาธง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โกรธ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คณะ	NN	B_ORG	B_CLS
กรรมาธิการฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ปปช.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	E_CLS



