ทรูมูฟ	NN	B_ORG	B_CLS
แย้ม	VV	O	I_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สส.	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS

เยอรมัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
248	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS

แย้ม	VV	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ไฮโซ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สส.	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
อุบ	VV	O	I_CLS
ไต๋	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ว่าการ	NN	B_DES	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
248	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นพ.	NN	B_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

นอก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิธีกร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
นาง	NN	O	I_CLS
งาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
อาทิ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิทยารักษ์สรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เผือกประพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัตนรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
เช่น	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธรรมนัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลซื่อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50-60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
วางมือ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ผ่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
บก.	NN	B_DES	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินสาย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุตเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เปรู	NN	B_ORG	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลงพื้นที่	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS



