เตรียม	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ประธานาธิบดี	NN	B_DES	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
ขัดแย้ง	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบลเยียม	NN	B_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สารวัตร	NN	O	I_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำนัน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ตรอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เพ็ญชิสา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัน	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุ้มครอง	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิยม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชมภูพล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ละเอียด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

เสธ.	NN	B_DES	B_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปลอก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บงการ	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สระ	NN	B_LOC	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ทั้ง	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	E_LOC	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พัวพัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
ล้มเหลว	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กกล.	NN	B_ORG	I_CLS
บูรพา	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปป.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขัด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS



