"	PU	O	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ทุ่งกุลา	NN	B_LOC	I_CLS
ร้องไห้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีกเลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

ศศินันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
เฮด	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แคมป์	NN	O	I_CLS
ฝึกซ้อม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกลโดแรน	VV	O	I_CLS
แชมป์ลีก	NN	O	I_CLS
พะเยา	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
กรกฎาคม	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสารแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
แยกย้าย	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สอง	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิดเลก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ซีเกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวียงจันทน์	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
9	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
52	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
เทียน	NN	E_LOC	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ยกระดับ	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วิทยากร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
หมื่น	NN	E_LOC	I_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
เสาร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปปส.	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ดินแดง	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
พื้นที่	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
26	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
เสาร์	NN	B_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟาด	NN	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่เอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แมนฯยู	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
CPNRF	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โลตัส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ก่อน	AV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายใหญ่	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาลบำรุงราษฎร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถ้าหาก	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เช่นกัน	VV	O	E_CLS

อีก	AJ	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรอ.	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	B_ORG	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	E_ORG	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
บุษปาคม	NN	I_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	E_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	E_ORG	I_CLS

กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มั่นเพียรจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
คว้าชัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เกาะ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
ตาราง	NN	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชนาวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราจีนบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
หอการค้าไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อาทิตย์	NN	E_DTM	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฟาด	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฮไล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิวสวีค	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_ORG	I_CLS
เทศบาล	NN	I_ORG	I_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
สน.มีนบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทีม	NN	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ต่อหน้า	PS	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลูกทีม	NN	O	I_CLS
ฮึกเหิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
นคร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
16	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
โทรทัศน์	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นบีที	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
13	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ททท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
8	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลเยาวชนและ	NN	B_ORG	I_CLS
ครอบครัวกลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ่ายทอด	VV	O	I_CLS
สด	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญแก้ว	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอฟซี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ศาสตรา	NN	B_PER	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
กีวี	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลอง	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มนัสนันท์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
รุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
แข็งแกร่ง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ทองฯ	NN	O	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สไตล์	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้า	NN	B_TTL	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

บิ๊ก	NN	O	B_CLS
บอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.สมุทรปราการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
รอด	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอาตัวรอด	VV	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS



