เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	E_CLS

เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
สเปน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ทะยาน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สังเวย	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้นำ	NN	O	B_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

อุบัติเหตุ	NN	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วารสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
MD-80	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
JK	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5022	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
162	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เที่ยว	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	E_CLS

ภายหลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เฮลิคอปเตอร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
รันเวย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พยาบาล	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กู้ภัย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
153	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ร.ต.ต.	NN	B_DES	I_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรดิเควซ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
อากาศยาน	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
ยุโรป	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรดิเควซ	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมืองนครราชสีมา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
คุณากร	NN	B_PER	I_CLS
ที่	PS	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NU	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระราชสาส์น	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พระองค์	PR	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระสวามี	NN	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ช็อก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เสียพระทัย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เสนาธิการ	NN	I_DES	I_CLS
ทหาร	NN	I_DES	I_CLS
ร่วม	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	E_CLS

หัวหน้า	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เมตตา	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรีโสภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ช็อก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	E_CLS



