เหยื่อ	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทศภาค	NN	B_ORG	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
มรณะ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อืด	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มรณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
มรณะ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
สถาน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ฟัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ดีเอ็นเอ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สาเหตุ	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โศกนาฏกรรม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สืบเนื่อง	PS	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มาตร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Pitots	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
บกพร่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ผิดพลาด	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จอ	NN	O	I_CLS
เรดาร์	NN	O	E_CLS

จิรัชยา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ยานนาวา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มาตร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
Stall	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
เสียดทาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สะตือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีวิชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
สาย	CL	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
A330	NN	B_BRN	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
200	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาร์สยามฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เครื่อง	NN	O	B_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุตสาหกรรมการบิน	NN	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	E_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS



