ทำเนียบขาว	NN	B_ORG	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
อันดอร์รา	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ลูกทีม	NN	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ลอนเทนนิส	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสรีประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทบ	AV	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ลำ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชิดชอบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
รพ.ทุ่งใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ท่วมท้น	VV	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อน้อย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
วอลเลย์	NN	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ธนยศ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ท้าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ราชบูรณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พันธมิตรประชาชนเพื่อประชาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
อึดอัด	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
รัง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หอย	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทางการ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นั่น	PR	O	I_CLS
หมายถึง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั๋ว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เอสซีจี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัว	NN	B_ORG	I_CLS
หลวง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_ORG	B_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อพริเลีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-1	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โด่ง	NN	O	I_CLS
จ่า	NN	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาคีคนฮีกเจียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	E_CLS
บัง	NN	I_LOC	I_CLS
พวน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
รวด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สเปอร์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เบียร์	NN	B_ORG	I_CLS
สิงห์	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	E_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
คิดถึง	NN	I_ORG	I_CLS
ทักษิณ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เฉียบขาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-0	NU	B_NUM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

พิเชษฐ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
66	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
เหลืองแดง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
ช่วยเหลือ	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
กำลัง	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
75	NU	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาวอง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
33	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปะติดปะต่อ	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
วูบวาบ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอา	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทสตาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฟชั่น	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
อัตโนมัติ	VV	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แมทช์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

สมาคม	NN	B_ORG	B_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อันดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โซน	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	E_CLS
วัฒนธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
กรวด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS



