"	PU	O	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

อำเภอ	NN	B_LOC	B_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สถาปนิก	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
น้ำลาย	NN	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าชาย	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
อนุรักษ์	VV	O	E_CLS

สตาร์บัคส์	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุระบาล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาปนิก	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
แนวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใจกลาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฎราชกุมาร	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
แม่น้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ย	NN	E_LOC	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
วิพากษ์วิจารณ์	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ทรง	VV	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ป่าพรุ	NN	B_LOC	E_CLS
โต๊ะ	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหล็กกล้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กอตอรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิอาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ลำโพง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทรง	VV	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มุมมอง	NN	O	I_CLS
อนุรักษนิยม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
สถาปัตยกรรม	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ผม	PR	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
รับสั่ง	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
สถาปัตยกรรม	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมดสิ้น	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พระองค์	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สถานการณ์	NN	O	B_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บท	NN	O	I_CLS
บัญญัติ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สถาปัตยกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกษตรกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และสิ่ง	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	AJ	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
สถาปัตยกรรม	NN	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชทายาท	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ราชบัลลังก์	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถกเถียง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ก่อสร้าง	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	O	I_CLS
แห่งชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
มังกร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ปี	CL	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
แล้ว	VV	E_DTM	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชิ้น	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
แอลจี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีเลคทรอนิคส์	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
โต้เถียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อธิบดี	NN	B_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	E_CLS



