หัวหน้า	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สัจธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ภูมิใจ	VV	O	I_CLS
เทวสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
แขก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดตัว	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กองตระการ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โบสถ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
ธรณีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	E_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รู้สึก	VV	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมัย	CL	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรคชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ย่อม	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	PS	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS



