"	PU	O	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	E_CLS

ณพล	NN	B_PER	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ประภัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัณฑิตเทอดสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
คลินิกธนพร	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ป้อน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	I_ORG	I_CLS
กอ.รมน.	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
น้อยใจ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เงินเดือน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี่	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เซ็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรงใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตามใจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
ครับ	PA	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
พอ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
โต	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เอง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธนพร	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	E_CLS

อยาก	VV	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชัยชนะ	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
จร	NN	I_LOC	I_CLS
เข้	NN	I_LOC	I_CLS
มาก	NN	E_LOC	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS



