วัด	NN	B_LOC	B_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
นอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บาส	NN	O	I_CLS
ยูลีก	NN	O	E_CLS

หนุ่ม	NN	O	B_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
สุเมรุ	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ต้อน	VV	O	I_CLS
น้องใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76-43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ยัด	VV	O	I_CLS
ห่วง	NN	O	I_CLS
ยูลีก	NN	B	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
พม่า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ศึก	NN	O	B_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยูลีก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
บ.ฟาเบอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	I_LOC	I_CLS
สุข	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนิเวอร์ซิตี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาสเกตบอล	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
พระราชทาน	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายอำเภอ	NN	B_DES	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พร้อมพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปลัด	NN	I_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
บันนังสตา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พีระเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมอุทกศาสตร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
เรือ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สีสัน	NN	O	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หัวหมาก	NN	O	I_CLS
เกมส์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
น้องใหม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พลายด้วง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แต้ม	NN	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ตากอากาศ	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76-43	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	B_ORG	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลแขวง	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมวัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
หงาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สมอ	NN	I_LOC	I_CLS
คอน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
3	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศูนย์	NN	B_LOC	B_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ปรางค์	NN	B_LOC	B_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
สัก	NN	I_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS



