ม็อบ	NN	O	B_CLS
บาร์ซา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ลิเบอร์ตี้	NN	I_ORG	I_CLS
ฟอร์เวิร์ด	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
หาด	NN	E_LOC	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตอบรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อธิการบดี	NN	E_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.สส.	NN	B_DES	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
คณะรัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พงษ์มนู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
แพทยศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
ศิริราชพยาบาล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	O	I_CLS
มนุษยชน	NN	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รบกวน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
บช.ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
คลองเตย	NN	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เปรียบ	VV	O	I_CLS
เสมือน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พาราเซตตามอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ครอบ	VV	O	I_CLS
จักรวาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	O	I_CLS
วิ	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
จิตวิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ฝูง	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เบา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลื่น	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ส	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
น.7	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ป้องกันปราบปราม	NN	O	I_CLS
อาชญากรรม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ยาเสพติด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.7	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสา	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
กอง	CL	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.1	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
ศูนย์วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
254	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.2	NU	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
แถว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.3	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
489	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.4	NU	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
หน้า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ท่าเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.6	NU	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
163	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.8	NU	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
195	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.น.9	NU	O	E_CLS

ปล่อย	VV	O	B_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ลาน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
โบราณสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เพชร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
240	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	E_CLS

รวม	VV	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,210	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
78	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน่วย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
62	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุมชน	CL	B_MEA	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แจ้งง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สนข.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประเมิน	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS



