ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหาธาตุ	NN	E_LOC	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

สั่ง	VV	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ธนบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถนน	NN	B_LOC	I_CLS
เยาวราช	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดูก	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ตั้ง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมมา	NN	I_LOC	I_CLS
ชัญญา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะเดียวกัน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
กั้น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ญาณ	NN	I_LOC	I_CLS
สัง	NN	I_LOC	I_CLS
วราราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
เร่ง	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดสด	NN	B_LOC	I_CLS
บางแค	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	I_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุปกรณ์	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
วัด	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันท่วงที	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS

พบ	VV	O	B_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ผาก	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศาลา	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
เทือก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชัย	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กันยายน	NN	O	E_CLS

เชื่อ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้าผา	NN	O	I_CLS
ชัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ร่วม	AJ	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

เป็น	VV	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แนวเขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	I_CLS
ทุ่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เกวียน	NN	E_LOC	E_CLS

จุด	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทือกเขา	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลเมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เทา	NN	E_LOC	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2535	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ต้นไม้	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

สภาพ	NN	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไผ่	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชญาภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
สงคราม	NN	I_LOC	I_CLS
วิทยา	NN	E_LOC	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
หมู่	CL	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตะ	NN	I_LOC	I_CLS
รุ	NN	I_LOC	I_CLS
เตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แป้น	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
โสภา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยอด	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิโลเมตร	CL	B_MEA	E_CLS

ถ้า	CC	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลวก	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้ววิเชียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	B_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
ค้าน	NN	E_DES	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สวน	NN	B_LOC	B_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้อง	NN	O	B_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เกาะ	NN	E_LOC	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลังคา	CL	O	I_CLS
เรือน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

ทาง	NN	O	B_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตักเตือน	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เกรงกลัว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นิ่งนอนใจ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
เด็ดขาด	AV	O	E_CLS

ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทรุด	VV	O	I_CLS
ตัวการ	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เตือน	VV	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS

ระบุ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร่อง	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แรง	VV	O	I_CLS
พาดผ่าน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลาด	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สภาวะ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ฉับพลัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ไหลหลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
หิน	NN	O	I_CLS
ร่วง	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทับ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS



