รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
มีโอ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS

รวบ	VV	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มีโอ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จยย.	NN	B	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
สน	NN	E_LOC	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองจิก	NN	E_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ข้างเคียง	AV	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระนอน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
ซาว	NN	I_LOC	I_CLS
หลัง	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ขัดขืน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ถูก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เที่ยวเตร่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประสา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โชกโชน	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AJ	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
พรรคฟาราบุนโด_มาร์ติ_แนชั่นแนล_ลิเบอเรชั่น_ฟรอนต์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผศ.	NN	B_DES	B_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภญ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
สทส.	NN	B_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ค่ำคืน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชลธราศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บังคับการ	NN	E_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เจเศรษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บวรศิขริน	NN	I_PER	I_CLS
บอส	NN	B_DES	I_CLS
สส.	NN	I_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ล่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	I_TRM	I_CLS
มีโอ	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ส่งมอบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ซุกซ่อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS

ต่อมา	AJ	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เกียรติคุณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ยามาฮ่า	NN	B_BRN	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
มีโอ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
เกศ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
ตัด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
เล็ง	NN	E_LOC	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
สาม	NU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	AJ	O	E_CLS

ผู้ต้องหา	NN	O	B_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุบลราชธานี	NN	B_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คดี	CL	E_MEA	E_CLS

เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สารภาพ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไบเทค	NN	B_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ทรัพย์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ต่อมา	AJ	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผบก.	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญเจริญ	NN	I_PER	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สืบสวน	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ก่อนหน้า	AJ	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก๊ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สวีเดน	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันตก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	E_CLS

กับ	PS	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การคลัง	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ฉายา	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วรปัญญา	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เหยื่อ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

ทั้ง	AJ	O	B_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
แก๊ง	CL	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
นันท	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สนิทสนม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นัดหมาย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ช่วง	NN	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ประลอง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
เที่ยวเตร่	VV	O	I_CLS
ดื่ม	VV	O	I_CLS
สุรา	NN	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พลาดท่า	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เจ้าทุกข์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
แทง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
คา	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
ส.ก.	NN	B_ORG	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ระส่ำระสาย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดต่อ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตระเวน	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

จะ	AX	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โชกโชน	AV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS



