เผย	VV	O	B_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธาราทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

ระนอง	NN	B_LOC	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วังบุญคงชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรรณวิภา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พัฒนกิจวิบูลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ซูเปอร์	AJ	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
หริภุญชัย	NN	I_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ปาง	NN	I_LOC	I_CLS
สีดา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แอ็กชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

พีระเดช	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	E_CLS
บางปะอิน	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ภาพยนตร์	NN	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
พนิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชนก	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุจิตต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โน้มน้าว	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
แอ็กชั่น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศิลปะ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หนัง	NN	O	B_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	NN	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_MEA	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อิง	VV	O	I_CLS
ตำนาน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ราชา	NN	O	I_CLS
ลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อมตะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนัง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS



