ธนยศ	NN	B_PER	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สวิงสิงห์	NN	O	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
ชัย	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พะ	NN	I_LOC	I_CLS
โคะ	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
รักษา	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	I_LOC	I_CLS
งาช้าง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
39	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แจ๋ว	VV	O	I_CLS
แซง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สวิง	NN	O	I_CLS
สวิงห์นารายณ์ฮิลล์	NN	O	I_CLS
แชมเปี้ยนชิพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
คำ	NN	I_LOC	I_CLS
ปุ	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วิษณุ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
จริม	NN	E_LOC	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,252	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
66	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
75	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
65	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
275	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
190,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี้	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
โบกี้	NN	O	I_CLS
เลย	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไดร์ฟ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
คม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัตต์	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบอร์ดี้	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สนธิระติ	NN	I_PER	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
283	NU	E_NUM	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดัง	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธนินวัฒนาธร	NN	E_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
278	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
92,250	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
279	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
65,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิกค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
280	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
281	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42,833	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทิพา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สวัสดิผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
281	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42,833	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองกิจ	NN	I_PER	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	NN	I_ORG	I_CLS
แบบ	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คณะสถาปัตยกรรมศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
281	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42,833	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22-27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
โปร	VV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
02-574-5422-4	NU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
เจแปน	NN	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
มิตซูบิชิไดมอนด์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
37	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
54	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ป่าแดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมี	NN	B_LOC	I_CLS
แพนด้า	NN	E_LOC	I_CLS
พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
72	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7,156	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลา	CL	B_MEA	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ดงหญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
73-74-67-214	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โสธรวรารามวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	E_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ปรัชญาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติรัตนานนท์	NN	E_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อีเว่นพาร์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-72-73-216	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
ที่	CC	I_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	E_DTM	E_CLS

ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หอการค้า	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลุ้น	VV	O	I_CLS
เช่นกัน	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68-78-71-217	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	AJ	O	B_CLS
โปร	NN	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเวอร์พาร์	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
71-76-73-220	NU	B_NUM	E_CLS



