ไอเอสไอ	NN	B_ORG	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,015	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล.	NU	B_MEA	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แซมบ้า	NN	B_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

วิก	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ลียง	NN	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อิ่มวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือลียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตายตัว	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อาร์เจนไตน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปิแอร์	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หัวหอก	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
โอลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทรฟฟอร์ด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.ร้อยเอ็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พัฒนา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณ์	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS



