ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
D	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
Wa	NN	E_ORG	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	E_CLS

ที่	NN	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัดตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ออสเตรเลียนบรอดแคสติงคอร์โปเรชัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช.ม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เห็นชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กสทช.	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สภ.สำโรงเหนือ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS



