เปิด	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
รวม	NN	I_ORG	I_CLS
บางกอกแคปปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
สอย	VV	O	E_CLS

เปิด	VV	O	B_CLS
โฉม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
เชือด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จส.	NN	B_ORG	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตรและสหกรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
แกรนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โซลูชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ฮาด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จส.	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

ห้าง	NN	B_ORG	B_CLS
โมเดิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
เทรด	NN	E_ORG	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ปม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
โฆษก	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
สเตเปิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซ็นเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แน่	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
แคนาดา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ภ.จว.	NN	B_ORG	B_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.นพ.	NN	B_DES	I_CLS
หนอง	NN	B_LOC	E_CLS
บัว	NN	E_LOC	I_CLS

5	NU	B_MEA	B_CLS
.	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
ตะวันตก	NN	E_LOC	I_CLS

6.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
มหาชัย	NN	E_LOC	I_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นวลวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS

9.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วมุงคุณทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อาทิตยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เบอร์ล่า	NN	E_ORG	I_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
TISCO	NN	B_ORG	E_CLS

11.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โอภาสรังสรรค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	E_CLS

13.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	B_DES	I_CLS
ปรึกษา	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระเทพรัตนราชสุดา	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พรรค	NN	B_ORG	B_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
63	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	E_CLS
พิพากษา	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร.ต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ธุรกิจ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มก.	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

1.	NU	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
สัดส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	E_CLS

5.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มุ่งเจริญพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	E_CLS

7.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพิทยา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กกต.	NN	B_DES	I_CLS
TCELS	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	E_CLS

8.	NU	B_NUM	B_CLS
ผบ.ฉก.25	NN	B_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
สศร.	NN	B_ORG	E_CLS

10.	NU	B_NUM	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัลอิดรุส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เดลินิวส์	NN	E_ORG	E_CLS

11.	NU	B_NUM	B_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พงศ์ธีระดุลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พระเจ้าวรวงศ์เธอ	NN	B_DES	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20-30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชิงชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันเอก	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
เป็ปซี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
BRIC	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณี	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สืบเนื่อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลังจากนั้น	AV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลิก	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
พัง	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จุลพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีรัจชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคมธนาคารไทย	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พอ	PS	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
โอน	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_DES	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
สยามซิตี้	NN	E_ORG	I_CLS
ร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อัน	NN	I_ORG	I_CLS
แล็บ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อิงค์	NN	E_ORG	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผบ.ตร.	NN	B_DES	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เสถียรภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รังสรรค์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
เหลือเกิน	VV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
โดนสอย	NN	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

เลขาธิการ	NN	O	B_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มั้ง	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไหร่	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
งามกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
อัสสัมชัญ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.	NN	B_ORG	B_CLS
สำโรงใต้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมเด็จอัคคมหาพญาจักรี	NN	B_DES	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

เอเอฟซี	NN	B_ORG	B_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	E_CLS

ปธ.	NN	O	B_CLS
สวิส	NN	B_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บรูไน	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ชะตา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิลาวัลย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วิชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
หุ่นยนต์	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
16	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
CMO	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
สัปดาห์	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศรีสะเกษ	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
วิสัย	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	I_ORG	I_CLS
ท้องถิ่นพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่ร้อยตรี	NN	B_DES	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
บล.นครหลวงไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงเจริญรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรม่า	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผจก.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รอบคอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
ห่วง	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ	NN	B_DES	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมเด็จพระสังฆราชฯ	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยะลา	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โชคชัยวัฒนากร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครราชกุมารี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ตปพ.	NN	B_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
กบข.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ขนส่ง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
แอลเบเนีย	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ราชวิทยาลัยจิตแพทย์แห่งประเทศไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	E_CLS
สารสิทธิ์พิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โดน	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ตลก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประวีณวงศ์วุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันโท	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจตนา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2550	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	E_CLS
บังคับการ	NN	I_DES	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_DES	I_CLS
ภูธร	NN	E_DES	I_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชาวลิต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอวุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มติ	NN	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รพ.ศรีวิชัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แพทย์	NN	B_DES	E_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
นายสถานี	NN	B_DES	I_CLS
รถไฟ	NN	E_DES	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
265	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สำนักสงฆ์	NN	B_ORG	I_CLS
เขาแผนที่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
บัญชา	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	E_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ต้องห้าม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ประชาบดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
รศ.	NN	B_DES	I_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สามารถ	AX	O	B_CLS
เทียบเคียง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ส.ส.ร.	NN	O	I_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กษัตริย์	NN	B_DES	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลุด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เรอัลมาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เอซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิลาน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมเด็จพระราชินีนาถ	NN	B_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
สมาชิกภาพ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
106	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
119	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติการณ์	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แทรกแซง	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ก้าวก่าย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ผูกขาด	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นิติบุคคล	NN	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ห้างหุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจตนารมณ์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS



