พิษ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
เขมร	NN	B_ORG	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	B	I_CLS
โดด	VV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

โครงการ	NN	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
พ่นพิษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรเกียรติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดอนมดแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้องใจ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ต้นเรื่อง	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีล_มาดริด	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อปท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,687	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เมืองสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Executive	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Vice	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
President	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กำกับดูแล	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
ดุสิต	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เทคโอเวอร์	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิบูลย์	NN	B_PER	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชริน	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ตุรกี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล่าสุด	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บขส.	NN	B_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากน้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ภาษี	NN	I_LOC	I_CLS
เจริญ	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกษม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บก.	NN	B_ORG	I_CLS
ปศท.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
SCIB	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS

รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
อากร	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
%	PU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สน.	NN	B_ORG	B_CLS
มักกะสัน	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ครม.	NN	B	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สมช.	NN	B_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เดิม	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,300	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
สุดท้าย	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยินยอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



