เจ้าของ	NN	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

เจ้าของ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปวีณาเสถียร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
30	NU	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

สทศ.	NN	B_ORG	B_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2544	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ฟ้องร้อง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วลัยกนก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
ไซแมนเทค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ศาลปกครอง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บันเทิงสุข	NN	I_PER	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
เดอะ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รีบอค	NN	E_ORG	I_CLS
สมาคมฟุตบอลฯ	NN	B_ORG	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
อีทีซี	NN	E_ORG	I_CLS
ซินเน็ค	NN	B_ORG	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

อบต.	NN	B_ORG	B_CLS
บ้านแหวน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผบก.	NN	E_DES	I_CLS
ผอ.	NN	I_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ริบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ครอบครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ริบ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สี	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศปทอ.144/48	NN	O	E_CLS

เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

ปณท	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อลงกต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสนแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สิงโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำเลย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	O	E_CLS

คดี	CL	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ซาอุดิอาระเบีย	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประทับ	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ภาค	NN	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ESPN	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสา	NN	B_LOC	I_CLS
ชิงช้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	I_LOC	I_CLS
สีชมพู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
พาณิชย์	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ละเมิด	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฏหมาย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไหว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
รำ	NN	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หมาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงการ	NN	O	B_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ภูธร	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ค้นคว้า	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อินเทอร์เนต	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คิดค้น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ต้นแบบ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
ไบโอดีเซล	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
สูตร	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สาร	NN	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กรรมวิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พืช	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
ยนต์	NN	O	I_CLS
ดีเซล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ละเมิด	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อนุสิทธิบัตร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS



