มั่นคง	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทาง	NN	I_ORG	I_CLS
หลวง	NN	I_ORG	I_CLS
ตาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกร่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
การันตี	VV	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พม.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
W	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Magazine	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
กำกับ	VV	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วังทองหลาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สภ.ต.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Moody	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
’s	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Investors	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Service	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Baa	NN	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
Prime	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
Baa	NN	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
Prime	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS



