สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอฟพี	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ซีน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
แย่ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บิน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
พอดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
แอร์	NN	O	I_CLS
ฟอร์ตวัน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สันติภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ลอย	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	I_CLS
อิสลาม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ม้วน	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานีโทรทัศน์	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
อัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาซีราห์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดู	AV	O	B_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	E_CLS

กล่าว	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
สทน.	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอ_พี_ไอ_เนท	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เบน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	I_LOC	I_CLS
บูชา	NN	E_LOC	I_CLS
อิสลาม	NN	O	E_CLS

เทป	NN	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ม้วน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ผลพวง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อเมริกัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	I_CLS
ปราบปราม	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ตาลีบัน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
กันทรลักษ์	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
กันตัง	NN	E_LOC	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แถบ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทิ้ง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ทำลายล้าง	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุสลิม	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จากที่	CC	O	I_CLS
นั่น	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
สว.สส.	NN	B_DES	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อาลี	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักขณาอดิศร	NN	E_PER	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	E_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สสจ.	NN	B_ORG	E_CLS
ชัยภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
การปราบปรามตาลีบัน	VV	O	I_CLS
ครั้ง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	E_CLS

เทป	NN	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินฉัตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	I_DTM	I_CLS
มีนาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เลี่ยง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วิจารณ์	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บาง	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
เหยียด	VV	O	I_CLS
ผิว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ล่าสุด	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เผยแพร่	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กี่	PR	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
เทป	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อียิปต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สุนทรพจน์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
สาส์น	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
อิสลาม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ยืน	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
บาทยุคล	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
สนาม	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS



