"	PU	O	B_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้มเกราะ	VV	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
18	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาจาดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบช.น.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ผลัด	NN	I_ORG	I_CLS
ถิ่น	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คืน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไอเอ็มเอฟ	NN	B_ORG	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
ทรัพยากร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	PA	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สาธารณชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แนวโน้ม	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กองทัพ	NN	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ติดขัด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

พลตำรวจโท	NN	B_DES	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
หัวหมาก	NN	E_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
กริฟเฟน	NN	B_TRM	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เอฟ	NN	B_TRM	I_CLS
-	PU	I_TRM	I_CLS
5	NU	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปลด	VV	O	I_CLS
ประจำการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2554	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34,500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทดแทน	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,900	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
ล้าน	NU	E_NUM	E_CLS

พ.ต.อ	NN	B_DES	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สมรรถภาพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ผลิต	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
ขน	NN	I_ORG	I_CLS
สัตว์	NN	E_ORG	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
สมาคมกอล์ฟ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
www.tga.or.th	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้องเรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หุ้ม	VV	O	I_CLS
เกราะ	NN	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
ยาง	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS



