หลังจาก	CC	O	B_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ม.สยาม	NN	B_ORG	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ปกากะญอ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ผวา	VV	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่ห์วีระ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ขุ	NN	I_LOC	I_CLS
ขันธ์	NN	E_LOC	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์ลิงค์เน็ทเวริ์ค	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เบ็ญจลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
109	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เชิง	NN	I_LOC	I_CLS
ชุม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_LOC	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
เนื่อง	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มทร.	NN	B_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยาเขต	NN	I_ORG	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_ORG	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หากิน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ล้มตาย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตอน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สุขศึกษา	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รับรู้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อนบ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
อู	NN	I_LOC	I_CLS
น	NN	E_LOC	E_CLS

คอย	VV	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พุธ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กัก	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สว.สป.	NN	B_DES	B_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
คลองตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
จังหวัดสระแก้ว	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หุบ	NN	O	I_CLS
เขา	NN	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
สำรวจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
บัว	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนามกีฬา	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
ราเมศวร	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัตหีบ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
หน้าอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญศรี	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธ์เจริญวรกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
แล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ตากผ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกชาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
ลาบ	NN	O	I_CLS
หมู	NN	O	I_CLS
ดิบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กระจ่าง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธีระชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติไพบูลย์ธนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ดง	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
เขาค้อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	B_MEA	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สับสน	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น.พ.	NN	B_DES	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ระบาด	VV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันดิลกตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
โรง	NN	I_ORG	I_CLS
แรม	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พื้นบ้าน	AJ	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
กรุงธน	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เป็น	VV	O	B_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
หอบ	VV	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขภาพ	NN	O	I_CLS
อ่อนเพลีย	VV	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ทรุดโทรม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เสมหะ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นก	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หงอยเหงา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
เปล่า	VV	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
วิธี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุไลมาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ที่ดิน	NN	I_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
โคลัมเบีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ถี่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ค้นหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไวรัส	NN	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โครงสร้าง	NN	O	B_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
รัง	NN	I_LOC	I_CLS
ษี	NN	E_LOC	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
รากฐาน	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
มูลฐาน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อสม.	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชื่นชม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงสร้าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นานา	AJ	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต็ม	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
แบล็คเบิร์น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
พิจิตร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
H5N1	NN	B_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
พื้นเมือง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ราษฎร์	NN	I_LOC	I_CLS
บูรณะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบรมรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ทรง	NN	I_LOC	I_CLS
ม้า	NN	E_LOC	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
จ.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
หนี้	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สันนิษฐาน	VV	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไก่	NN	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เกษตรกร	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นก	NN	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นก	NN	O	I_CLS
อพยพ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นก	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
ชะลอ	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12,144	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53,196	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
บวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัวอย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
31	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลักลอบ	VV	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพ	NN	I_LOC	I_CLS
ศิริ	NN	I_LOC	I_CLS
นท	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
วา	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จพระเจ้าตากสิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS

แพทย์	NN	O	B_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

สุลต่าน	NN	B_DES	B_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินอนุวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมธี	NN	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
อาวุโส	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เชี่ยวชาญ	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	AV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ไวรัสวิทยา	NN	O	I_CLS
คลินิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
กุมารเวชศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาลอาญากรุงเทพใต้	NN	B_ORG	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนน้อย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	FX	O	B_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
บวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ซ้ำเติม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
วิจัย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
หายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	B_NUM	I_CLS
ละ	PS	I_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
10	NU	E_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
ต้านทาน	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
เรื้อรัง	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
พื้นฐาน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ปอด	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
แทรกซ้อน	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หนุ่มสาว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
แข็งแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
สุขอนามัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
เหนือ	NN	E_LOC	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฤดู	NN	O	I_CLS
หนาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยาวนาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แท้จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตื่นตระหนก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ปัจจุบัน	NN	O	B_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
รหัส	NN	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พันธุกรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปราศจาก	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
จำกัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

วงเวียน	NN	B_LOC	B_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
300,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดส	CL	O	I_CLS
/	PU	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัคซีน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ผสม	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไวรัส	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
พันธุ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อ้อม	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ดี	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แข็งแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออกกำลังกาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	VV	O	I_CLS
สุขลักษณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เพียงพอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.พ.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปากคลอง	NN	I_LOC	I_CLS
มะขาม	NN	I_LOC	I_CLS
เฒ่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิวรรธนดิฐกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้าน	CL	B_MEA	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ซัก	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขวบ	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิริยะ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ชลบุรี	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ไข้	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	E_CLS

เน้น	VV	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เอสแบคนนท์	NN	B_ORG	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัณโรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
มาลาเรีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลาว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
แหลม	NN	I_LOC	I_CLS
หญ้า	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
เสม็ด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แพร่กระจาย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ประชากร	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
เขตแดน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ด้าว	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
เนื่อง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ประธานาธิบ	NN	B_DES	B_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
โรค	NN	B_TRM	I_CLS
ไข้	NN	I_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทรปราการ	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ช้าง	NN	B_LOC	I_CLS
อารี	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
ตาก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
หลัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึก	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
โอบามา	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	B_LOC	I_CLS
เฉลิม	NN	I_LOC	I_CLS
กรุง	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ช่าง	NN	I_LOC	I_CLS
ปี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
สะหวันนะเขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

2.	NU	B_NUM	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แลกเปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
http//www.svkumk.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ราชมังคลากีฬาสถาน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โขด	NN	I_LOC	I_CLS
ทิม	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

วันที่	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ยาย	NN	I_LOC	I_CLS
เหงา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	I_LOC	I_CLS
งาม	NN	E_LOC	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สันทราย	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
แคนาดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
ภาย	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
ภัยพิบัติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สัมผัส	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
ถุง	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝัง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลุย	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขำนุรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	I_DES	I_CLS
อินสไพร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อู่ทอง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
ข่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัน	NN	I_LOC	I_CLS
เปาโล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมิพล	NN	E_LOC	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	I_CLS
กึ่ง	AJ	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,700	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
ไข้	NN	B_TRM	I_CLS
หวัด	NN	I_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
พื้นที่	NN	O	B_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
พิทักษ์	NN	I_LOC	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ธ.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
49	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ม.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
50	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ตัว	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ไข่	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
27,000,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ฟอง	CL	I_MEA	I_CLS
/	PU	I_MEA	I_CLS
เดือน	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เคลื่อนย้าย	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กักกัน	VV	O	I_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
หวัด	NN	B_TRM	I_CLS
นก	NN	E_TRM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สัตว์	NN	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
ราชภัฎ	NN	I_ORG	I_CLS
สวนสุนันทา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
เป็ด	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ระบาด	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พาสปอร์ต	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ไก่	NN	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
เทศกาล	NN	O	I_CLS
ตรุษจีน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



