ณัฐพงษ์	NN	B_PER	B_CLS
ซิว	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
45	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เมเจอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์_สแลม	NN	O	I_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
กอล์ฟ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	I_MEA	I_CLS
สหรัฐ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
สโตรคเพลย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุม	NN	O	E_CLS

ปรากฏ	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บัญญัติ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ยูเอส	NN	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
เนิ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อีเกิ้ล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	O	E_CLS

สุดท้าย	NU	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์พาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
136	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สถาวรวิจิตร	NN	E_PER	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	E_CLS
เชียงใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันเดอร์	CL	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
เพลย์ออฟ	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลุม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
38	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พัตต์	VV	O	I_CLS
เบอร์ดี้	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	E_CLS

คว้า	VV	O	B_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.35	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ดอลลาร์	CL	E_MEA	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครอง	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
45.9	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
พีจีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS

สกอร์	NN	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	E_CLS

ตาม	VV	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เดอะ	NN	B_TRM	I_CLS
มาสเตอร์	NN	E_TRM	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
139	NU	B_NUM	E_CLS



