ย่อ	VV	O	B_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ปธน.	NN	O	I_CLS
ยิว	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
กลบ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลด	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
16	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ร้ายแรง	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คดี	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ข่มขืน	VV	O	I_CLS
ลูกจ้าง	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทง	CL	O	I_CLS
กอ.รมน.ภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
รง.	NN	O	I_CLS
นุก	NN	O	I_CLS
อินสไพร์	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอนเตอร์เทนเม้นท์	NN	E_ORG	I_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
อสัญกรรม	VV	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
สิทธา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อนช้าง	NN	E_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
รามัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
ปู	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
87	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2534	NU	E_DTM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2536	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
วงการ	NN	B_ORG	E_CLS
บันเทิง	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ตกต่ำ	VV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	B_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
พล.ร.อ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
ศุกร์	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
29	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เจ้าฟ้าชาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระบิดา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทศวรรษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2523	NU	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่ทาง	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผาม	NN	B_LOC	E_CLS
ออี	NN	I_LOC	I_CLS
แดง	NN	E_LOC	I_CLS

แผ่นดิน	NN	O	B_CLS
ไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ริคเตอร์	CL	B_MEA	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
เชียงใหม่	NN	B_LOC	E_CLS

TCELS	NN	B_ORG	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
ทดสอบ	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
รร.	NN	B	I_CLS
อวกาศ	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แท่น	NN	I_LOC	I_CLS
ศิลา	NN	I_LOC	I_CLS
อาสน์	NN	E_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รัสเซีย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เจเนซิส	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
วง	NN	O	I_CLS
โคจร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
พฤหัสบดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
28	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาเศรษฐี	NN	O	I_CLS
มะกัน	NN	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
แรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	E_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ดาวเทียม	NN	O	I_CLS
เจเนซิส	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
คล้าย	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
ลอยฟ้า	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อวกาศ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สื่อ	NN	B_ORG	B_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
กวาดล้าง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หายตัว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักข่าว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็นธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	E_CLS



