เด็ก	NN	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
คอมพ์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	E_CLS

เด็ก	NN	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
กระฉ่อน	VV	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	PS	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เคล็ด	NN	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติว	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ทิสรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ว.	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	VV	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
หลังสวน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
พระเจ้า	NN	I_LOC	I_CLS
เม็งราย	NN	E_LOC	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กต.ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
77	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศ	CL	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุวจนกรณ์	NN	I_PER	I_CLS
รีพับลีกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุตรเนียร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พันธมิตรฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญชู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไอโอซี	NN	B_ORG	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
ไก่	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
22	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
06.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทีจี795	NU	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
อัมพวา	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
พุธ	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟูแล่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอนแก่น	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เคล็ด	NN	O	B_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เก่ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
ฟัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ซักถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความรู้	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
มากมาย	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แล้ว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คอมพิวเตอร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
สนใจนาโน	VV	O	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
โด่งดัง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	E_CLS



