สาว	NN	O	B_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
เจ้าบ่าว	NN	O	I_CLS
ปันใจ	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
พิษ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
จม.	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เจ้าสาว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS

1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13:50	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

สาว	NN	O	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
คุด	VV	O	I_CLS
ซด	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่า	VV	O	I_CLS
แมลง	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ประชด	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ตีตัวออกห่าง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
จม.	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เจ้าสาว	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
แต่งงาน	VV	O	I_CLS
เดือน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
จบชีวิต	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
00.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกี่ยวข้อง	NN	E_PER	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดิ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินโนเซ้นท์	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
เล	NN	I_LOC	I_CLS
ไลย	NN	I_LOC	I_CLS
ก์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทองสัมฤทธิ์	NN	E_LOC	E_CLS

เดินทาง	VV	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ตึก	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
เพิง	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS

ภายใน	PS	O	B_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รัชกิจประการ	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เตียง	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
หงาย	VV	O	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เชิ้ต	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ฟ้า	VV	O	I_CLS
นุ่ง	VV	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
น้ำเงิน	VV	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชิตวัน	NN	B_PER	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชูกัน	NN	B_PER	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หึงหวง	VV	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
กระทั่ง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แต่	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เที่ยงวัน	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เชตวัน	NN	B_PER	I_CLS
กัลยพัชร	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้อง	AJ	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

นอกจาก	CC	O	B_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ชอบพอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แต่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กันยายน	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สิริลภัส	NN	B_PER	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด่วน	VV	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

แม่	NN	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทวี	NN	B_PER	I_CLS
หวง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	E_CLS

ตอน	NN	O	B_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
วีรวุธ	NN	B_PER	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
เจ้าสาว	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
หน่อย	PA	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เกมบอย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
N70	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเป๋า	NN	O	I_CLS
ตังค์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
โลง	NN	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
จัง	PA	O	E_CLS

ตา	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ตับแข็ง	NN	B_TRM	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หาย	VV	O	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
สิงหภณ	NN	B_PER	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
พ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
พ่อ	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวัส	NN	B_PER	I_CLS
ตา	NN	B_TTL	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
ยาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ยาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

บอก	VV	O	B_CLS
สันต์	NN	B_PER	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท้อง	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นะ	PA	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS

อย่า	VV	O	B_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
นะ	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมีย	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ลืม	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
จัง	PA	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้ชาย	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

เขา	PR	O	B_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
จัง	PA	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เสียใจ	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
จดหมาย	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชด	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตีตัวออกห่าง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ฆ่าตัวตาย	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



