รับ	VV	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อุทธรณ์	NN	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_LOC	B_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤษภาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือใบ	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
อุทธรณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สภ.ลานสกา	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
โรงพยาบาลวชิระ	NN	B_ORG	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เปิดโปง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อื้อฉาว	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาคมเจ็ตสกี	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ควิเบก	NN	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กทช.	NN	B_ORG	E_CLS



