ซิ่ง	VV	O	B_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นร.	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบ	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
อัด	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	E_CLS

สิบ	NU	O	B_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ซิ่ง	VV	O	I_CLS
สยอง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ็บ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รีบรุด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เทา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ดัทสัน	NN	B_BRN	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ดัดแปลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก 2249	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุคนธ์ขจร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ประดู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
สา	NN	I_LOC	I_CLS
ขลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS

ฝั่ง	NN	O	B_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
กระบะ	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
มิตซูบิชิ	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บต 9520	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	E_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เลน	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
29	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดรีมเวิลด์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สรรเพชญ	NN	I_LOC	I_CLS
ปราสาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NN	B_LOC	I_CLS
พัน	NN	I_LOC	I_CLS
โบก	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สาคร	NN	I_LOC	I_CLS
สุ่น	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปุณณกันต์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
จง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
หาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โบราณคดี	NN	B_LOC	I_CLS
วัด	NN	I_LOC	I_CLS
โม	NN	I_LOC	I_CLS
คลาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ขาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
ฮีโน่	NN	B_BRN	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
80-03939	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไร่	NN	I_LOC	I_CLS
ขิง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
หม้อน้ำ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้อ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
แบะ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
32	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
นาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
นัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
โภชน์	NN	E_LOC	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เลน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้อม	NN	B_LOC	I_CLS
มหากาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ชิด	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เลี้ยว	VV	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนั้น	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
กระเด็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
โอเอซิส	NN	B_LOC	I_CLS
ฟาร์ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขจรพงศ์กีรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
แต้จิ๋ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วัชรสินธุ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาม	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลื่องสีนิล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญไชยอินสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตีรสวัสดิชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
โกศล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังพันธ์	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วิสุทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ช่อง_3	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ฝรั่งเศส	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
47	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
07.20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_MEA	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รับทราบ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กวดขัน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มัก	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประมาท	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สังข์พุ่ม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.ขามสะแกแสง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
มาตรการ	NN	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อำเภอ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
ผลัดเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2547	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กฎระเบียบ	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิต	NN	O	I_CLS
สำนึก	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
บำรุงรักษา	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฐมพยาบาล	VV	O	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
คราว	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
หัว	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มาตรศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ศึกษา	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธบาท	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ต้ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาการ	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
พระพันวัสสา	NN	I_LOC	I_CLS
อัยยิกา	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,000	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีภูวดล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองนายกรัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
สูบน้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
พระโขนง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อุบัติเหตุ	NN	O	B_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
การ์ทเนอร์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เยียวยา	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
20	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
พระอภิธรรม	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มีเดีย	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ดร.	NN	B_TTL	B_CLS
เฉลิมชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำหรับ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นิยม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทบทวน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
แถว	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ราย	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
มัธยม	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตำบล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
มาตรฐาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด.ช.	NN	B_TTL	B_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ตูม	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
สะบัด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อุ้ม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาดพร้าว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
บำเพ็ญ	NN	I_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
พรต	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
เรืองวิทย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บำเพ็ญ	VV	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
วรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
สรณ์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิดา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ประภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ช่วง	NN	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

ทำงาน	VV	O	B_CLS
ใกล้	PS	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ลูกสาว	NN	O	B_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
จม	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชลัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สีหลักษณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
64	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยาย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาศัย	VV	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
เข่ง	NN	O	I_CLS
ปลาทู	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
หลาน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ไหว้	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สาน	VV	O	I_CLS
เข่ง	NN	O	E_CLS



