บิ๊กซี	NN	B_ORG	B_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
จอมเกล้า	NN	E_LOC	I_CLS
สวม	VV	O	I_CLS
วิญญาณ	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
กทช.	NN	B_ORG	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.จ.	NN	B	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
วงศ์	NN	I_LOC	I_CLS
บุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ข่าย	NN	O	I_CLS
มาเฟีย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	E_CLS

วัน	NN	B_DTM	B_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
17	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
ปาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
สั่งการ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สิบเอก	NN	B_DES	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.ท.	NN	B_DES	I_CLS
2	NU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติเวช	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ไชโย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
พิจิตร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วังสราญรมย์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พนม	NN	I_LOC	I_CLS
รุ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่าตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยเวร	NN	B_DES	I_CLS
ภาค	NN	B_ORG	E_CLS
ประชาชน	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้ใหญ่บ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วังก์	NN	I_LOC	I_CLS
วิเวก	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สุรินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
ค้นพบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ลูก	AJ	O	I_CLS
ซอง	AJ	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.38	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
มม.	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
.22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาวุธ	NN	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ข่มขู่	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS



