หนุน	VV	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขรก.	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือนจำ	NN	B_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

ผอ.	NN	O	B_CLS
เอ็นดีอาร์ซี	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS

เล็ง	VV	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
บีบีซี	NN	E_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
อัตรา	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บัญชี	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
พระมหาธาตุวรมหาวิหาร	NN	E_ORG	I_CLS
พื้น	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ปริญญา	NN	O	I_CLS
ตรี	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สังคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
ทีดีไอซี	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
สภ.ยะหา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สภอ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระสมุทรเจดีย์	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บทบาท	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วงเวียน	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	B_LOC	I_CLS
พระพุทธรูป	NN	B_LOC	I_CLS
ใหญ่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เล่าเรียน	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แก่งตะนะ	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
การ	FX	I_DTM	I_CLS
ศึกษา	VV	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
600	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รักเที่ยง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมช.	NN	B_DES	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พีแอนด์จี	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วิป	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐบาล	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3-4	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
พัน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
เดือน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เล่าเรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
คน	CL	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
200	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
130	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
บ่อย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ไชลด์_ไวส์	NN	E_ORG	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประเทศสิงคโปร์	NN	B_ORG	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS

เพราะ	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
สมอง	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS

ทพ.	NN	B_DES	B_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ช่างเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
เทศบาลเมือง	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งสง	NN	E_ORG	I_CLS
ไอเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สมิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
การ	FX	I_DTM	I_CLS
ศึกษา	VV	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็มเอฟซี	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ละ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ภ.จว.	NN	B_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	I_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
พีดี	NN	B_ORG	I_CLS
แอล	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ประถม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีววิทยา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
อาทิตย์	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อบรม	VV	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



