นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชวน	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
เงิน	NN	I_LOC	I_CLS
โชต	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหา	NN	I_DTM	I_CLS
ฯ	PU	E_DTM	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เทอดชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองปากน้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทรทอง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครู	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
แตง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สถานี	NN	O	B_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สนาม	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
เฉลิม	VV	O	I_CLS
พระเกียรติ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ควาย	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ศิลปาชีพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สวยสดงดงาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เอกลักษณ์	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สิงหา	NN	B_DTM	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
คุณ	NN	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
นิทรรศการ	NN	O	I_CLS
ศิลป์	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฝึกอบรม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พระองค์	PR	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผลิต	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
งดงาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ตรีทศ	NN	I_LOC	I_CLS
เทพ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
ล้วนแล้ว	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทึ้ง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
คน	NN	O	B_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พิง	NN	I_LOC	I_CLS
ค์	NN	I_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศน์	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รอคอย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS

ทั้ง	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณค่า	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
พี่น้องประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
สิงหา	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
การที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS

โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สัปดาห์	NN	B_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผูกพัน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ราย	NN	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



