รัฐมนตรี	NN	O	B_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
พระราชบัญญัติ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แสน	NU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สมาคมกีฬาจังหวัดภูเก็ต	NN	B_ORG	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
พนักงาน	NN	I_ORG	I_CLS
สอบสวน	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
สตึก	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระบรมราชโองการ	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ดราก้อน	NN	B_ORG	I_CLS
ฟลาย	NN	E_ORG	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
สามัญ	NN	O	I_CLS
นิติบัญญัติ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
จันทร์	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
วิศวกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
หลัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สูตร	NN	I_ORG	I_CLS
นานา	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จุฬาฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ทหาร	NN	I_ORG	I_CLS
ราบ	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
วาระ	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตรีหญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
หลักการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
เอเอฟพี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สัปดาห์	CL	B_DTM	B_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS



