ทวี	NN	B_PER	B_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
โมเดิร์นไนน์ทีวี	NN	B_ORG	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
อนุชู	VV	O	I_CLS
ล้ม	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล็ง	VV	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.ลุมพินี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ESPN	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พชรทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ลพบุรี	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอี่ยมสะอาด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
สโมสร	NN	E_DES	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	E_CLS

จึง	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วมกตัญญู	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เอปสัน	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วุฒิสภา	NN	B_ORG	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ข้อ	NN	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
สมานฉันท์	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
เพิกถอน	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
สูญญากาศ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เขมรแดง	NN	E_ORG	I_CLS
ตีความ	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS



