หลวงตา	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
อัปเปหิ	VV	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS

พระ	NN	O	B_CLS
ลูกวัด	NN	O	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ยุ่งเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
บริจาค	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พระ	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
วชิราภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ปัทมผดุงศักดิ์	NN	E_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
เอก	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ประการ	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เต้นท์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
โรง	NN	O	I_CLS
ทาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เหล่า	AJ	O	I_CLS
ศิษยานุศิษย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
กิตติ	NN	B_PER	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
12	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ทอด	VV	O	I_CLS
ผ้าป่า	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปี	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
93	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานี	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เทศน์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ส.ป.ป.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาว	NN	E_ORG	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
มัก	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เทศน์	VV	O	I_CLS
สั่งสอน	VV	O	I_CLS
ลูกศิษย์ลูกหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
อัครแสนคีรี	PU	B_PER	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ข้องเกี่ยว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เกรง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงินๆทอง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
สรรเพชญ	PU	B_PER	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ถึงแม้	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ลูกศิษย์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนิท	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เงินทอง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
สาแม็ง	PU	E_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
เงินทอง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
บาท	CL	B_MEA	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
สตางค์	CL	B_MEA	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พระ	NN	O	I_CLS
รูป	CL	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กราบ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขมา	VV	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ยุ่ง	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หลวง	NN	O	I_CLS
ตา	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข้อเท็จจริง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เจ้าตัว	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมเจตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ศิษย์	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หลวงตา	NN	B_TTL	I_CLS
มหา	NN	I_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยแวนเดอร์บิลท์	NN	B_ORG	E_CLS
ตลอดจน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ผาณิตาราม	NN	E_ORG	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS



