อาวอง	NN	B_ORG	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จีเอ็ม	NN	B_ORG	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

เทศบาล	NN	B_ORG	B_CLS
นคร	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
500	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	I_ORG	I_CLS
รอเบิร์ต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มูกาเบ	NN	E_ORG	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
เอฟเอ็ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
97.5	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระดม	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	I_CLS
บาร์เซโลนา	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประเสริฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป้องกัน	NN	B_DES	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
เกษตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ดิน	NN	I_LOC	I_CLS
ช่องเขา	NN	I_LOC	I_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
พล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ห้าง	NN	B_ORG	I_CLS
คาร์ฟูร์	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	E_LOC	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หลีกเลี่ยง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประจัน	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไอ.เอ็น.เอ็น.	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS



