พลเมือง	NN	O	B_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

องค์	NN	O	B_CLS
ทะไลลามะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
จิตวิญญาณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลี้	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แลน	NN	I_LOC	I_CLS
คา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พลเมือง	NN	O	I_CLS
กิตติมศักดิ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กู่	NN	B_LOC	I_CLS
กา	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
หลวง	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุโมงค์	NN	I_LOC	I_CLS
คำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุวรรณ	NN	I_LOC	I_CLS
ดารา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	E_CLS



