ขุนพล	NN	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาโต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
มันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรมการบินพลเรือน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านปืน	NN	O	I_CLS
ฝืด	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไร้	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	E_CLS

เช่น	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บริษัท	NN	B_ORG	B_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
เจ๊า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ลูกหนัง	NN	O	I_CLS
ลีก	VV	O	I_CLS
ดิวิชั่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
31	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พ.ค.	NN	I_DTM	E_CLS
ที่	CC	I_DTM	B_CLS
ผ่าน	VV	I_DTM	I_CLS
มา	AV	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นาคาศัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บือแนปีแน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญวีรกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภาพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
แดน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	B	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	B_ORG	I_CLS
นิติพยาธิ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทักทาย	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
มุม	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญประชม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ระยะ	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
22	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกดา	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
ฟรีคิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
ขวา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ละออง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โหม่ง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
23	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ซ้าย	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
สับไก	VV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมมุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สะสมทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
ปลัด	NN	I_ORG	I_CLS
กระทรวง	NN	I_ORG	I_CLS
กลาโหม	NN	E_ORG	I_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ปัด	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ซ้ำ	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หลา	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ลอย	VV	O	I_CLS
โด่ง	VV	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คาน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

น.	NN	B	B_CLS
37	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
เดี่ยว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กราบ	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทวาร	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	E_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขจิตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	O	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้าใส	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	I_CLS
เจ้าถิ่น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	FX	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วนหน้า	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วีรวุธ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
หลุด	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยูนัยดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แปรโล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
อุดมสุข	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	E_CLS

น.	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
71	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
บังคับ	NN	I_ORG	I_CLS
คดี	NN	E_ORG	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีนอก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
ถัด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิติกาญจนา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แผลงฤทธิ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
ปฎิบัติการ	NN	I_ORG	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
หน้า	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ชลน่าน	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มงคลสวัสดิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลาก	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โทษ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เสา	NN	O	I_CLS
แป	VV	O	I_CLS
โล่ง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
กองทุน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กบข.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถาน	NN	B_LOC	I_CLS
แสดง	NN	I_LOC	I_CLS
พันธุ์	NN	I_LOC	I_CLS
สัตว์น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
บึง	NN	I_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	E_CLS

เวลา	NN	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่งแต้ม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

อามินทร์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สมาธิ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ที่	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
หน่วย	NN	B_ORG	I_CLS
กู้ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
สว่างบริบูรณ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
ครับ	PA	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
จูน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สิงห์โตทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยอดเยี่ยม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
สาม	NU	B_NUM	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
เครดิต	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เล่น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ตีเสมอ	VV	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_LOC	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เชื่อม	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
สอง	NU	B_NUM	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
โอเค	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

วัด	NN	B_LOC	B_CLS
ใหญ่	NN	I_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่าพิภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7.5	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมหมาย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งเร็ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นรากร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาตรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติชะวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุรเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ประเทศ	NN	B_ORG	B_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน์ไชยศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หัตถสงเคราะห์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พันธุมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภูนวนทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เครือรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดนุพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีนวรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

แมน	NN	O	B_CLS
ออฟ	PS	O	I_CLS
เดอะ	NN	O	I_CLS
แมตช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จีนาคำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีก	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เก่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ปารุสกวัน	NN	E_LOC	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
10	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โดดเด่น	VV	O	E_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลัทธชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มณเฑียร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
เป้า	NN	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิจารณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วุฒินันท์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูวิจิตรสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จบ	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
พอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกฏคำลือ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ราชเลขาธิการ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยาก	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
เกม	CL	O	I_CLS
นึง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิกแห่งประเทศไทย	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
บอล	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กรมการค้าต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS

หน่วย	NN	B_ORG	B_CLS
ปราบปราม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาเสพติด	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	I_ORG	I_CLS
สามพราน	NN	E_ORG	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปานเนียม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิยะรัฐชย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สลับศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุวรรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อมรวิวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธิษะณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชต์พงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิริยะโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รจิตโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วีรภัทร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	E_CLS

สมาคมโรค	NN	B_ORG	B_CLS
ปอด	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัชวาลล์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัณณ์กิตตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลาเลิศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมพิพัฒน์สกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทศพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ใจสำราญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัณวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ประเสริฐสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ประมวล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปันสวนปลูก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บูรพชัยศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

บก.จร.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุ๋ยจุ๋ยส์	NN	B_ORG	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เรืองปัญญาวุฒิ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
วันเพ็ญ	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
น่วมเจิม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
เยือน	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
พิชชารัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติสุนทรสกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
ซัลโว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	E_CLS

เริ่ม	VV	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.7	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
เยือน	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พนม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แสงพันธุ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	E_CLS
เขตบางซื่อ	NN	E_ORG	I_CLS

ออก	AV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่พริก	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
บราซิล	NN	E_ORG	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

จน	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
นาที	NN	B_MEA	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมืองตรัง	NN	B_ORG	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เร็ว	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ครึ่ง	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
แขวง	NN	I_ORG	I_CLS
แมนฮัตตัน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS

ครึ่ง	NN	O	B_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นราฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
4	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.54	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตีไข่	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
แมนฯยูไนเต็ด	NN	B_ORG	I_CLS
ไล่ม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
65	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97.5	NN	B_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาตุรนต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่งแต้ม	CL	B_MEA	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	E_CLS

วรรณวิภา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	O	I_CLS
อย.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
ตัว	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
เสมอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
ใน้กม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ด้าน	PS	O	B_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โค้ช	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สาม	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-0	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
สกอร์	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
โอเค	NN	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
หนึ่ง	NN	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

คะแนน	NN	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS

เหลือง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศุภโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ภัทรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรกฤษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กานสินี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันมูหะมัดนอร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เสรีรักษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไพโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยนิคม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยวิรัตน์นุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กัลป์ตินันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิมพ์ภัทรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นุ่มหนู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

WHO	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
:	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อมรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นิลสุพรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทพอักษรณรงค์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศิวะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นิติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุลนาถศิริ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นนท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6.5	NU	B_MEA	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
สนามกีฬา	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
กาฬ	NN	E_LOC	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าบ้าน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหประกันชีวิต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
บ๊วย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต้ม	CL	O	I_CLS
เท่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แลก	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สนุก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จังหวะ	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เจ๊า	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-0	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทีม	NN	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
1	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
แต้ม	CL	E_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
นัด	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไต้หวัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
อาจสามารถ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
แจ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุฬาลงกรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ปทุมธานี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS



