สวด	VV	O	B_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีสะเกษ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS

ถือ	VV	O	B_CLS
ฤกษ์	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แดนซ์	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ลำปาง	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ออกโรง	VV	O	I_CLS
สับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เพย์พาล	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
สวด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญนุกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ตำรวจภูธรภาค	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
5	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
โลก	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตุลาสถิตย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ฟุตบาท	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
แยก	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	CC	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เพลง	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับจ่ายใช้สอย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
สด	AJ	O	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ข้าง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
โพน	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
คุรุสภา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ศักดิ์สิทธิ์	VV	O	I_CLS
คู่บ้านคู่เมือง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นางรอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รณรงค์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ศิลปวัฒนธรรม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โคโยตี้	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โรม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ดาราวีดีโอ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทราบ	VV	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เต้น	VV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จำหน่าย	VV	O	I_CLS
ทองคำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
โฆษณา	VV	O	I_CLS
มากมาย	AV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ห้าง	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมาะ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ลูกค้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มากมาย	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
รำ	VV	O	B_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ยล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
นักร้อง	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โปรโมท	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
ก็ได้	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประธานาธิบ	NN	B_DES	I_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS



