ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
นครหลวงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ปลุก	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กินเนสส์	NN	B_ORG	I_CLS
บุ๊ค	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไม้สน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผกก.	NN	E_DES	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉกาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แจ้งจรรยาวงศ์	NN	E_PER	E_CLS

ขณะ	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	E_CLS
มหาราช	NN	E_ORG	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
พุทธมณฑล	NN	B_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	B_LOC	E_CLS
โรง	NN	I_LOC	I_CLS
เกลือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปราศจากศัตรู	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอเอ็มดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กมลพันธ์ทิพย์	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	E_CLS

ใน	PS	O	B_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยุยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลุกปั่น	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิลปอาชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	I_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	E_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
สวนสัตว์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เน้น	VV	O	I_CLS
ย้ำ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	E_CLS



