ชาว	FX	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
จีน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	I_LOC	I_CLS
สโมสร	NN	E_LOC	I_CLS
ทุกข์	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สิ้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
คืน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ตาย	VV	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	E_CLS

หลาย	AJ	O	B_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ระยะหลัง	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กุ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
ผวา	VV	O	E_CLS

ตลาด	NN	B_ORG	B_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
รับมือ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กะ	NN	I_LOC	I_CLS
พ้อม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.ป.	NN	B_DES	I_CLS
ค่ายจุฬาภรณ์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทั่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
23.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
งาว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ทะลัก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
บ้านเรือน	NN	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	E_CLS

เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
พล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
อพยพ	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รามสูต	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.อ.	NN	B_DES	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
อำ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
บ่อ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
วิตกกังวล	VV	O	I_CLS
หวาดกลัว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กลับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถล่ม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ลูกบ้าน	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พร้าว	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หลอกลวง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สูญเสีย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จริตงาม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	I_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กลั่นแกล้ง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
เซาธ์ไชนา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ดู	NN	I_LOC	I_CLS
ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
อากาศ	NN	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พัด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปกคลุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ระวัง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
ปาก	NN	I_LOC	I_CLS
มูล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิมพะนิตย์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
บริการ	NN	I_ORG	I_CLS
ข้อมูล	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
รัฐ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อประชาชน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
GCC	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1111	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผนที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
สูบ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ปตร.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ระบาย	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
จักร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



