โจรสลัด	NN	O	B_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
มุข	NN	E_LOC	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	E_CLS

โจรสลัด	NN	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
พระธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
พนม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
แล่น	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระตำหนัก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ตุง	NN	E_LOC	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	E_CLS

เผย	VV	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ลำ	CL	O	E_CLS

เว็บไซต์	NN	O	B_CLS
Yahoo	NN	B_ORG	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวท.	NN	B_ORG	I_CLS
นครพนม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เกิด	VV	O	B_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
สัญชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรีบุญเรือง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
V	NN	B_ORG	I_CLS
SPOT	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตูดิโอ	NN	E_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรือ	NN	O	B_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ลำ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เอ็มวี	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โท	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไชย	NN	I_LOC	I_CLS
วัฒนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปล้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ลูกเรือ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
28	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
เดือน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
น่าน	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คุ้มกัน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สิ่งของ	NN	O	I_CLS
บรรเทา	VV	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
โจรสลัด	NN	O	I_CLS
อาละวาด	VV	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

เรือ	NN	O	B_CLS
เอ็มวี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สตาร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
26/26	NU	B_NUM	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
27	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	B_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
ขุน	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10330	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โทร.	NN	O	I_CLS
0-2254-8437	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.thoresen.com	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระบรมมหาราชวัง	NN	B_LOC	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
1926	NU	E_DTM	E_CLS

เส้นทาง	NN	O	B_CLS
วิ่ง	VV	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
กุม	NN	I_LOC	I_CLS
กาม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ค่าย	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.ณ.เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุติธรรม	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ละหาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
สาก	NN	E_LOC	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โนเกีย	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	NN	I_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ปวิตรา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขนส่ง	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ช่อ	NN	I_LOC	I_CLS
แฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ขน	VV	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จด	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
สาขา	NN	O	I_CLS
ย่อย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สมบัติ	NN	B_PER	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
ก๊าซ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
วิศวกรรม	NN	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สัมปทาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริกัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS



