สน.	NN	B_ORG	B_CLS
ตลิ่งชัน	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คุกคาม	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ขัง	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อัน	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	O	I_CLS
สนามบิน	NN	B_LOC	E_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
กระเทียม	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อัครนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชีวะธรรมานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ตรัยวรรธน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฮุสเซน	NN	I_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยินดีสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ค้าน	VV	O	E_CLS

ข่าว	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กสท	NN	B_ORG	B_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
International_Trade_Center	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวเผื่อน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

สำนักงาน	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ประณาม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพียงเกษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สิงขร	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	E_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ซอฟต์แวร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอ็นเตอร์ไพรซ์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ระงับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพร่	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เดนมาร์ค	NN	B_ORG	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ศึกษา	NN	I_ORG	I_CLS
พิเศษ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เลขาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
แฟนตาซี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ออกนอกหน้า	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทั้งหมด	NN	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ปล่อย	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้าข้าง	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS



