(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวสต์แฮม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กิ๊ฟวิ่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ค	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวอร์ดส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
กว๊าน	NN	B_LOC	E_CLS
พะเยา	NN	E_LOC	I_CLS

ทวิวงศ์	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีวาเมาะ	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กล้าหาญ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอบอ้อมอารี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พรสวรรค์	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ตน	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ธัญธร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วงการ	NN	O	I_CLS
บันเทิง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS

ฯ	NN	B_ORG	B_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยอดเมืองเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_LOC	I_CLS
กาสร	NN	I_LOC	I_CLS
กสิ	NN	I_LOC	I_CLS
วิทย์	NN	E_LOC	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
คลอง	NN	I_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้า	NN	E_LOC	I_CLS

พวก	NN	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
กำพร้า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เอดส์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
ชะตากรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	E_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS

วีรวุธ	NN	B_PER	B_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ดารา	NN	O	I_CLS
ภาพยนตร์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ปาปาราซซี่	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS

บรรดา	NN	O	B_CLS
นิตยสาร	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
รัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
รุก	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ลึกซึ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นิตยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรวัฒนา	NN	E_PER	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ประโยชน์	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
พลาญ	NN	I_LOC	I_CLS
ชัย	NN	E_LOC	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
คลอด	VV	O	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ภาพถ่าย	NN	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ลูกสาว	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศิริวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
ดอลล่าร์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
160	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
เงา	NN	E_LOC	I_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เขา	PR	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กำไร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กุศล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เหล่า	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS



