โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุฯ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
คอซีย์	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โยง	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
งบ	NN	O	I_CLS
จัดทำ	VV	O	I_CLS
ฝาย	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
โปร่งใส	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
สหรัฐอาหรับเอมิเรตส์	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ร.	NN	B	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
พระราม	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
9	NN	E_ORG	I_CLS
ส่อ	VV	O	I_CLS
ยื้อ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิทยาลัยนาฏศิลป์เชียงใหม่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัด	NN	B_ORG	B_CLS
ใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศรัณย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
ไต่สวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยศุภกิจเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ฐาน	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำเภอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มิ	NG	O	I_CLS
ชอบ	VV	O	E_CLS

สรุป	VV	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
หมื่น	NU	E_NUM	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,400	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีวี	NN	B_ORG	I_CLS
สี	NN	I_ORG	I_CLS
ช่อง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
6	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2549	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ถึง	PS	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.บ.	NN	B	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ศ.	NN	B_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
งบประมาณ	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11,578	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8,756	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

ปี	NN	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,651	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3,089	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5,591	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,207	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
คงเหลือ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6,400	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คดี	CL	B_MEA	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
แล้วเสร็จ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
มูล	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
182	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
วินัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
95	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่ำรวย	VV	O	I_CLS
ผิดปกติ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS

ศปจร.น.	NN	B_ORG	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
เทคนิคปทุมธานี	NN	B_ORG	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สมบูรณ์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ฟ้องระงับ	NN	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีปราชญ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แพ่ง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
จัดซื้อ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
เรือ	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปก.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ค.	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กระทรวงพัฒนาสังคม	NN	B_ORG	B_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คอสตา_ริกา	NN	B_ORG	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ยื่น	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ซื้อขาย	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกแล็กซี่	NN	B_ORG	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ร้านโมบูส	NN	B_ORG	I_CLS
แซง	NN	E_ORG	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แยก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ชำระ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
งวด	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS



