น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
สนม	NN	E_LOC	I_CLS

น้ำ	NN	O	B_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ใคร	NN	E_LOC	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เปิด	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
เขียว	NN	E_LOC	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กำแพง	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
พรหม	NN	I_LOC	I_CLS
ทิน	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
เฮ	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
02.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สนามมวย	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ดำเนิน	NN	E_LOC	I_CLS
ภูเก็ต	NN	B_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ฝน	NN	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ต้น	NN	I_LOC	I_CLS
ตอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทรง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เหนือ	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60-70	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เซนติเมตร	CL	E_MEA	E_CLS

เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
บรรจบ	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
อุทุมพร	NN	I_LOC	I_CLS
พิสัย	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทะเลสาบ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
เต่า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ต้น	NU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
หมอชิต	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อุโมงค์	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พัง	NN	I_LOC	I_CLS
เหย	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ชาวบ้าน	NN	O	B_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
หนี	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ธนาคาร	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ส	NN	I_LOC	I_CLS
ลอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมุนเวียน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ทรัพย์สิน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
หลวงพ่อ	NN	B_LOC	I_CLS
โต	NN	E_LOC	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ป่า	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
จุดผ่านแดน	NN	B_LOC	I_CLS
ถาวร	NN	I_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
โก๋น	NN	E_LOC	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
ตลิ่ง	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
เพ็ง	NN	I_LOC	I_CLS
ใต้	NN	E_LOC	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ล่าง	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
โคกมะกอก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
เจ็ด	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
สมเด็จ	NN	I_LOC	I_CLS
เจ้าฟ้า	NN	I_LOC	I_CLS
กรมหลวง	NN	I_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	I_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
เม	NN	I_LOC	I_CLS
ศ	NN	I_LOC	I_CLS
วร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
เลียบ	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ลุ่ม	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
รองรับ	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
หลาก	VV	O	I_CLS
ธรรมชาติ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เอ่อ	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทะเล	NN	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
สายตา	NN	O	E_CLS

ระดับ	NN	O	B_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ปริ่ม	VV	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
กระ	NN	I_LOC	I_CLS
เสียว	NN	E_LOC	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
รอยต่อ	NN	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
เศษ	AJ	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
บาท	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
อาสา	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ปลา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ดัก	VV	O	I_CLS
ตาข่าย	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เบ็ด	NN	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS



