"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อภิชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2008	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระ	NN	B_LOC	I_CLS
สมุทร	NN	I_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อบอุ่น	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลัก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คึกคัก	VV	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คีรีมาศทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ทีจี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
675	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

กำหนด	VV	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ยโสธร	NN	B_LOC	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
พ่อ	NN	I_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คุณ	NN	B_TTL	I_CLS
แม่	NN	I_TTL	I_CLS
อับดุลอายี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

นำ	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กีรติวิราปกรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร้อยตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
มังกร	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชิด	VV	O	I_CLS
สิงโต	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
เฉลิมฉลอง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
สิรินธร	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่งใหญ่	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฉลอง	VV	O	I_CLS
ชัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ขวัญ	NN	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เมนู	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
กุ้ง	NN	O	B_CLS
ฉู่ฉี่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส้มตำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เค้ก	NN	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
โอลิมปิก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แชมเปญ	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
วรศิษฎ์	NN	B_PER	I_CLS
วาบา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
โค้ช	NN	E_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
เขต	NN	B_LOC	I_CLS
ห้าม	NN	I_LOC	I_CLS
ล่าสัตว์	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ผา	NN	I_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
พล	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เที่ยว	NN	O	I_CLS
บิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TG	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
116	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
อัคร	NN	B_PER	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผบ.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าราชการ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คูณวัฒนาพงษ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรายุทธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พ่อเลี้ยง	NN	B_TTL	I_CLS
รุ่งโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_DES	I_CLS
สูง	NN	I_DES	I_CLS
สุด	NN	E_DES	I_CLS
เอฟบีไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	AJ	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
200	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
หรั่ง	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
โดยสาร	VV	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ต่าง	PR	O	I_CLS
ปรบ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
โห่ร้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ฮีโร่	NN	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
กลอง	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ฟ้อนรำ	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
พระยา	NN	I_ORG	I_CLS
จักรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แม่บ้าน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เวียง	NN	I_LOC	I_CLS
โกศัย	NN	E_LOC	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ฟ้อนรำ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระหว่าง	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ช่อ	NN	O	I_CLS
ดอกไม้	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ท่องเที่ยว	VV	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
ต่างชาติ	AJ	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
โบก	VV	O	I_CLS
สะบัด	VV	O	I_CLS
ธง	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระยา	NN	I_LOC	I_CLS
สุเรนทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาที	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สำนักข่าวซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนาธร	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สีหน้า	NN	O	I_CLS
ท่าทาง	NN	O	I_CLS
อิดโรย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
กฤษฎีกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
ดำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
คต	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3892	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัน	NN	I_LOC	I_CLS
มาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
จักรวาล	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
โฟล์ค	NN	O	I_CLS
เต่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประทุน	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
เดชอิศม์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รอบ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ช้อปเปอร์	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
100	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เรอัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ตี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เลี้ยง	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
นัดดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS

รายงาน	VV	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ฟอร์จูนเนอร์	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อาเจียน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เหน็ดเหนื่อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
พิทักษ์เดช	NN	B_PER	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS



