"	PU	O	B_CLS
พลเอก	NN	B_DES	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลื้ม	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
ฝ่าย	CL	E_MEA	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	B_CLS
เจษฎา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คนขยัน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มกุฏราชกุมาร	NN	B_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร.ท.หญิง	NN	B_DES	I_CLS
ปิยรัฐ	NN	B_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พบปะหารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

อีก	AV	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
ล่วง	VV	O	I_CLS
เลย	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
107	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธรรมดา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เทศบาล	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	I_ORG	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ท่าน	PR	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
กูเกิล	NN	B_ORG	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
สัก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ราว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รบราฆ่าฟัน	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กระดังงา	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ศาลจังหวัดตลิ่งชัน	NN	B_ORG	I_CLS
เหล่าทัพ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ท่าที	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้ยิน	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใจเย็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผกก.จร.	NN	E_DES	I_CLS
ธิวัลรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
เลขานุการ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ตร.	NN	E_DES	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ประคับประคอง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	AX	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปะทะ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
นอง	VV	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
แว	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เนื้อ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ปัญหา	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ยาวนาน	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ก็ตาม	PA	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
โชติวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ยิ้มแย้มแจ่มใส	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ไอซีที	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้มแข็ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	O	I_CLS
ชมรม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
นกเขา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อ.	NN	I_ORG	I_CLS
จะนะ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จ.	NN	I_ORG	I_CLS
สงขลา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผบ.	NN	O	B_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS



