"	PU	O	B_CLS
เกรียงยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_ORG	I_CLS
ทบ.	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าขลง	NN	I_ORG	I_CLS
พิพิธภัณฑ์พระครูสนิทวินัยการ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อดีต	NN	O	B_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กู่	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บรม	NN	I_LOC	I_CLS
นิวาส	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	E_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS

(	PU	O	B_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิบเอก	NN	B_DES	I_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผอ.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ปศท.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อาเซียน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
สถานะ	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS

ตลอดจน	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_LOC	I_CLS
ไทย	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ลาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาด	NN	I_LOC	I_CLS
ปลา	NN	I_LOC	I_CLS
เค้า	NN	E_LOC	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	B_ORG	I_CLS
จับกุม	NN	E_ORG	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บันทึก	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หุ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สามารถ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเงิน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
เอ็นเอ็กซ์พี	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วง	NN	B_ORG	I_CLS
เจเคไอ	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ไลฟ์สไตล์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
ยอด	AV	O	I_CLS
นิยม	VV	O	I_CLS
อัน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
เจ้าสำราญ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
โคก	NN	I_LOC	I_CLS
สมาน	NN	I_LOC	I_CLS
คุณ	NN	E_LOC	I_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
สุด	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	E_CLS
ดำเนิน	NN	I_LOC	I_CLS
สะดวก	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
หุ้น	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	E_CLS

เลขานุการ	NN	B_DES	B_CLS
อดิศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ปี	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผม	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ระดับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สี่	NU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2010	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รีแบรนด์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ลพบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
สากล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

จัดการ	NN	B_DES	B_CLS
ใหญ่	NN	E_DES	I_CLS
ปิยชาติ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรา	PR	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ก้าวหน้า	VV	O	I_CLS
พอสมควร	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
บรรลุ	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ตระหนัก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โมลี	NN	I_LOC	I_CLS
โลก	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่งคั่ง	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เข้าใจ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
วิสัยทัศน์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทะเยอทะยาน	VV	O	I_CLS
เชิง	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กรมฯ	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	E_CLS
กรงปินัง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดร.	NN	B_TTL	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จรูญเนตร	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ซุปเปอร์สตาร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
เทคโนโลยี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เก่งกาจ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
สว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
บริบูรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรมสถาน	NN	I_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อียู	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
อัน	CC	O	B_CLS
ใกล้	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กระตุ้น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กรสวัสดิการ	NN	B_ORG	E_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ล้ำ	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ส่งเสริม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
ทาง	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ไลฟ์สไตล์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มัลติมีเดีย	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พลังงาน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดินสอพอง	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่งเสริม	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แบรนด์	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
สถานฑูต	NN	I_ORG	I_CLS
ออสเตรเลีย	NN	E_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั่ว	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
จูงใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ล้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็นอยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปัจจุบัน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
มหาศาล	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
กัลยาณมิตร	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	E_CLS
งู	NN	E_LOC	I_CLS

กระทรวง	NN	B_ORG	B_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	E_CLS

ปปส.	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
ชี้ฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
อสังหาริมทรัพย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ทุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ค้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ทั่วไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
สารสนเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สาธารณสุข	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
บริการ	VV	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
เนื่อง	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ขุด	VV	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ติดตั้ง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บำรุง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	O	I_CLS
ฟาร์ม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ภูมิทัศน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กำจัด	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS



