"	PU	O	B_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สมดุลย์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ศักดิ์ดา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
18.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ม็อบ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
26	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสือ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรีราชา	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ต่อมา	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Call	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Center	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1200	NN	E_ORG	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
โค	NN	I_LOC	I_CLS
ล่น	NN	I_LOC	I_CLS
อก	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เบตง	NN	E_LOC	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
ขย่ม	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พิชย	NN	I_LOC	I_CLS
ญาติกา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทัน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_LOC	I_CLS
เม็ก	NN	E_LOC	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ชู	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่ามกลาง	PS	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ตะโกน	VV	O	I_CLS
โห่ร้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดีใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
เชียร์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ซ้อม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
รบ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สุสาน	NN	B_LOC	I_CLS
ทหาร	NN	I_LOC	I_CLS
สัมพันธมิตร	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
รัก	NN	E_LOC	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
บริก	NN	E_ORG	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
โซ่	NN	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	CL	B_MEA	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เมือง	NN	E_LOC	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีธเรศ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทลาย	VV	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สิริ	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร	NN	I_LOC	I_CLS
นิ	NN	I_LOC	I_CLS
มิตร	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_LOC	I_CLS
นนทบุรี	NN	E_LOC	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
โยก	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
หญ้า	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นางสาว	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธำรงค์ทิพยคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บัญชา	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
หก	NU	O	I_CLS
ล้อ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภูผา	NN	I_LOC	I_CLS
ม่าน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อีสต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ลอส แองเจลีส	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอลเลจ	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	I_LOC	I_CLS
สลัก	NN	E_LOC	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	E_CLS

มือที่สาม	NN	O	B_CLS
โผล่	VV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
สเปรย์	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สัมพันธ	NN	I_LOC	I_CLS
วงศา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มี	VV	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
โพก	VV	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
เหลือง	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บินไทย	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_LOC	I_CLS
หลักเมือง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
สี	NN	O	I_CLS
สเปรย์	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
พ่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
สำนักงานตำรวจแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปากเสียง	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
จะกว๊ะ	NN	E_ORG	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แอบ	VV	O	I_CLS
ปะปน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เนเธอร์แลนด์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
แม่ฮ่องสอน	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แนวร่วม	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ์ด	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	E_CLS

ตร.	NN	O	B_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เดิม	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	E_LOC	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หลังจาก	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กัวลาลัมเปอร์	NN	B_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
ฟิทช์	NN	E_ORG	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ทั่วไป	NN	B_DES	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
บุญเพลิง	NN	E_PER	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ตรอก	NN	I_LOC	I_CLS
สาเก	NN	E_LOC	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	E_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
แห้ว	NN	E_LOC	I_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS

เจ้า	NN	B_DES	B_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
สุรศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
สุทธาวาส	NN	E_LOC	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทำเนียบ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จนท.	NN	B	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ปรางค์	NN	I_LOC	I_CLS
กู่	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ฝูง	CL	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ษฐา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุขประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ว่าย	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำ	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐ	NN	E_ORG	I_CLS
ราว	AJ	O	I_CLS
หมื่น	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เท้า	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
ขาม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ภายหลัง	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สตูล	NN	B_LOC	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุฬาลักษณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ปิง	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ้อ	NN	I_LOC	I_CLS
น้อย	NN	E_LOC	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
จนกว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ธรรมาภิบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชั่วร้าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ทับ	NN	I_LOC	I_CLS
ทัน	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปราบ	VV	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ข้าวของ	NN	O	I_CLS
ใด	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

กรม	NN	B_ORG	B_CLS
สรรพสามิต	NN	E_ORG	I_CLS
ติดตั้ง	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานีรถไฟ	NN	B_LOC	I_CLS
ชุมทาง	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
ซื่อ	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.50	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ดนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สลับ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สรชัด	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS

บึง	NN	B_LOC	B_CLS
สีไฟ	NN	E_LOC	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จนถึง	PS	O	I_CLS
พรุ่ง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เครื่อง	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายนอก	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
นครพนม	NN	B_LOC	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พระโพธิสัตว์กวนอิม	NN	B_LOC	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ค่ำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
ของ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษย์	NN	E_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	I_CLS
ประตู	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คล้อง	VV	O	I_CLS
โซ่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ล็อก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
กุญแจ	NN	O	E_CLS

จนกระทั่ง	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
21.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
แน่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทีท่า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ลับแล	NN	B_LOC	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผบก.น.	NN	B_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เสธ.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
โอลิมปิค	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขีดเส้น	VV	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พิพิธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
รัง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
ไต้หวัน	NN	E_ORG	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	E_CLS

พร้อม	CC	O	B_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ญาณีนาถ	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วิชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ด่าน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
แน่	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขัตติยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พรก.	NN	O	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15.10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ม.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
53	NU	B_NUM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เวิลด์แบงก์	NN	B_ORG	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
กระท่อม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เจดีย์	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ขับไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
นุ่มนวล	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
พฤติกรรม	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชักชวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
กระทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

บัด	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกือบ	AX	O	I_CLS
สิ้นสุด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหะโรจนพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นพ.	NN	B_DES	I_CLS
VWA	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ห้างแฟชั่นมอลล์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
กลับคืน	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
พี่น้อง	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบสุข	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
จักรพงษ์	NN	E_LOC	I_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
แก๊ง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตรอง	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สนุกสนาน	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ถอย	VV	O	I_CLS
พระนครศรีอยุธยา	NN	B_LOC	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	E_CLS

ท่าน	PR	O	B_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
อะไร	AJ	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ไตร่ตรอง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำผึ้ง	NN	E_LOC	I_CLS
หรือเปล่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ป้องกัน	VV	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	E_CLS

ตน	PR	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
สาว	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
วิเศษ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
ด่า	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทั้งหลาย	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สื่อสาร	VV	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
วิจารณญาณ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
รับรอง	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

อุปนายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เมิน	VV	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุประ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุปนายก	NN	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
คลัง	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เด่น	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แคมชิน	NN	B_ORG	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร่อง	NN	I_LOC	I_CLS
ขุ่น	NN	E_LOC	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สติ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อาสพลธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อดทน	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาราช	NN	B_DES	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ต้าน	VV	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

ล่าสุด	AV	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	E_CLS
ลดาวัลย์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
สงบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ทุ่งสองห้อง	NN	B_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไผ่	NN	I_LOC	I_CLS
ตัน	NN	E_LOC	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ลำพูน	NN	B_ORG	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ธาตุแท้	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กรมชล	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กบฏ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้มล้าง	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ต่อ	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

18.00	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
สด	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ชิบูยา	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โคเงียว	NN	E_ORG	I_CLS
แจง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เทศ	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซีไอเอ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เนื้อหา	NN	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ป่าชายเลน	NN	B_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
บก	NN	E_ORG	I_CLS
ถอน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
ซาง	NN	E_LOC	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างใด	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รัฐบาล	NN	O	B_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ตำหนิ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เกลียดชัง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
พัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ตัว	PR	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
วร	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อด	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วันพรุ่งนี้	NN	O	B_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
คูหา	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อด	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	E_CLS
ธารโต	NN	E_ORG	I_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
อัฟกัน	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
16.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แทนทรัพย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
สหมงคลฟิล์ม	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
191/2551	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจเอก	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คำพอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จัดการ	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
ประตูน้ำ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แป้น	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
โสภา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

คำสั่ง	NN	O	B_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	E_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นักศึกษา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

ตั้ง	VV	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะทา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เมืองทองธานี	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
มีการ	FX	O	B_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ทีม	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	I_LOC	I_CLS
สิมิลัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาญจนะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จงเทพ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริวันสาณฑ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	E_CLS

ทีม	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เขื่อน	NN	B_LOC	I_CLS
รัช	NN	I_LOC	I_CLS
ช	NN	I_LOC	I_CLS
ประภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลาหพงศ์ชนะ	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บาง	NN	B_LOC	I_CLS
แสน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลจัตวา	NN	B_DES	I_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
บรรทัดฐาน	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
เกิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หนุน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ดาว	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสื่อม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชอบธรรม	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
หมด	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จุติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้อเมืองพาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลังงานแห่งชาติ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองปราบปราม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	B_ORG	I_CLS
อาเซียน	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
พันธมิตร	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	E_ORG	I_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตึงเครียด	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
รัฐประหาร	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เปียงยาง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
เอาอย่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
ธัญธารีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
รต.	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รอบคอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เกียรติภูมิ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
กอล์ฟ	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประภาคาร	NN	B_LOC	I_CLS
กาญจนาภิเษก	NN	E_LOC	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อานุภาพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขอ	VV	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ยาฮู	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
บีโอเจ	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ทำความเข้าใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
องค์การอนามัยโลก	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จิราพร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ภูมิ	NN	O	I_CLS
คุ้มกัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สมุทรสงคราม	NN	B_LOC	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กระบอกเสียง	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เครื่องแบบ	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	CL	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กรณีที่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เดชเดโช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สังเกตการณ์	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ซีเอ็นเอ็น	NN	B_ORG	I_CLS
ลิโพ	NN	B_ORG	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศุนย์	NN	B_ORG	I_CLS
วิจัย	NN	I_ORG	I_CLS
พิษวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
ร.ฟท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มุกดาวรรณ	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปกป้อง	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
เสรีภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็นด้วย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลงไม้ลงมือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

ผู้	FX	O	B_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบาย	VV	O	I_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
วายเอ็มซีเอ	NN	E_ORG	I_CLS
เจ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เอฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อี	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	E_ORG	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้นเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยรักไทย	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปัตย์	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครื่องมือ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
นปก.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
โจทย์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หลง	VV	O	I_CLS
ประเด็น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สภามวย	NN	B_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
แตกต่าง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แทรกแซง	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
สัญลักษณ์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถาวร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปรากฏการณ์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ปฏิรูป	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ปู้ยี่ปู้ยำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สนใจ	VV	O	I_CLS
อุดมการณ์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เท่า	PR	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
แนวร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	I_ORG	I_CLS
ต่อต้าน	NN	I_ORG	I_CLS
เผด็จ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปล่อย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
คงกฤษ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
แรงงาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
บางกอกใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันพรุ่งนี้	NN	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
27	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
สัญญาณ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
เผชิญ	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โต้ตอบ	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
อหิงสา	NN	O	E_CLS

สภา	NN	B_ORG	B_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พรชัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิเชียรศิลป์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กฟผ.	NN	B_ORG	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุประสงค์	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
อำนวย	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ห้องน้ำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
กัณตภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
แผ่นดิน	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จน	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สะดวก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ค้าง	VV	O	I_CLS
คืน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

รัฐสภา	NN	B_ORG	B_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	E_CLS

ถอน	VV	O	B_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ดับเบิลยูบีเอ	NN	B_ORG	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
รวมพล	VV	O	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
111	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สลาย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จุด	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หนอง	NN	I_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
พง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทะยอย	VV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พรรณสิริ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
19.15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ติณรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ดีแทค	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พังงา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
รมณี	NN	I_LOC	I_CLS
ยา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปกรณ์วุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
คุก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สู้	VV	O	E_CLS
จนกว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
แสมดำ	NN	E_ORG	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
โจ๊ก	NN	E_ORG	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
พิพิธภัณฑสถานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ขอนแก่น	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
กุ	NN	I_LOC	I_CLS
เร	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่าน	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แม่ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำลอง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พูนศรีธนากูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เคลื่อน	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	B_ORG	I_CLS
โจร	NN	I_ORG	I_CLS
ก่อการร้าย	NN	I_ORG	I_CLS
พูโล	NN	I_ORG	I_CLS
ใหม่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
เทคนิค	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอ็นบีที	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คุ้มไข่น้ำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
วัด	NN	B_ORG	I_CLS
ไทยบำรุง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้รับ	VV	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บุกรุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวียง	NN	B_LOC	I_CLS
ท่า	NN	I_LOC	I_CLS
กาน	NN	E_LOC	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุติ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ภูมิภาค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แห่ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ช่องทาง	NN	O	I_CLS
ออกอากาศ	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บังคับบัญชา	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์เอส	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ปลัด	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เออาร์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อินฟอเมชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
แอนด์	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
พับลิเคชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
ทัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
5	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ประจักษ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สายตา	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

ถาม	VV	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS

ปลัด	NN	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
เลี้ยง	NN	I_ORG	I_CLS
ไก่ไข่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สำรอง	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ก่อนหน้า	PS	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
7.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จ.ส.ท.	NN	B_DES	I_CLS
ศรีญาดา	NN	B_PER	I_CLS
ศรีเมือง	NN	I_PER	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
นัก	NN	I_ORG	I_CLS
ฟุตบอล	NN	I_ORG	I_CLS
อาชีพ	NN	E_ORG	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,000	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ฟาเรนไฮต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อนงคาราม	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
11	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ยะแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
เยาวชน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
ครอบครัว	NN	I_ORG	I_CLS
กลาง	NN	E_ORG	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
มหาวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
รามคำแหง	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2,500	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่าฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดอย	NN	I_LOC	I_CLS
หมอก	NN	E_LOC	I_CLS
อ่างเก็บน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
ตลาด	NN	E_LOC	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รวมตัว	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
อังคาร	NN	E_LOC	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
ลพบุรี	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ธรรม	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ขบวน	NN	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองเหลา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	I_NUM	I_CLS
พัน	NU	E_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลิบง	NN	E_LOC	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
บ้าน	NN	I_LOC	I_CLS
อนันต์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ประตู	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กระทรวง	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ทุ่งฟ้าวิทยาคม	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	VV	O	E_CLS

จาก	VV	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
08.40	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คปส.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
พี	NN	I_LOC	I_CLS
พี	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	O	B_CLS
รฟม.	NN	B_ORG	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
พาน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
ยูม่า	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมทบ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
อีสานพิมาน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
กรุ๊ป	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เว็บไซต์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
tmz.com	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สุนทรวาณิชย์กิจ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ปักหลัก	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปิดล้อม	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
R&A	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เชียงดาว	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นิ่ม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อัปสร	NN	I_LOC	I_CLS
สวรรค์	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ยูเอ็นเอชซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
กองทุน	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
นครหลวงไทย	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ชา	NN	I_LOC	I_CLS
ติ	NN	I_LOC	I_CLS
บู	NN	I_LOC	I_CLS
โด	NN	I_LOC	I_CLS
-	NN	I_LOC	I_CLS
สุไหง	NN	I_LOC	I_CLS
ปา	NN	I_LOC	I_CLS
ดี	NN	E_LOC	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ฟ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
งดงาม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จุด	CL	B_MEA	I_CLS
เดียว	NU	E_MEA	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
หนักแน่น	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สันติ	VV	O	I_CLS
อหิงสา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Thailand	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Department	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Store	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Pool	NN	E_ORG	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
สวนดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
โพล	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	E_CLS
แม้แต่	CC	O	B_CLS
นิดเดียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ช่าง	NN	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ฮิวแมนไรท์	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
กล้อง	NN	O	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
ภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประดิษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่ตั้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัครมหาพญาจักรี	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	VV	I_DES	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อุทก	NN	I_ORG	I_CLS
วิทยา	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
เหนือ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอน	NN	I_ORG	I_CLS
บน	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
เขต	NN	O	I_CLS
ดอย	NN	B_LOC	I_CLS
อ่างขาง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พระปรางค์	NN	B_LOC	I_CLS
นาง	NN	I_LOC	I_CLS
ผม	NN	I_LOC	I_CLS
หอม	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิลลา	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
เขต	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แก้ไข	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
วาล์ว	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทันที	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ชล	NN	I_LOC	I_CLS
ธารา	NN	I_LOC	I_CLS
สิง	NN	I_LOC	I_CLS
เห	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
นาที	CL	E_MEA	E_CLS

