ลิณธิภรณ์	NN	B_PER	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สถิติ	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
มาสเชราโน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เท่า	NN	O	E_CLS

ฟูล	AJ	O	B_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรีเมียร์	AJ	O	I_CLS
ลีก	NN	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ซิลค์แอร์	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จ่าย	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	B_MEA	I_CLS
ปอนด์	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1,050	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
เฉลี่ย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
ละ	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
ปอนด์	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ส่ง	VV	O	B_CLS
ผล	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
24	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ฤดูกาล	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ลิเวอร์เบิร์ด	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	PS	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเสริฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ซิมคอม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วิถีทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กองกลาง	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
ก.ล.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โพธิ์	NN	I_LOC	I_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
คล้า	NN	E_LOC	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่มธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มิดฟิลด์	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
เบญจเพส	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เจรจา	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รีล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มาดริด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทริปเปิล	AJ	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
ลาลีกา	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คิงส์	NN	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ภู	NN	B_LOC	I_CLS
เข้	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถ้วย	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
กกต.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แชมเปี้ยนส์	NN	O	I_CLS
ลีก	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ระฆังโฆสิตาราม	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
ก่อน	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
เหนื่อย	VV	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เทียบ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
หลักทรัพย์	NN	E_ORG	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	E_CLS



