กีฬา	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
12.00	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

เริ่ม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอทีพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ดับเบิ้ลยูทีเอ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออร์ดิน่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสน	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมื่น	NU	O	I_CLS
บาท	NN	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศเนเธอร์แลนด์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉายแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ขวัญใจ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ร้อง	NN	I_LOC	I_CLS
แง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
โชว์	VV	O	I_CLS
ฟอร์ม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ออร์ดิน่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ร้อน	VV	O	I_CLS
แรง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีเวต้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบเนโซ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นัก	FX	O	B_CLS
หวด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
แห่งชาติ	NN	I_LOC	I_CLS
พุ	NN	I_LOC	I_CLS
ม่วง	NN	E_LOC	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดินาร่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซาฟิน่า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยากเย็น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลัง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ชัยชนะ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองใจสด	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คู่แข่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ส่วน	NN	I_ORG	I_CLS
ภูมิภาค	NN	E_ORG	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ง่ายดาย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกรนด์สแลม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เทเลนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ออล	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อิงแลนด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คลับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หงส์รัตนาราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
คอ	NN	I_LOC	I_CLS
หงส์	NN	E_LOC	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS

ประเภท	NN	O	B_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พิเชษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อังกินันทน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
123	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฝ่ายผลิตรายการ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ดวล	VV	O	I_CLS
แร็กเก็ต	NN	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อภิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิภพภิญโญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สวนสัตว์	NN	B_LOC	I_CLS
เชียงใหม่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
273	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
อัลไกด้า	NN	E_ORG	I_CLS

ผล	NN	O	B_CLS
ปรากฏ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศนิวาร	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นีลเซ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
รวด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	B_MEA	I_CLS
เซต	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไฮเดอร์	NN	I_PER	I_CLS
-	PU	I_PER	I_CLS
ซารัมย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
232	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
ชูศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สฤษฏ์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	E_CLS
กีฬา	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
วันเพ็ญ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
แข่ง	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เมืองทอง	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	E_CLS

เกม	NN	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สนุก	VV	O	I_CLS
สูสี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
9-7	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เสียดาย	VV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โปรแกรม	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
จูเนียร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
สลาก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
26	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิ.ย.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

หลัง	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
น้อง	NN	B_TTL	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เสียดาย	VV	O	B_CLS
มาก	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ค่อย	AX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
นัก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
รีเทิร์น	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ง่าย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตี	VV	O	I_CLS
รุนแรง	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโตรก	NN	O	I_CLS
หนักหน่วง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
เสีย	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสิร์ฟ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
เอทีพี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดับเบิลยูทีเอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอกอน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อินเตอร์เนชันแนล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ประเทศอังกฤษ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS

เกิด	VV	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พลิกล็อก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
บัญชา	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศพชรกมล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	E_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
รอยเตอร์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
แชมป์	NN	O	I_CLS
เฟรนช์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอเพน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
โรลังด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
การ์รอส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลาดท่าพ่าย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	B_ORG	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สน.ดุสิต	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_ORG	E_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
โลก	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ปราชัย	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
อิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
สวย	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
40	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ส.ว.	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
7/5	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ประเภท	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
เดี่ยว	AJ	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สรชัด	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
มนตรี	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
มั่นคง	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
สหประชาชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ่าย	VV	O	I_CLS
เพชรภูมิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หล้าพรหม	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
บ่อน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	B_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
0-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
6/8	NU	B_MEA	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระแสร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิทักษ์พรพัลลภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อน	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แพ้	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อรรถกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองศรี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
สี่	NN	I_LOC	I_CLS
ขีด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1-2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซต	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6-4	NU	B_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-6	NU	B_MEA	E_CLS

ทำให้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภูมิพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แนะนำ	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซินเจียง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คู่หู	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ถิ่น	NN	O	I_CLS
แอนฟิลด์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วง	NN	B_DTM	I_CLS
ซัมเมอร์	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บุญเลิศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยรบ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ดึง	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปรับปรุง	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ณัฐพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อวยพรศรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
ฟีฟา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอนเฟดเดอเรชันส์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
แอฟริกาใต้	NN	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เกม	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
อดิศร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตัณฑสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แบ็ก	NN	O	I_CLS
ขวา	NN	O	I_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มุกดาหาร	NN	B_ORG	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สโมสร	NN	O	I_CLS
ยักษ์ใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
พรีเมียร์ลีก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปิดกั้น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
เรอัล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มาดริด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยอด	AJ	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไทยทิคเก็ต	NN	B_ORG	E_CLS
เมเจอร์	NN	E_ORG	I_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ชาดา	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
ผูกมัด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_ORG	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_ORG	I_CLS
บริหาร	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
ชายแดน	NN	I_ORG	I_CLS
ใต้	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ปี	CL	B_DTM	I_CLS
เดียว	NU	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
จะ	AX	O	B_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สัญญา	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สุข	VV	O	I_CLS
ดี	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	E_CLS
แห่งชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
กัมพูชา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ค้า	VV	O	I_CLS
แข้ง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ต่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ต.อ	NN	B_DES	I_CLS
ผู้	FX	E_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
ก.อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
จว.	NN	I_ORG	I_CLS
กาฬสินธุ์	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
อุตุนิยมวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สิทธิประโยชน์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลีธีระประเสริฐ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสธฯ	NN	B_DES	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทเบิล	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ALL	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
THAILAND	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TABLE	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TENNIS	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
SEMI	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
PRO	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
TOUR	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2009	NU	B_DTM	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กีฬา	NN	O	B_CLS
เทเบิล	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนิด	CL	B_MEA	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
สนามหลวง	NN	E_ORG	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ชนิด	NN	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีศาจแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
เทเบิล	NN	O	I_CLS
เทนนิส	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กีฬา	NN	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รูปธรรม	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีระพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สมาคม	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ชม	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	AV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประชาสัมพันธ์	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
เดิม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
เทเบิล	NN	B_TRM	I_CLS
เทนนิส	NN	E_TRM	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์กิต	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
รางวัล	NN	O	I_CLS
กว่า	AJ	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	NN	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เซอร์กิต	CL	O	I_CLS
/	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
เลิศ	AV	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประจำ	AJ	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
เสรีไทย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
วัง	NN	I_LOC	I_CLS
จันทร์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หลวง	NN	I_LOC	I_CLS
เสนา	NN	I_LOC	I_CLS
ณรงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
58	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จิรวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วริณวัชรโรจน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
69	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กก.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชาย	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหมา	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทอง	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประยุทธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมเผ่า	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คว้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหรียญ	NN	O	I_CLS
ทองแดง	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รชตะ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รวมใจไทยชาติพัฒนา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
อุ่นเครื่อง	VV	O	I_CLS
เอปสัน	NN	B_ORG	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เศรษฐี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แข่งขัน	VV	O	I_CLS
ทีม	NN	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
19	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สร.ร.ฟ.ท.	NN	B_ORG	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
เช่าซื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
เครื่อง	NN	I_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Dragon	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Aviation	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
Leasing	NN	E_ORG	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3:2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประตู	CL	B_MEA	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

กอง	NN	B_ORG	B_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
โภชนาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เก็บตัว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เต็มที่	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
เสริม	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จากที่	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
กล้ามเนื้อ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
สมรรถนะ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักกีฬา	NN	O	E_CLS



