ภัทรพงศ์	NN	B_PER	B_CLS
ลั่น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
ปากคลองรังสิต	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยัง	NN	O	I_CLS
ไง	AJ	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอชพี	NN	B_ORG	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไง	PR	O	E_CLS

เตรียม	VV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ส.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
นี้	AJ	E_DTM	E_CLS

ไม่	NG	O	B_CLS
สน	VV	O	I_CLS
กทม.	NN	B_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รมต.	NN	O	I_CLS
ไขก๊อก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ปิดฉาก	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อธิการบดี	NN	B_DES	I_CLS
อนุสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	NN	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ต้อนรับ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบถาม	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เกี่ยวกับ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
โปร	NN	B_DES	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบาย	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สรท.	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

สารวัตร	NN	B_DES	B_CLS
งาน	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
พงศธร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
วัน	NN	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สัมมนา	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ตื่นเต้น	VV	O	I_CLS
ตกใจ	VV	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
แกนนำ	NN	O	B_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ระยะ	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
กะพริบ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS

รอง	NN	B_DES	B_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
บัญชาการ	NN	E_DES	I_CLS
พลากร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ห้าม	VV	O	I_CLS
กะพริบ	VV	O	I_CLS
ตา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
หยุด	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ก๋วยเตี๋ยว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทูลเกล้า	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ค.	NN	E_DTM	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทรงพระกรุณา	AV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เมื่อไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
60	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	NN	B_DES	B_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ภายใน	NN	E_DES	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
แผ่นดิน	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
90	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
วัน	CL	E_MEA	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แมนฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ยูไนเต็ด	NN	E_ORG	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ธรรมดา	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุญญากาศ	NN	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
บุรีรัมย์	NN	B_ORG	E_CLS

สมเด็จพระนางเจ้า	NN	B_DES	B_CLS
กฤช	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หรอก	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ผบ.	NN	B_DES	B_CLS
หมู่	NN	E_DES	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1.	NU	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
กติกา	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ตาม	AV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กติกา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4.	NU	B_NUM	I_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

พลตำรวจจัตวา	NN	B_DES	B_CLS
ศักดิ์ชาย	NN	B_PER	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
โธ่	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใจ	NN	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถอด	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ผ่าตัด	VV	O	I_CLS
ควัก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ผ่า	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
วุ่นวาย	VV	O	E_CLS

ประกาศ	VV	O	B_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
หน	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	B_DES	I_CLS
โท	NN	E_DES	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ภายหลัง	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
เชียงราย	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิตเตอร์อิงค์	NN	B_ORG	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
14	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ล้าน	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ยึด	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์กลาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS

กษัตริย์	NN	B_DES	B_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
อิศรางกูร_ณ_อยุธยา	NN	I_PER	I_CLS
พลทหาร	NN	B_DES	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นพ.	NN	B_DES	B_CLS
สบ.	NN	E_DES	I_CLS
ประภา	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ประธานาธิบดี	NN	E_DES	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลียงประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS

นายก	NN	O	B_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อดิพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	B	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
36	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
ศึก	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

เล็ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
นิพนธ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาธิต	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปรับ	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS

ผู้	NN	B_DES	B_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ทั่วไป	NN	E_DES	I_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เรื่อง	NN	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
มัชฌิมาธิปไตย	NN	B_ORG	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
กฟภ.	NN	B_ORG	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ปฏิบัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ธรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สวนศิลป์	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

รักษาการ	VV	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ล้น	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ทรูมูฟ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS

รัฐบุรุษ	NN	B_DES	B_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ต้อง	AX	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใคร	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
แบ่งเบา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

วัน	NN	O	B_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
สุวรรณฉวี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นครนายก	NN	E_ORG	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ปา	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	NN	I_ORG	I_CLS
ประท้วง	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	NN	O	I_CLS
ดึก	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
1	NN	E_DES	I_CLS
พลพีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชินวัตร	NN	I_PER	I_CLS
ผช.	NN	B_DES	I_CLS
ผจก.	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วอน	VV	O	I_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ยุ	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ปชต.	NN	O	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
ไตรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชาญประดิษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	B_DES	I_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
รพ.กรุงเทพ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ญ.	NN	B_DES	I_CLS
กฤษฎิ์	NN	B_PER	I_CLS
มุสิกอง	NN	E_PER	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ไครส์เลอร์	NN	B_ORG	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิวัติ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ประปา	NN	I_ORG	I_CLS
ระยอง	NN	E_ORG	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คำนึง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หันหน้าเข้าหากัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ฉีก	VV	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ยุติธรรม	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แก้ไข	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คุณหญิง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ต.ค.	NN	E_DTM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ก่อตั้ง	VV	O	I_CLS
ฟิลิปปินส์	NN	B_ORG	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
นพ.	NN	E_DES	I_CLS
ธเนศ	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
กลุ่ม	NN	B_ORG	B_CLS
สอดส่อง	NN	I_ORG	I_CLS
สิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
มนุษยชน	NN	E_ORG	I_CLS
จำเป็น	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ในเมื่อ	CC	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ในเมื่อ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
จ้าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รู้เห็นเป็นใจ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
วิก	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ธานินท์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สื่อ	NN	O	B_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อย่า	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ไม่	NG	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
พระราชดำรัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูกต้อง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

คลัง	NN	B_ORG	B_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาเหตุ	CL	B_MEA	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ไนเจีเรีย	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
สำนัก	NN	B_ORG	B_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประการ	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
2.	NU	B_NUM	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ไว้ใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วิมเบิลดัน	NN	B_ORG	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
หน้า	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
พลตำรวจนครบาล	NN	I_ORG	I_CLS
อุดมศึกษา	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
หอ	NN	B_ORG	I_CLS
พัก	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
เสริม-สุนี	NN	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
1	NU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
-	PU	I_ORG	I_CLS
_	PU	I_ORG	I_CLS
4	NU	I_ORG	I_CLS
_	NN	E_ORG	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
เมษายน	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โมฆะ	AJ	O	E_CLS

3.	NU	B_NUM	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
อิสระ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สถานภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช็ก	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอเชีย	NN	B_ORG	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS

4.	NU	B_NUM	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
กระทบ	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
หาเช้ากินค่ำ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
วิตก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
สินค้า	NN	O	I_CLS
ราคา	NN	O	I_CLS
แพง	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
5.	NU	B_NUM	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
เล็ก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลาง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ขูดรีด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขูดรีด	VV	O	I_CLS
ภาษี	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สะท้อน	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
การเงินการคลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

เมจิก	NN	B_ORG	B_CLS
แทงกั๊ก	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
ชุมชน	NN	E_ORG	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.อ.อาวุโส	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
ควบคุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	E_CLS
กรณีที่	CC	O	B_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
พ่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ยูเครน	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
สภ.เมืองชลบุรี	NN	B_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
อย่า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ก้าว	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เชิง	NN	O	I_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ไหน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาระ	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
สลาก	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ใฝ่ฝัน	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใหญ่โต	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ถ้า	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตอบสนอง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คุ้ม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตอน	PS	O	I_CLS
ปี	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2538	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่านผู้หญิง	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
97	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ร้อย	NU	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
เสียง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ขั้ว	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เปลี่ยน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ดังนั้น	CC	O	B_CLS
ปริมาณ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

สอบ	VV	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
อาทิตย์	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใกล้ชิด	AJ	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
การ	FX	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
อบจ.	NN	E_DES	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ตั้งใจ	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
บ่น	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ตัดสิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ท้องถิ่น	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อิสราเอล	NN	B_ORG	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ศาล	NN	B_ORG	B_CLS
อุทธรณ์	NN	I_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
7	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
อบต.	NN	B_ORG	I_CLS
สำโรง	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
หลัง	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ค้างคา	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ฉก.	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ไททานิก	NN	I_ORG	I_CLS
ระหว่าง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
27	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
อ่อน	VV	O	I_CLS
นั้น	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไร	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
อ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_DES	I_CLS
สถานี	NN	I_DES	I_CLS
เดิน	NN	I_DES	I_CLS
รถ	NN	E_DES	I_CLS
ปรีดา	NN	B_PER	I_CLS
เชยคำแหง	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
กรมวิทยาศาสตร์บริการ	NN	B_ORG	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
โทรคมนาคมแห่งชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สรุป	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

คมช.	NN	B_ORG	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
หมิ่น	VV	O	I_CLS
กิตติ์ธัญญา	NN	B_PER	E_CLS

ที่	PS	O	B_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
เฮ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พรหมา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
อาร์ไอเอ	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
โนวอสติ	NN	E_ORG	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้ต้องหา	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อาญา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่าราชการ	NN	E_DES	I_CLS
ณัฐพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อภิรักษ์มั่นคง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	E_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรนุวัตร์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
หงส์แดง	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
วันเวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
28	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มิถุนายน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
อิตาลี	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ยิ่ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัมฤทธิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดีกรี	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	B_DES	I_CLS
เทศมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พันธ์ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยงใจยุทธ	NN	I_PER	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	B_DES	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บุญยิ่ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

ชี้	VV	O	B_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุดจบ	NN	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อยู่	VV	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
แตกฝูง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ปิดฉาก	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ตีจาก	VV	O	I_CLS
สำนักงานคณะกรรมการกฤษฎีกา	NN	B_ORG	E_CLS
หลังจาก	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
อุทิศ	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ซื่อสัตย์	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นิ่งเฉย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ตอบโต้	VV	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	AJ	O	E_CLS

ที่	CC	O	B_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
พบปะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อ้าง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มุ้ง	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
อสม.	NN	B_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ฝากครรภ์	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ศาลา	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เศร้า	VV	O	E_CLS

นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลไก	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เงื่อนไข	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ระบอบ	NN	O	I_CLS
ทักษิณ	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS

ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
สิ้น	VV	B_DTM	I_CLS
เดือน	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
เชียงราย	NN	B_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
หาก	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
พลัง	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สน.บางชัน	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS



