แฉ	VV	O	B_CLS
"	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทหาร	CL	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
พัน	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ทรงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
วรวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ซัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บิ๊ก	AJ	O	I_CLS
ทหาร	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
โต้	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ยัน	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รุนแรง	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	I_CLS
คาด	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
สอบ	NN	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
อังคาร	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
แนะ	VV	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AJ	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กลียุค	NN	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ป๋า	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรักษ์	NN	B_PER	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	E_CLS

พันธมิตร	NN	O	B_CLS
ฟันธง	VV	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตุ๊กตา	NN	O	I_CLS
ทอง	VV	O	E_CLS

พันเอก	NN	B_DES	B_CLS
รังสิมันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สัพโส	NN	E_PER	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สกัด	VV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เก๋ง	NN	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใกล้	VV	O	I_CLS
ศูนย์	NN	B_LOC	I_CLS
กีฬา	NN	I_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
หมาก	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3-4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
รมต.	NN	B_DES	I_CLS
ยอดชาย	NN	B_PER	I_CLS
เข็มนาค	NN	E_PER	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
หัวหน้า	NN	B_DES	I_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
บีบ	VV	O	I_CLS
นวด	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ปวด	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สงสัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เครียด	VV	O	E_CLS
ด้วย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตื่น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ครหา	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ฉาก	NN	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	E_CLS

ผช.	NN	B_DES	B_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

กรรมการ	NN	B_DES	B_CLS
ฐากูร	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เอ๊ะ	IJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
!	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
ข้าว	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
เหล่า	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตลาดน้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
หวาย	NN	E_LOC	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

กรมหลวงนราธิวาสราชนครินทร์	NN	B_DES	B_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กระสอบ	NN	O	I_CLS
ทราย	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ทิศทาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B	I_CLS
ถ่าย	VV	O	I_CLS
รูป	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไว้	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	NU	O	I_CLS
รูปพรรณ	NN	O	I_CLS
สัณฐาน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
ปลอม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
เดิม	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
อุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
ประวัติศาสตร์	NN	I_LOC	I_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
สิงห์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทั้งนี้	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
24	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เข้าใจ	VV	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
ในระหว่าง	PS	B_DTM	I_CLS
วันที่	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
9	NU	I_DTM	I_CLS
-	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ทับหลัง	NN	B_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
บรรทม	NN	I_LOC	I_CLS
สินธุ์	NN	E_LOC	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถว	NN	O	E_CLS

เมื่อ	PS	O	B_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	E_CLS

โปร	NN	B_DES	B_CLS
ธนยศ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้ปากคำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
โกหก	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	E_CLS
เมือง	NN	I_LOC	I_CLS
เลย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	I_CLS
เช็ค	VV	O	I_CLS
สมุด	NN	O	I_CLS
คุม	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
นัน	NN	I_LOC	I_CLS
ตา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
ศูนย์	NN	E_LOC	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.45	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ผู้ว่า	NN	B_DES	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ปิ่นมณี	NN	I_PER	I_CLS
นายสัตวแพทย์	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	I_DES	I_CLS
เคเบิล	NN	B_ORG	I_CLS
ทีวี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS

ผบช.น.	NN	B_DES	B_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คุย	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กัปตัน	NN	B_DES	I_CLS
ปรเมษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เป็น	CC	O	I_CLS
ปี	CL	O	I_CLS
แล้ว	AV	O	E_CLS

ประธาน	NN	B_DES	B_CLS
บอร์ด	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ความเห็น	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
รากหญ้า	NN	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
จิตรลดา	NN	E_LOC	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เทียนสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
กรรมการ	NN	I_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS

ยัง	AX	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
พ.ร.ก.	NN	B	I_CLS
ฉุกเฉิน	VV	O	E_CLS

รมต.	NN	O	B_CLS
-	PU	O	I_CLS
ลูก	NN	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
แห่	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
วินัย	NN	B_PER	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
ประดิษฐ	NN	I_LOC	I_CLS
สถิต	NN	I_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
สีมา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าว	NN	I_LOC	I_CLS
พังงา	NN	E_LOC	I_CLS
บรรดา	NU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
หลาย	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จำปาทอง	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
ผอ.	NN	E_DES	I_CLS
กนง.	NN	B_ORG	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
ศรีพฤกฒา	NN	E_ORG	E_CLS
เอ.อาร์.	NN	B_ORG	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ถิรเดช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธิ์แก้ว	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ซีอีโอ	NN	B_DES	I_CLS
รพ.บางปะกอก_3	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นรินทร์	NN	B_PER	E_CLS

รักษาการ	NN	O	B_CLS
รมช.	NN	O	I_CLS
ส.ส.ร.	NN	B_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	E_CLS

จาก	CC	O	B_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
สภ.ต.	NN	B_ORG	I_CLS
หนองสาหร่าย	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ส.	NN	O	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ก.	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส.ข.	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
ระบบ	CL	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
12	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ประมาณ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
40	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองหนัก	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ผบก.ปศท.	NN	B_DES	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
รีพับลิกัน	NN	E_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วงษ์ประยูร	NN	E_PER	I_CLS
ทยอย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ประสาท	NN	B_PER	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
พรรค	CL	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอโทษ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดิม	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เท่า	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จำเป็น	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ช่องทาง	NN	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏโมโร	NN	E_ORG	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
วิทยุ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
โทรทัศน์	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	VV	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
อย่าง	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เล่า	VV	O	I_CLS
รายละเอียด	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ทัน	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	E_CLS

พ้อ	VV	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
น้ำตาตกใน	XX	O	E_CLS

ส.อ.	NN	B_DES	B_CLS
สุพล	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
คลอ	VV	O	I_CLS
เบ้า	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คาดคิด	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ร้าย	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขู่	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
รา	NN	I_LOC	I_CLS
ไว	NN	I_LOC	I_CLS
ย์	NN	E_LOC	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ย้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
น้ำตาตกใน	XX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทำไม	PR	O	I_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยิ่ง	CC	O	I_CLS
พอ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
กลัว	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
เรา	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กิจกรรม	NN	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
พวก	NN	O	I_CLS
ท่าน	PR	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
น้อง	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหลาย	NU	O	I_CLS
ปราศรัย	VV	O	I_CLS
หาเสียง	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ลำบาก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
เอง	PR	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อารักขา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ช่วย	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
จุรินทร์	NN	B_PER	E_CLS

บิ๊ก	NN	B_TTL	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชนนพัฒฐ์	NN	B_PER	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	E_CLS

รศ.	NN	B_DES	B_CLS
น.พ.	NN	E_DES	I_CLS
พัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คันธะ	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
ดต.	NN	B_DES	I_CLS
สาธารณรัฐ	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	I_CLS
กรณีที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ผู้	NN	B_DES	B_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
อาวุโส	NN	E_DES	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิขิตอำนวยชัย	NN	E_PER	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
สำหรับ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ก.ต.ช.	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประชาคม	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ล่วงหน้า	AV	O	E_CLS
อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
แน่นอน	AV	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
มุ่ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	E_CLS

องคมนตรี	NN	B_DES	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เอกธนัช	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เรื่อย	AV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
โฟกัส	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ฝีมือ	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	E_CLS

พญ.	NN	B_DES	B_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
คุณ	PR	O	I_CLS
โฟกัส	VV	O	I_CLS
เอง	AV	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยว	VV	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ต่อ	PS	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS

หน.	NN	B_DES	B_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รอง	NN	B_DES	B_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
มั้ย	PA	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ยิ่ง	AV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โลก	NN	O	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

ดต.	NN	B_DES	B_CLS
ฉลาด	NN	B_PER	I_CLS
อ้าง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

สบ.	NN	B_DES	B_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
2	NN	E_DES	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มีนชัยนันท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ท.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รายการ	NN	O	I_CLS
เจาะ	VV	O	I_CLS
ลึก	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ตาก	NN	B_LOC	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
อุตสาหกรรม	NN	I_ORG	I_CLS
สิ่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ทอ	NN	E_ORG	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ลอบ	VV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลตำรวจโท	NN	B_DES	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ภูเขา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	PA	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เขา	PR	O	I_CLS
พลาด	VV	O	I_CLS
อี	NN	O	I_CLS
ท่า	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
บังเอิญ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
จรยุทธ	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
กระมัง	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ก่อน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
โมง	CL	E_MEA	I_CLS
เศษ	NU	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
หลัก	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เสี่ยง	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
แน่	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อยู่	AX	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือข่าย	NN	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
พูด	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

คณบดี	NN	B_DES	B_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เหตุการณ์	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ใช่	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เลวร้าย	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	I_CLS
เช่น	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ตัวอย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ชัด	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาวาเอก	NN	B_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เอื้ออภิญญกุล	NN	E_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รัฐบุรุษ	NN	O	I_CLS
ดำรง	VV	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
โดน	AX	O	I_CLS
คัดค้าน	VV	O	I_CLS
ต่อต้าน	VV	O	E_CLS

กัปตัน	NN	B_DES	B_CLS
ชัยชนะ	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เบื่อ	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
แปลกใจ	VV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จำ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ตอน	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ผกก.	NN	B_DES	I_CLS
3	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
เลวร้าย	AV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อาวุธ	NN	O	I_CLS
สงคราม	NN	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เชื่อมโยง	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
คิด	AJ	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
แบบอย่าง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใกล้	AX	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
นั้น	AJ	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
จับกุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือนกัน	AV	O	E_CLS
ฉะนั้น	CC	O	B_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
พยายาม	VV	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ประชาธิปไตย	NN	O	I_CLS
ตรง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
สำคัญ	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ไกล	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอกราช	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
จี้	VV	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

กุนซือ	NN	B_DES	B_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หลีกภัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราชินี	NN	B_DES	I_CLS
_	PU	I_DES	I_CLS
ผอ.	NN	I_DES	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
พาณิชย์	NN	I_ORG	I_CLS
นาวี	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
25	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	B_DES	I_CLS
หัวหน้า	NN	E_DES	I_CLS
สรวีย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปัทมะ	NN	E_PER	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
เสนาธิการ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
อาร์เอสฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โทรศัพท์	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
ส.ต.	NN	B_DES	I_CLS
เอฟเอโอ	NN	B_ORG	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ยินดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
กรรมการ	NN	B_DES	I_CLS
บริหาร	NN	E_DES	I_CLS
ชิษณุพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เพียงแต่	CC	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
รศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สามัญ	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
ตรวจสอบ	NN	I_ORG	I_CLS
ประวัติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	E_CLS
ถ้าหาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ปลด	AJ	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

พล.ต.ท.	NN	B_DES	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ลอบ	AV	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศ.ดร.	NN	B_DES	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
90	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กว่า	AV	I_MEA	I_CLS
เปอร์เซ็นต์	CL	E_MEA	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ขบวนการ	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
กลบเกลื่อน	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ด้าน	FX	O	I_CLS
ลบ	AJ	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
โยน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รมช.	NN	B_DES	B_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
กลาย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แพะรับบาป	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS

ผศ.ดร.	NN	B_DES	B_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
ไหน	AJ	O	I_CLS
เลย	PA	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
แตกแยก	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
เหมือน	AV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
แบ่งแยก	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
พอ	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยึดเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอยร้าว	NN	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
รุ่น	CL	O	I_CLS
แบ่ง	VV	O	I_CLS
เป็น	PS	O	I_CLS
ก๊ก	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ชิง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาศัย	VV	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รีบ	AV	O	I_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
กลียุค	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตัวเอง	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บุญ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ประเทศชาติ	NN	O	E_CLS
แต่ถ้า	CC	O	B_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ขั้น	NN	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ล้มตาย	VV	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
จลาจล	NN	O	I_CLS
ดังนั้น	CC	O	I_CLS
ผู้นำ	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสียสละ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ผศ.	NN	B_DES	I_CLS
วาโย	NN	B_PER	E_CLS



