ร้อย_ทพ._ที่_1206	NN	B_ORG	B_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ลำปาง	NN	E_ORG	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS

ธนาคาร	NN	B_ORG	B_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้ม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
กบฏ	NN	I_ORG	I_CLS
ตอลีบาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยกเว้น	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
ภูมิใจไทย	NN	B_ORG	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
อุตรดิตถ์	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
21	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลอากาศโท	NN	B_DES	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
จังหวัด	NN	B_ORG	I_CLS
นราธิวาส	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
กรุงเทพ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พัทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ชี้	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ระเบียบ	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
กันต์พงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บัวบาน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระเจ้าหลานเธอ	NN	B_DES	I_CLS
บัญชาการ	VV	I_DES	I_CLS
อัครแสนคีรี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ได้	AX	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เฉพาะ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	B_ORG	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
ดีพีเจ	NN	E_ORG	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
ม.	NN	B_ORG	I_CLS
มหิดล	NN	E_ORG	I_CLS
สำนักข่าว	NN	B_ORG	I_CLS
ดาวโจนส์	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
คือ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เฉพาะ	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
แถลง	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
ไว้	AV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ระเบียบเรียบร้อย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดูแลรักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
กรณีที่	CC	O	I_CLS
ก่อนหน้า	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
กฤดิทัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศักดิ์สมบูรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แกนนำ	NN	O	I_CLS
สื่อ	NN	B_ORG	I_CLS
อิหร่าน	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอ็นซีอาร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
คอร์เปอร์เรชั่น	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
สหรัฐอเมริกา	NN	E_ORG	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_ORG	I_CLS
ศูนย์	NN	I_ORG	I_CLS
ยะลา	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
สมเด็จพระจักรพรรดิ	NN	B_DES	I_CLS
วิสาระดี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เตชะธีราวัฒน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
สว.สป.	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	PU	E_DES	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
สมเด็จพระสังฆราชสกลมหาสังฆปริณายก	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
ตลท.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ชัดเจน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ขณะนี้	NN	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ควบคุม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
มาดากัสการ์	NN	B_ORG	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
เบลเยียม	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยกเลิก	VV	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
บรรยากาศ	NN	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ราชบุรี	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
สู่	PS	O	I_CLS
ภาวะ	NN	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
พร้อม	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ปิด	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วาน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ยุทธศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พระที่นั่ง	NN	B_LOC	I_CLS
วิมาน	NN	I_LOC	I_CLS
เมฆ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ยุทโธปกรณ์	NN	O	I_CLS
หนัก	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ถัง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	PS	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัทบุญรอด	NN	B_ORG	I_CLS
บริเวอรี่	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	E_ORG	I_CLS
พันธมิตรฯ.	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ข้าราชการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เข้มงวด	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ปลอด	VV	O	I_CLS
ภัย	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
รอบ	PS	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แผนกนิติเวช	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
รพ.รามาธิบดี	NN	E_ORG	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
โคกโพธิ์	NN	E_ORG	I_CLS
นั้น	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	I_CLS
มวล	NN	O	I_CLS
ชน	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
ชุมพล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ประเด็น	NN	O	I_CLS
สำคัญ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาร์เอส	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฉบับ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9/2549	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อภิชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วภราดัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
รมว.	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	O	I_CLS
สพก.	NN	B_ORG	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญญามณี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
เรืออากาศโทหญิง	NN	B_DES	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
จังหวัดกำแพงเพชร	NN	B_ORG	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
แนวร่วม	NN	B_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เอกราช	NN	I_ORG	I_CLS
ปัตตานี	NN	E_ORG	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการสิทธิ	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ช้าง	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อิน	NN	I_LOC	I_CLS
ทา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
12.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS



