"	PU	O	B_CLS
ไชยามพวาน	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เคลียร์	VV	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กุนซือ	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	VV	I_DES	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
วิภาวดี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซาบซึ้งใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หวั่น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กระแส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กดดัน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลาออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
จริยธรรม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นักการเมือง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ปฏิเสธ	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กล่าวหา	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	NN	O	I_CLS
พาดพิง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ทัพ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชุติพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กำเนิดผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เจตนา	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
สื่อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
พูดคุย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เจอ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
อาเซียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ภูมินทร์	NN	E_LOC	E_CLS



