8	NU	B_MEA	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	I_CLS
เต็ง	VV	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
ไอเอสเอส	NN	B_ORG	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
ชนก	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เข้าวิน	VV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS

ดับเบิลยูทีโอ	NN	B_ORG	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	O	B_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุดมอำนวย	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
รอบ	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	I_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	E_CLS

กระบวนการ	NN	O	B_CLS
แก้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ศาลเจ้า	NN	B_LOC	I_CLS
พ่อ	NN	I_LOC	I_CLS
เสือ	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สมควร	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผ่าน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
ส่งเสริม	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จัด	NN	I_ORG	I_CLS
สวัสดิการ	NN	I_ORG	I_CLS
สังคม	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เริ่มต้น	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

การ	FX	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
อินเดีย	NN	B_ORG	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เหมาะสม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เครือ	NN	B_ORG	I_CLS
จักรภพ	NN	E_ORG	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แอสตาน่า	NN	B_ORG	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
ราษฎร	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ขาด	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
1	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
แทน	VV	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
11	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คุม	NN	I_ORG	I_CLS
ประพฤติ	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุราษฎร์ธานี	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
09.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
10	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	I_DTM	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐจิรา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทวีผล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
วาโคเวีย	NN	B_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
เบิร์กไชร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แฮธาเวย์	NN	E_ORG	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ASTV	NN	B_ORG	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
83	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	PS	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
สถานี	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	I_ORG	I_CLS
อำเภอ	NN	I_ORG	I_CLS
แม่สาย	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศจิตติสุทธิ์	NN	E_PER	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรค	NN	O	I_CLS
หัวใจ	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมนทรรศน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สงฆ์ประชา	NN	E_PER	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ลา	VV	O	I_CLS
กิจ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สหัสวัต	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พิพัฒน	NN	I_PER	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คูหา	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	E_CLS

สำหรับ	CC	O	B_CLS
บรรยากาศ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
คูหา	NN	O	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
หลัง	NN	O	I_CLS
เข้า	VV	O	I_CLS
กำแพง	NN	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
ละ	PS	O	I_CLS
คณะ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณะ	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	PS	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
3	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คน	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
แจก	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ลำดับ	NN	O	I_CLS
หมายเลข	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ช่อง	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
โน	NG	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สิทธิ	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
คัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คัด	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ข้อแม้	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
บัตร	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
วาโย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดวงอัมพร	NN	E_PER	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
บรรเทา	NN	I_ORG	I_CLS
สาธารณภัย	NN	I_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
นครศรีธรรมราช	NN	E_ORG	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รอบ	CL	E_MEA	I_CLS
ก็เพื่อ	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
กระจัดกระจาย	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
จากที่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
แท้จริง	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ยอมรับ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หนักใจ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชี้แจง	VV	O	I_CLS
เหตุผล	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สาธารณะ	NN	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ศปจร.น.	NN	B_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ว่า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.30	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
17.30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
ฉลุย	VV	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
13.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
พ.ต.ท.	NN	B_DES	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	I_CLS
สรรพวุธ	NN	I_ORG	I_CLS
ซ่อม	NN	I_ORG	I_CLS
ยาง	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชั่วโมง	CL	E_MEA	I_CLS
ครึ่ง	AJ	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มหาคุณ	NN	I_PER	I_CLS
ร.ต.อ.	NN	B_DES	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
เยาวชน	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ครอบครัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สปสช.	NN	B_ORG	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
57	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
คะแนน	CL	E_MEA	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยพิสุทธิ์	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
แรงงาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สตช.	NN	B_ORG	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
องอาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หวังศุภกิจโกศล	NN	E_PER	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
แผนก	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
สิ่งแวดล้อม	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ปปง.	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พูนศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เจริญพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กอง	NN	B_ORG	E_CLS
สลาก	NN	E_ORG	I_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โล่สถาพรพิพิธ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
จักพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เช้า	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่ประชุม	NN	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS
จาก	CC	O	B_CLS
เดิม	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กำหนด	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอบ	CL	B_MEA	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
เกิน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
44	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสียง	CL	B_MEA	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จีรเดช	NN	B_PER	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูสี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไทยเศรษฐ์	NN	E_PER	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จรัส	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีแก้ว	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
กกต.	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อำนาจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาราคำ	NN	E_PER	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กฤษฐ์หิรัญ	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เสียง	CL	E_MEA	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
เกณฑ์	NN	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
หลัง	AJ	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หยิบยก	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
คุณสมบัติ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อภิปราย	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	PA	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
มติ	NN	O	I_CLS
เลขานุการ	NN	O	I_CLS
ราชวงศ์	NN	B_ORG	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
42	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
รวดเร็ว	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งสิ้น	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
41	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เที่ยง	NN	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รับประทาน	VV	O	I_CLS
อาหาร	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
14.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สมพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
เสนาธิการ	NN	B_DES	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	I_CLS
แถลง	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สภ.หาดใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
บ่าย	NN	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พาณุวัฒณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฉัตรมาลีรัตน์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พล.ร.ท.	NN	B_DES	I_CLS
อัยการ	NN	I_DES	I_CLS
สูง	VV	I_DES	I_CLS
สุด	AV	E_DES	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
59	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สาแม็ง	NN	E_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
สมาชิก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
ผบ.	NN	B_DES	I_CLS
หมู่	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.	NN	E_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หนองบัวลำภู	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
55	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ศุภปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุปนิสากร	NN	I_PER	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
นายก	NN	I_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	E_DES	I_CLS
พิพากษา	VV	I_DES	I_CLS
อาวุโส	VV	E_DES	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทีม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	I_ORG	I_CLS
โปรตุเกส	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
48	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
ส่วน	CC	O	B_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
สุดท้าย	NU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ฐิติกันต์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งมั่นก่อกิจ	NN	E_PER	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
หัวหน้า	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สหรัฐฯ	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คะแนน	CL	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
อธิบดี	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
50	NU	B_NUM	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
รัฐธรรมนูญ	NN	O	I_CLS
มาตรา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
138	NU	B_NUM	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	NN	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
สกาย	NN	B_ORG	I_CLS
แทร็กซ์	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
รอบ	CL	E_MEA	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โดย	FX	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธนพัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุธรรม	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
กมลศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ปรากฏ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตำแหน่ง	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สว่างจิตต์	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครั้ง	CL	E_MEA	E_CLS

ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
สุพัชรี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รอบ	CL	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
เบียด	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
โสภณ	NN	B_PER	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซูการ์โน	NN	B_PER	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สาเหะมูหามัด	NN	B_PER	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญวัจน์	NN	B_PER	I_CLS
หัน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เท	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ดึงดัน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	I_CLS
ยืดเยื้อ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
หลาย	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เซ็นทรัล	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ฮอลล์	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
น้อย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต่ำ	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ศาล	NN	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ภก.	NN	B_DES	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
ผิด	VV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อัครเดช	NN	B_PER	I_CLS
พล.อ.	NN	B_DES	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
เศรษฐกิจ	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
แวดวง	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
เท่านั้น	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
หลากหลาย	AJ	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
อาทิ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ร.ต.	NN	B_DES	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
วิชาการ	NN	O	I_CLS
นัก	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชื่อเสียง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
อ่าน	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
หน้า	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สุภาพสตรี	NN	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
สบายใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
คณะ	NN	I_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
เสริมสร้าง	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สมานฉันท์	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	I_ORG	I_CLS
ชาติ	NN	E_ORG	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สมควร	AX	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
พันธมิตร	NN	E_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ครบ	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
กลั่นกรอง	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
หวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้หลักผู้ใหญ่	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เพื่อ	PS	O	I_CLS
ชาติบ้านเมือง	NN	O	I_CLS
ควร	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ต่อ	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
เมือง	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
ราบรื่น	VV	O	I_CLS
สม	VV	O	I_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
ภารกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เสร็จสิ้น	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
เลขา	NN	O	I_CLS
บ.	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟดนตรี	NN	E_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
เอกนัฏ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ออกตัว	VV	O	I_CLS
ทุกขลาภ	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพฤดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทวิวงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
สัมภาษณ์	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทุกขลาภ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ทุกข์	NN	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
ศาลอาญา	NN	B_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
ตอน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
สมัคร	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เดนมาร์ก	NN	E_ORG	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เพื่อ	CC	O	I_CLS
บ้านเมือง	NN	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปากน้ำโพ	NN	B_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
เต็มที่	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
บิ๊กซี	NN	B_ORG	I_CLS
พิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ฮันนี่เวลล์	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เซาท์เทิร์น	NN	I_ORG	I_CLS
สตีล	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
จำกัด	NN	I_ORG	I_CLS
มหาชน	NN	E_ORG	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	E_CLS
โดยเฉพาะ	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
เส้นสนกลใน	NN	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
บุคลากร	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
เปลี่ยนแปลง	VV	O	I_CLS
ซีเอ็มที	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
มูลนิธิประสาทบุญ	NN	B_ORG	I_CLS
สถานพิษณุโลก	NN	E_ORG	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
บ้าง	PR	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
กังวล	VV	O	E_CLS
ที่ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
คลาย	VV	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
อาวุโส	VV	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
กังวล	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
คือ	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
เยอะ	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS
แม้	CC	O	B_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุ	AJ	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	E_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
รักษา	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอด	NN	I_ORG	I_CLS
ภัย	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
อำนวย	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
สะดวก	NN	I_ORG	I_CLS
ด้าน	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
จราจร	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
เสร็จ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
ผม	PR	O	I_CLS
ถึง	AX	O	I_CLS
บอก	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มัน	PR	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สรัสนันท์	NN	B_PER	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไชยสัจ	NN	E_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
คาดหวัง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำใจ	VV	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
วุฒิสมาชิก	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกสรร	VV	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ละ	PS	B_MEA	I_CLS
แนวทาง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
มูลนิธิคุ้มครองเด็ก	NN	B_ORG	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เกียรติคุณ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กว้างขวาง	VV	O	I_CLS
นัก	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
ชลประทาน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ชำนาญ	VV	O	I_CLS
พิเศษ	VV	O	I_CLS
ต่าง	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถนัด	VV	O	I_CLS
อย่าง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
สูง	VV	O	I_CLS
สุด	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ตรวจ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ถ้วน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภราดร	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
ถ้ำ	NN	B_LOC	I_CLS
ปลา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขอบคุณ	VV	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ยก	NN	I_ORG	I_CLS
น้ำหนัก	NN	E_ORG	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ไว้วางใจ	VV	O	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
อนาคต	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ธปท..	NN	B_ORG	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
นึก	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คะแนน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
เกียรติ	NN	O	I_CLS
เด็ดขาด	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ปกรณ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปริศนานันทกุล	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บก.บห.	NN	B_DES	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
น้ำค้าง	NN	E_LOC	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เมื่อ	CC	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ภาพรวม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประเทศ	NN	B_ORG	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	E_ORG	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ให้	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.อ.	NN	B_DES	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ล้วน	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประสบการณ์	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
คิด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
สะท้าน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
ผล	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
สูง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลักษณวิศิษฏ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
พิพากษา	NN	E_DES	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก	NN	I_LOC	I_CLS
ลง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ค่อนข้าง	AX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ประเด็น	CL	E_MEA	I_CLS
คือ	CC	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ยก	VV	O	I_CLS
นิ้ว	NN	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	B_DES	I_CLS
ความ	NN	I_DES	I_CLS
มั่นคง	NN	E_DES	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
พอใจ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เฟ้น	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
บทเรียน	NN	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทย์	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แม้	CC	O	I_CLS
บาห์เรน	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
แดง	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
มหาดไทย	NN	E_ORG	I_CLS
กลาง	AJ	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
กล้า	VV	O	I_CLS
ให้	AV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
องค์การ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
ข้าม	NN	I_LOC	I_CLS
แม่น้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
แคว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
หนักใจ	VV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2-3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7-8	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
อำนาจ	NN	O	I_CLS
เก่า	VV	O	E_CLS

เลขา	NN	B_DES	B_CLS
ฯ	NN	I_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ป.ป.ท.	NN	E_DES	I_CLS
สัมพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โตวิจักษณ์ชัยกุล	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
สาย	NN	I_DES	I_CLS
งาน	NN	E_DES	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ห้วย	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
ขมิ้น	NN	E_LOC	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วิป	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
เช่น	AV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
รู้สึก	VV	O	I_CLS
ใจชื้น	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กำลังใจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	E_CLS
แล้ว	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
กู้	VV	O	I_CLS
วิกฤติ	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แน่นอน	VV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
อันดับ	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
วัน	NN	B_DTM	I_CLS
อังคาร	NN	I_DTM	I_CLS
ที่	PS	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
15	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สพท.	NN	B_ORG	I_CLS
เขต	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
1	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
โผ	NN	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อังกฤษ	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อย่างไร	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นั้น	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บล็อก	VV	O	I_CLS
โหวต	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ซีอี	NN	B_ORG	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
เชื่อถือ	VV	O	I_CLS
เกาหลีใต้	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
ถาม	VV	O	I_CLS
สังคม	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
วิป	CL	O	I_CLS
ระบุ	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ชัยอนันต์	NN	E_PER	I_CLS
รักษาการ	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
หน้าตา	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
พิจารณา	VV	O	I_CLS
ง่าย	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปศุสัตว์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	I_CLS
ส่วน	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
พระราชกฤษฎีกา	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
พ.ร.ฎ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
สมัย	NN	O	I_CLS
สามัญ	AJ	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
ทันที	AV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
ขอร้อง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เป็นห่วง	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ตรงไปตรงมา	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ประชาชน	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ข้อมูล	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตู้	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปณ.	NN	O	I_CLS
45	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
อุบล	NN	I_LOC	I_CLS
รัตนา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
www.senate.go.th	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
กมธ.	NN	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ประวัติ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประพฤติ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	E_CLS

ห่วง	VV	O	B_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นิคม	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คชพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
รถไฟ	NN	E_ORG	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กายารี่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวเนซุเอลา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
แรก	AJ	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
เร่งรีบ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ว่าที่	AJ	O	I_CLS
ภ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
2	NN	E_ORG	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สภ.	NN	B_ORG	I_CLS
ระแงะ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เพราะ	CC	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมาธิการ	NN	I_ORG	I_CLS
การ	NN	I_ORG	I_CLS
ปฏิรูป	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
แห่ง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
คุณภาพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
มิติ	NN	I_ORG	I_CLS
ฟู้ด	NN	I_ORG	I_CLS
โปรดักส์	NN	E_ORG	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แค่	AJ	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
รู้	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
เลย	AX	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	CC	O	I_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
พัฒนา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คม_ชัด_ลึก	NN	B_ORG	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
ที่ปรึกษา	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ซาการียา	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
นายกรัฐมนตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ส่วนใหญ่	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ทั้งนั้น	AV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
เลย	AX	O	E_CLS
ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
น่า	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
นี้	PR	O	I_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัสริน	NN	B_PER	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
แน่ใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เลย	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
แล้ว	CC	O	I_CLS
แต่ละ	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เคย	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
สำนวน	NN	O	I_CLS
เอง	AV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สรรพภัญญู	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โพธสุธน	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
ว่าการ	NN	E_DES	I_CLS
มูลนิธิ	NN	B_ORG	I_CLS
ปวีณา	NN	I_ORG	I_CLS
หงสกุล	NN	I_ORG	I_CLS
เพื่อ	NN	I_ORG	I_CLS
เด็ก	NN	I_ORG	I_CLS
และ	NN	I_ORG	I_CLS
สตรี	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
ซีพี	NN	E_ORG	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ไม่ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ว.	NN	B	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
แข็ง	VV	O	I_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สหภาพ	NN	B_ORG	I_CLS
ยุโรป	NN	E_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ระบบ	NN	O	I_CLS
ตุลาการ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
นิติศาสตร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ศาลจังหวัดสงขลา	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
เรื่อง	CL	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
รัฐศาสตร์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยืดหยุ่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทุจริต	VV	O	I_CLS
ต่าง	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก็	CC	O	B_CLS
คง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เคร่งครัด	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	E_CLS
หาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ดำเนินการ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครม.	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จัด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ขยาย	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS

แหล่ง	NN	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ระดับ	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ก.ถ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เท่า	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
เกือบ	AV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
พิพากษา	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
กฎหมาย	NN	O	I_CLS
กำหนด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตร.	NN	B_ORG	I_CLS
ท่องเที่ยว	NN	I_ORG	I_CLS
สระแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำงาน	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ร่วมมือ	VV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เช่น	CC	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยมหาจุฬาลงกรณราชวิทยาลัย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ชุด	CL	E_MEA	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จังหวะ	NN	E_PER	I_CLS
หรือ	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สัญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฐิติพฤฒิกุล	NN	E_PER	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
วิธี	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือก	VV	O	I_CLS
แบบ	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
ทำให้	CC	O	B_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คิด	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
วินิจฉัย	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลัก	AV	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จริง	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ปลาย	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ละเลย	VV	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
บริหาร	VV	O	I_CLS
จัดการ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เลือกตั้ง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แหล่ง	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	E_CLS

ธอส.	NN	B_ORG	B_CLS
ผวา	VV	O	I_CLS
ท้า	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศิริวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จุรีมาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
สภ.เมือง	NN	B_ORG	I_CLS
อ่างทอง	NN	E_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
เคารพ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตัดสินใจ	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ไม่ว่า	CC	O	B_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เดือดร้อน	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
เกี่ยวข้อง	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
อยู่แล้ว	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
อดีต	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	I_DES	I_CLS
ใหญ่	NN	I_DES	I_CLS
ฝ่าย	NN	I_DES	I_CLS
การ	NN	I_DES	I_CLS
ตลาด	NN	I_DES	I_CLS
ค้า	NN	I_DES	I_CLS
ปลีก	NN	E_DES	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
บาง	NN	I_LOC	I_CLS
กระดี่	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
เพราะ	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	E_DES	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จุลพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จุดยืน	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
หนังสือพิมพ์พีเพิลส์	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
เดลี่	NN	E_ORG	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
โจมตี	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ไล่	VV	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	I_CLS
สภาวิศวกร	NN	B_ORG	I_CLS
ตลอด	VV	O	E_CLS
อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
เวที	NN	O	I_CLS
ร่วมกับ	PS	O	I_CLS
พันธมิตร	NN	B_ORG	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
อยาก	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
สำนึก	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
กว่า	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
อื่น	AJ	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
เลือก	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
จิตใจ	NN	O	I_CLS
เป็นกลาง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
การเมือง	NN	O	I_CLS
ใด	PR	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
เรียกร้อง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วุฒิพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
พิสูจน์	VV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
สาบาน	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ช่องเขา	NN	B_LOC	E_CLS
ขาด	NN	E_LOC	I_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	I_CLS
อยาก	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
สาบาน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปวิตรา	NN	B_PER	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
รัฐ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สิทธิพล	NN	B_PER	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
อนุกรรมการ	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
ยุบ	VV	O	I_CLS
แอร์บัส	NN	B_ORG	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เชาวฤทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
กล่าว	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ติดใจ	VV	O	I_CLS
เท่า	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ดุลพินิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรรณรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
แยกแยะ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทองสุข	NN	E_PER	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ซีเอ็นบีซี	NN	B_ORG	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
พรรค	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มอง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
เชื่อมั่น	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กระบวนการ	NN	O	I_CLS
สรรหา	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เชลล์	NN	B_ORG	E_CLS
ถ้า	CC	O	B_CLS
ทอ.	NN	B_ORG	I_CLS
ชุด	CL	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
อะไร	PR	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยอมรับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสื่อมเสีย	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ตก	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เรา	PR	O	I_CLS
มั่นใจ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ศาล	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
คัดเลือก	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ที่สุด	AV	O	E_CLS

"	PU	O	B_CLS
สังคม	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
จับตา	VV	O	I_CLS
ค่าย	NN	B_ORG	I_CLS
จีทีเอช	NN	E_ORG	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
เพราะ	CC	O	B_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อคติ	NN	O	I_CLS
ต่อ	PS	O	I_CLS
สำนัก	NN	B_ORG	I_CLS
ข่าว	NN	I_ORG	I_CLS
ยอนฮัพ	NN	E_ORG	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กศน.	NN	B_ORG	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ถ่วงดุล	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เหมือน	VV	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ถ้า	CC	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
หรือไม่	AV	O	I_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
องค์กร	NN	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สิ่ง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
รอง	AJ	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
ปปช.	NN	B_ORG	E_CLS



