1	NU	B_DTM	B_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13:46	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	I_DTM	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เครือ	NN	I_LOC	I_CLS
วัลย์	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
แบก	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
เผา	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
ด่าน	NN	I_LOC	I_CLS
ซ้าย	NN	E_LOC	I_CLS
วอด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แถม	VV	O	I_CLS
บึ้ม	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
เย้ย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
สุรชาติ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลุ่มมัชฌิมา	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
ร้อย	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ตรึง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
ตาราง	CL	O	I_CLS
นิ้ว	CL	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
ยุทธการ	NN	O	I_CLS
บึงกาฬ	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หวัง	VV	O	I_CLS
ล่า	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
โต๊ะอิหม่าม	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
เบื้องหลัง	NN	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
สังหาร	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ชัยทิพย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นามบุตร	NN	E_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เบาะแส	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
สุขภาพ	NN	E_ORG	I_CLS
เคลื่อนไหว	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด่าน	NN	B_LOC	I_CLS
พรมแดน	NN	I_LOC	I_CLS
แม่	NN	I_LOC	I_CLS
สาย	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ปราสาท	NN	B_LOC	I_CLS
ศีขร	NN	I_LOC	I_CLS
ภูมิ	NN	E_LOC	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
แฝง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
ชุมนุม	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
บุก	VV	O	I_CLS
จู่โจม	VV	O	I_CLS
ตรวจค้น	VV	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ปู	VV	O	I_CLS
พรม	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	E_CLS

พร้อม	VV	O	B_CLS
ของกลาง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ได้แก่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
อาวุธ	NN	O	B_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
พก	VV	O	I_CLS
สั้น	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มม.	CL	B_MEA	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กระสุน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นัด	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระบอก	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยา	NN	O	I_CLS
ปฏิชีวนะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวชภัณฑ์	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสื้อ	NN	O	I_CLS
กางเกง	NN	O	I_CLS
ลาย	NN	O	I_CLS
พราง	VV	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รองเท้า	NN	O	I_CLS
บู๊ท	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาฬิกา	NN	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
มือ	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
ดิจิทัล	NN	O	I_CLS
มีด	NN	O	I_CLS
สปาต้า	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ซีดี	NN	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
เอกสาร	NN	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
ยาวี	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
อุปกรณ์	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
อีก	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
รายการ	NN	O	E_CLS

เมื่อ	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ลุกไหม้	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
214/7	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
1/2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
2/1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
2/2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
34/1	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
3/2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ฉีด	VV	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ต้นเพลิง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ลุกลาม	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ข้างเคียง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
เกือบ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชั่วโมง	CL	B_MEA	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ลง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
สถานที่	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	E_CLS

เหตุ	NN	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
คราบ	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ติด	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ซาก	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
3/2	NU	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
รวบรวม	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
เผย	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS

สอบสวน	VV	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
ใกล้เคียง	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
4-5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถือ	VV	O	I_CLS
แกลลอน	NN	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
พลาสติก	NN	O	I_CLS
ขนาด	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ลิตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ขี่	VV	O	I_CLS
วนเวียน	VV	O	I_CLS
มุ่งหน้า	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
นิคม	NN	I_LOC	I_CLS
พัฒนา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
รั้ว	NN	O	I_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
งัด	VV	O	I_CLS
หน้าต่าง	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ป.	NN	B	I_CLS
3/2	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปีน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
น้ำมัน	NN	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
เพลิง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เตรียม	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราด	VV	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กอง	NN	O	I_CLS
หนังสือ	NN	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
โต๊ะ	NN	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
หน้า	PS	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
เผา	VV	O	E_CLS

หลังจาก	CC	O	B_CLS
ไฟ	NN	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
กลุ่ม	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
โปรย	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
สกัดกั้น	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	I_CLS
พบเห็น	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
กวาด	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เพลิง	NN	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ไหม้	VV	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
เรียน	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
หมด	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

บึ้ม	VV	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กิตติภณ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	E_CLS

รุด	VV	O	B_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
เยื้อง	VV	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
สังคม	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	NN	B_DES	I_CLS
จัดการ	NN	E_DES	I_CLS
ปทิดา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริโรจนกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
52	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ต่าง	NN	B_ORG	I_CLS
ประเทศ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นคร	NN	I_LOC	I_CLS
โกษ	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดีทแฮล์มฯ	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
เปรอะเปื้อน	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ใบ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ลำตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพียงแต่	CC	O	B_CLS
แรง	NN	O	I_CLS
ระเบิด	VV	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
โคลน	NN	O	I_CLS
ดิน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS

กระจาย	VV	O	B_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ต้น	NN	O	I_CLS
กล้วย	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รวม	VV	O	B_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ผนัง	NN	O	I_CLS
ฝา	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
เปรอะเปื้อน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทั่ว	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
รัศมี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
15	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
เมตร	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ชิ้นส่วน	NN	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
พีวีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เชื้อ	NN	O	I_CLS
ปะทุ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เหล็ก	NN	O	I_CLS
เส้น	NN	O	I_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปุ๋ย	NN	O	I_CLS
แอมโมเนียไนเตรท	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
หลักฐาน	NN	O	E_CLS

จาก	PS	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สอบปากคำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดาบตำรวจ	NN	B_DES	I_CLS
ชยพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
ยาม	NN	O	I_CLS
ว่าง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คณบดี	NN	B_DES	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สนาม	NN	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เย็น	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หมู่บ้าน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เตะ	VV	O	I_CLS
ฟุตบอล	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
วัน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
บรรจุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ท่อ	NN	O	I_CLS
พีวีซี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น้ำหนัก	NN	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
กิโลกรัม	CL	E_MEA	E_CLS

นำ	VV	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ซุก	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ใต้	PS	O	I_CLS
แผ่น	NN	O	I_CLS
ไม้	NN	O	I_CLS
กระดาน	NN	O	I_CLS
แผ่น	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
พาด	VV	O	I_CLS
ลักษณะ	NN	O	I_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
สะพาน	NN	O	I_CLS
ข้าม	VV	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ชั่วคราว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขณะ	CC	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
โฆษก	NN	B_DES	B_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กำลัง	AX	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
หลัง	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
กด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จน	CC	O	B_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
สนั่น	VV	O	I_CLS
หวั่นไหว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โชค	NN	O	I_CLS
ดี	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
สะเก็ด	NN	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
กระจาย	VV	O	I_CLS
หมุด	NN	O	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คู	NN	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใคร	PR	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
มุง	VV	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
สถานการณ์	NN	O	I_CLS
ป่วน	VV	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ศักยภาพ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส.ส.	NN	B_DES	B_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
บุญวิเศษ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษาการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศาสตราจารย์	NN	B_DES	I_CLS
โรงแรม	NN	B_ORG	I_CLS
ราชพฤกษ์แกรนด์โฮเต็ล	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ลับ	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
นโยบาย	NN	O	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
ไฟใต้	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
แก่	PS	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สถานี	NN	B_LOC	I_CLS
สวน	NN	I_LOC	I_CLS
จตุจักร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชัยนาท	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
หัว	NN	I_LOC	I_CLS
กระบือ	NN	E_LOC	E_CLS

วาง	VV	O	B_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
บน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
แค	NN	E_LOC	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
สุว	NN	I_LOC	I_CLS
รร	NN	I_LOC	I_CLS
ณา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เวลา	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
05.00	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
น.	CL	E_DTM	I_CLS
วัน	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รปภ.	NN	B_DES	I_CLS
พิมพ์พิชชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ฤกษ์หร่าย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สารวัตร	NN	B_DES	I_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
สบ	NN	B_DES	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พรรค	NN	B_ORG	I_CLS
มาตุภูมิ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดราษฎร์	NN	B_LOC	I_CLS
บำรุง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ทหาร	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ปกครอง	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
150	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลง	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
รับแจ้ง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ชาวบ้าน	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บน	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
สนามหลวง	NN	B_LOC	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
มัสยิด	NN	B_LOC	I_CLS
กรือเซะ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใหญ่	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
สัญจร	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

เจ้าหน้าที่	NN	O	B_CLS
ตำรวจ	NN	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ประสาน	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
เก็บกู้	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
จุด	NN	O	I_CLS
แรก	NU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ไก่เตี้ย	NN	E_LOC	I_CLS
29	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ถ้ำ	NN	I_LOC	I_CLS
พวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
โคม	NN	I_LOC	I_CLS
นา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สามเหลี่ยม	NN	B_LOC	I_CLS
ทองคำ	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บวร	NN	I_LOC	I_CLS
นิเวศ	NN	I_LOC	I_CLS
วิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ตลาดนัด	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กล่อง	NN	O	I_CLS
ต้องสงสัย	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ริม	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่อง	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ยิง	VV	O	I_CLS
ทำลาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรวจสอบ	VV	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ก้อน	CL	O	I_CLS
อิฐ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ห่าง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กม.	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คนร้าย	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
โรย	VV	O	I_CLS
ตะปู	NN	O	I_CLS
เรือใบ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
กระดาน	NN	E_LOC	I_CLS
30	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะพาน	NN	B_LOC	I_CLS
หิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
นิมมานรดี	NN	E_LOC	E_CLS

ถูก	AX	O	B_CLS
ตัด	VV	O	I_CLS
โค่น	VV	O	I_CLS
ขวาง	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
เศษ	NN	O	I_CLS
แก้ว	NN	O	I_CLS
เกลื่อน	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
วัตถุ	NN	O	I_CLS
อันตราย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
จราจร	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
ปกติ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	B_LOC	I_CLS
ไดโนเสาร์	NN	I_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
เวียง	NN	E_LOC	I_CLS
34	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
สุ	NN	I_LOC	I_CLS
โทน	NN	I_LOC	I_CLS
มงคล	NN	I_LOC	I_CLS
คีรี	NN	I_LOC	I_CLS
สามัคคี	NN	I_LOC	I_CLS
ธรรม	NN	E_LOC	I_CLS
35	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ผ้า	NN	O	I_CLS
เขียน	VV	O	I_CLS
ภาษา	NN	O	I_CLS
มลายู	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ป้าย	NN	O	I_CLS
ปลุกระดม	VV	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ใจความ	NN	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ชาว	FX	O	I_CLS
มลายู	NN	O	I_CLS
ลุก	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
ปืน	NN	O	I_CLS
ต่อสู้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
รัฐ	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ราชการ	NN	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุก	AJ	O	I_CLS
องค์กร	CL	O	I_CLS
รวม	VV	O	E_CLS
ทั้ง	CC	O	B_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ธุรกิจ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เอกชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เพิ่ม	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	E_CLS
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
กรอง	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วยงาน	NN	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
มั่นคง	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
มุก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
เดือน	NN	B_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
การที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
สงบ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทุ่ง	NN	B_LOC	I_CLS
ทานตะวัน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ระยอง	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
เป้า	NN	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ย่าน	NN	O	I_CLS
ชุมชน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
แพร่	NN	B_LOC	I_CLS
พุทธ	NN	O	E_CLS

ทั้งนี้	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อำเภอ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
ชะ	NN	I_LOC	I_CLS
เมา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดตาม	VV	O	I_CLS
ข่าวสาร	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
หน่วย	NN	O	I_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
ตรงข้าม	VV	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
กรมส่งเสริมสหกรณ์	NN	B_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เป้าหมาย	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สถาน	NN	O	I_CLS
บันเทิง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
แผน	NN	O	I_CLS
กัน	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
พื้นที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
ศรี	NN	I_LOC	I_CLS
จอม	NN	I_LOC	I_CLS
ทอง	NN	I_LOC	I_CLS
วรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
มหา	NN	I_LOC	I_CLS
พฤฒา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
วาง	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ลงมือ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	O	I_CLS
วัย	NN	O	I_CLS
รุ่น	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
จักรยานยนต์	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พาหนะ	NN	O	E_CLS
โดย	CC	O	B_CLS
ทำที	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ขับขี่	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เที่ยว	VV	O	E_CLS

หาก	CC	O	B_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
เผลอ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
โอกาส	NN	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แสวงเครื่อง	AJ	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ชนวน	NN	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
โทร	VV	O	I_CLS
มือถือ	NN	O	I_CLS
ขว้าง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ใส่	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
อาคาร	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
พวก	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เหลือ	VV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
จุด	VV	O	I_CLS
ระเบิด	NN	O	I_CLS
แบบ	NN	O	I_CLS
เดียว	NU	O	I_CLS
กับ	PS	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เคย	AX	O	I_CLS
ก่อเหตุ	VV	O	I_CLS
อย่าง	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
คำ	NN	O	I_CLS
เตือน	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ข่าว	NN	O	I_CLS
บอก	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ระมัดระวัง	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS



