'	PU	O	B_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ปธ.	NN	O	I_CLS
อัยการ	NN	B_ORG	I_CLS
ฝ่ายคดีอาญา	NN	E_ORG	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	I_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
เสื้อ	NN	I_ORG	I_CLS
แดง	NN	E_ORG	I_CLS
อวย	VV	O	I_CLS
พร	NN	O	I_CLS
'	PU	O	I_CLS
สิทธิชัย	NN	B_PER	I_CLS
'	PU	O	E_CLS

ประธาน	NN	O	B_CLS
มูดี้ส์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ยืนยัน	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สัมพันธ์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ดี	VV	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ดีเอสไอ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ขอบคุณ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
เทพธิดา	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
ผลักดัน	VV	O	I_CLS
เดินหน้า	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
สร้าง	VV	O	I_CLS
เส้นทาง	NN	O	I_CLS
คมนาคม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
68	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
งบประมาณ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1,400	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้าน	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	E_CLS

อีก	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
เรือโท	NN	B_DES	I_CLS
นายแพทย์	NN	E_DES	I_CLS
ทินพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
_	NN	I_DES	I_CLS
ผู้	NN	I_DES	I_CLS
ว่า	NN	I_DES	I_CLS
ฯ	NN	E_DES	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	I_DES	I_CLS
ภาควิชา	NN	B_ORG	I_CLS
รังสีวิทยา	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	E_CLS
อุโมงค์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
เชื่อ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ชลธานี	NN	B_PER	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ฝ่าฟัน	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ชนะ	VV	O	I_CLS
อุปสรรค	NN	O	I_CLS
ทั้งหลาย	PR	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตอบ	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
แสดง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ยินดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ล้ำเลิศ	NN	B_PER	E_CLS
หลัง	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
สำเร็จ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	E_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ระลึก	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
สมเด็จ	NN	B_TTL	I_CLS
ภคมน	NN	B_PER	I_CLS
ด้วย	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
พร้อม	CC	O	B_CLS
ทั้ง	CC	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
ขณะนี้	NN	O	I_CLS
รัฐสภา	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ลาน	NN	I_LOC	I_CLS
บุญ	NN	E_LOC	I_CLS
เปิด	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ประชุม	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

อย่างไรก็ตาม	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
หารือ	VV	O	I_CLS
ถึง	VV	O	I_CLS
ปัญหา	NN	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
แนว	NN	O	I_CLS
ชายแดน	NN	O	I_CLS
แต่อย่าง	XX	O	I_CLS
ไร	PR	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ขวัญเรือน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
อีก	AV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
นอกจาก	PS	O	B_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ฝาก	VV	O	I_CLS
ถวาย	VV	O	I_CLS
พระพร	NN	O	I_CLS
รอง	NN	B_DES	I_CLS
เลขาธิการ	NN	E_DES	I_CLS
กาญจนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ส่งเสริมอุดมชัย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
กลุ่ม	NN	B_ORG	E_CLS
คน	NN	I_ORG	I_CLS
โคราช	NN	I_ORG	I_CLS
รัก	NN	I_ORG	I_CLS
ป๋า	NN	I_ORG	I_CLS
เปรม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
คณะ	NN	B_ORG	I_CLS
กรรมการ	NN	I_ORG	I_CLS
แพทยสภา	NN	E_ORG	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เวียดนาม	NN	B_ORG	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ประสงค์	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เชิญ	VV	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
พั้วช่วย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสด็จ	VV	O	I_CLS
ฯ	PU	O	I_CLS
เยือน	VV	O	I_CLS
ประเทศ	NN	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
บูร	NN	I_LOC	I_CLS
พา	NN	I_LOC	I_CLS
ภิ	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ทางการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ฐานะ	NN	O	I_CLS
แขก	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ทหารบก	NN	B_ORG	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
.	PU	O	E_CLS



