พริตตี้	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ตร.	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฐวุฒิ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุภกร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	E_CLS

พริตตี้	NN	O	B_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ควง	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ขึ้น	VV	O	I_CLS
โรงพัก	NN	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จักรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
ครึ่ง	NU	O	I_CLS
ปี	CL	B_MEA	E_CLS

คู่	NN	O	B_CLS
กรณี	NN	O	I_CLS
แฉ	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ฝ่าย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ระแวง	VV	O	I_CLS
เกรง	VV	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เสีย	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

(	PU	O	B_CLS
16	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ก.ย.	NN	E_DTM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
ชนินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
คริษฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาม	NN	O	I_CLS
สมมุติ	VV	O	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ช้ำ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
เบ้าตา	NN	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
สอง	NU	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้า	NN	B_DES	I_CLS
อาวาส	NN	E_DES	I_CLS
กุลวลี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขาวขำ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สบน.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บุตร	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
อาชีพ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
พริตตี้	NN	O	I_CLS
รถยนต์	NN	O	I_CLS
ยี่ห้อ	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
การ	NN	B_ORG	I_CLS
บิน	NN	I_ORG	I_CLS
ไทย	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
บ้านบึง	NN	E_ORG	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
อดีต	NN	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
ดัง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สุขสมรวย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จิระพันธุ์วาณิช	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
23	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
เลขที่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
22	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ปทุม	NN	I_LOC	I_CLS
คงคา	NN	E_LOC	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
น้ำตก	NN	I_LOC	I_CLS
เอราวัณ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แก่ง	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
พือ	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ตาด	NN	I_LOC	I_CLS
โตน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
6	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ลูกน้อง	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ปรีติ	NN	B_PER	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
ประกบ	VV	O	I_CLS
ตลอด	AJ	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ประสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตน	PR	O	B_CLS
รู้จัก	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ทรงยศ	NN	B_PER	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
บัญญัติ	NN	B_PER	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หน้าที่	NN	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
เฝ้า	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
หลัง	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
ช่วย	VV	O	I_CLS
คอย	VV	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
สยาม	NN	B_PER	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ภาควัต	NN	B_PER	I_CLS
ต้องการ	VV	O	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ซื้อ	VV	O	I_CLS
ของ	NN	O	I_CLS
นอก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	CC	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
ล่าสุด	AJ	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
ให้	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พงศ์พันธ์	NN	B_PER	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เดิน	VV	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
สะ	NN	I_LOC	I_CLS
ปัน	NN	E_LOC	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ข่ม	VV	O	I_CLS
ขู่	VV	O	E_CLS
หรือ	CC	O	B_CLS
ใช้	VV	O	I_CLS
กำลัง	NN	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ให้	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
ปริญญา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ไหน	PR	O	E_CLS

ต่อมา	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ผู้สื่อข่าว	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โทรศัพท์	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วีรนันท์	NN	B_PER	I_CLS
สุรพจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
คู่	NN	O	I_CLS
กรณี	NN	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
นายแบบ	NN	O	I_CLS
หนุ่ม	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ขึ้น	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ผกามาศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตกลง	VV	O	I_CLS
คบ	VV	O	I_CLS
หา	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
นาน	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
วารุจ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
พักอาศัย	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กิน	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
-	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดือน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
แต่อย่างใด	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
ต่อมา	AV	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แฟน	NN	O	I_CLS
สาว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เริ่ม	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
รภัสสรณ์	NN	B_PER	I_CLS
หึงหวง	VV	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ผู้หญิง	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ทำให้	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ทะเลาะ	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
พรเทพ	NN	B_PER	I_CLS
จับ	VV	O	I_CLS
จิก	VV	O	I_CLS
ผม	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ตบ	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ที	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
โมโห	VV	O	E_CLS
เมื่อ	CC	O	B_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ต่อย	VV	O	I_CLS
สวน	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
บ้าง	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ออก	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ไป	VV	O	E_CLS

จนกระทั่ง	CC	O	B_CLS
เพิ่ง	AX	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
น.ส.	NN	B_TTL	B_CLS
เทียบจุฑา	NN	B_PER	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
แม่	NN	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เอาเรื่อง	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
น.ส.	NN	B_TTL	I_CLS
นันทนา	NN	B_PER	I_CLS
เอง	AJ	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
เต็มใจ	VV	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ย้าย	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตนเอง	PR	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	I_CLS
ซ้ำ	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
พอ	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ปาก	NN	O	I_CLS
เสียง	NN	O	I_CLS
ก็	CC	O	I_CLS
เอา	VV	O	I_CLS
เรื่อง	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ข้อ	NN	O	I_CLS
ต่อรอง	VV	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ตน	PR	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
เลย	AV	O	E_CLS

ทาง	PS	O	B_CLS
ด้าน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สว.	NN	B_DES	I_CLS
นพพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
ใน	PS	O	B_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตั้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วราวุธ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
กัน	AV	O	I_CLS
กักขัง	VV	O	I_CLS
หน่วงเหนี่ยว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สกุณา	NN	B_PER	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
หมาย	NN	O	I_CLS
เรียก	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เกรียงศักดิ์	NN	B_PER	E_CLS
_	PU	O	O
ให้	CC	O	B_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ข้อหา	NN	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แม้	CC	O	B_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
แล้ว	AX	O	I_CLS
ก็ตาม	CC	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ปรึกษา	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
ๆ	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เสีย	AX	O	I_CLS
ก่อน	AV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	E_CLS



