สภ.อ.	NN	B_ORG	B_CLS
ชาติตระการ	NN	E_ORG	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
ศนิวาร	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
นั่ง	VV	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
โฆษก	NN	O	I_CLS
รัฐบาล	NN	O	E_CLS

ผู้สื่อข่าว	NN	O	B_CLS
รายงาน	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
นิตยสาร	NN	B_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สำนักงาน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ก.พ.	VV	O	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
สุณัฐชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพชรพนมพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
อำนวยการ	VV	O	I_CLS
สำนัก	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
วิเคราะห์	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
9	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กรม	NN	B_ORG	E_CLS
ป่าไม้	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ท่า	NN	B_ORG	I_CLS
อากาศยาน	NN	I_ORG	I_CLS
สุวรรณภูมิ	NN	E_ORG	E_CLS

คุณหญิง	NN	B_TTL	B_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตั้งเมธากุล	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มะยูโซ๊ะ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศุภปณิตา	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ฉัตร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ธรรมเพชร	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เชวงศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นันทภูษิตานนท์	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ณัฏฐ์ชนน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิพยชล	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สุรพันธ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทรา	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ถนอมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
วิชัยกุล	NN	E_PER	E_CLS

นาง	NN	B_TTL	B_CLS
ศิรสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มณีกาศ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อัศวรุ่งเรือง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	CL	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ใต้	NN	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ศักดินัย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ลิ้มจิตรกร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
กลาง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
นาง	NN	B_TTL	I_CLS
อนุรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศิริพานิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ครู	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
ด้าน	PS	O	I_CLS
คณิตศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภาค	NN	O	I_CLS
ตะวันออก	NN	O	I_CLS
เฉียง	VV	O	I_CLS
เหนือ	NN	O	E_CLS

โรงเรียน	NN	B_ORG	B_CLS
บ้านลำเภา	NN	E_ORG	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	I_CLS
ตามที่	CC	O	I_CLS
รอง	NN	O	I_CLS
นายก	NN	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ภาณุ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตระกูลพรพงศ์	NN	E_PER	I_CLS
)	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
ชาว	NN	I_ORG	I_CLS
ไร่	NN	I_ORG	I_CLS
อ้อย	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
มานพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
คลังผา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รัฐมนตรี	NN	O	I_CLS
ประจำ	VV	O	I_CLS
มหาวิทยาลัยเทคโนโลยีราชมงคล	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ญี่ปุ่น	NN	B_ORG	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	E_CLS

ชมรม	NN	B_ORG	B_CLS
อาสา	NN	I_ORG	I_CLS
สมัคร	NN	I_ORG	I_CLS
ป้องกัน	NN	I_ORG	I_CLS
ความ	NN	I_ORG	I_CLS
ปลอดภัย	NN	I_ORG	I_CLS
นายกฯ	NN	E_ORG	I_CLS
อนุมัติ	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
สภา	NN	B_ORG	I_CLS
พัฒนา	NN	I_ORG	I_CLS
การเมือง	NN	E_ORG	I_CLS
เสนอ	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
สำนักงานศาลยุติธรรม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ประกาศ	VV	O	I_CLS
สำนักงาน	NN	B_ORG	I_CLS
ศาล	NN	I_ORG	I_CLS
ปกครอง	NN	E_ORG	I_CLS
ลง	VV	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
29	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
พฤศจิกายน	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2549	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2550	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
8	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มกราคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
,	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
กรกฎาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
ตุลาคม	NN	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2551	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ้น	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ตำแหน่ง	NN	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
แต่งตั้ง	VV	O	I_CLS
ประธาน	NN	O	I_CLS
กรรมการ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
กรรมการ	NN	O	I_CLS
อื่น	PR	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ศาล	NN	B_ORG	I_CLS
จังหวัด	NN	I_ORG	I_CLS
สุพรรณบุรี	NN	E_ORG	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ใหม่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดัง	PR	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิมาตฤกะ	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ยศวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เกียรติก้องชูชัย	NN	E_PER	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
ภัทรพงษ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จินตะเวช	NN	E_PER	E_CLS

แพทย์	NN	B_DES	B_CLS
เวร	NN	E_DES	I_CLS
จิรัชยา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สร้อยสุวรรณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
ลาดหลุมแก้ว	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
สกล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สืบแสง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
(	PU	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
บัญชี	NN	O	I_CLS
รายชื่อ	NN	O	I_CLS
รพ.	NN	B_ORG	I_CLS
ตำรวจ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชุด	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำดับ	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
76	NU	B_NUM	I_CLS
)	PU	O	E_CLS



