นักเรียน	NN	O	B_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
วิทย์	NN	O	I_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
เสย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	I_CLS
ดับ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ศพ	CL	E_MEA	E_CLS

รถ	NN	O	B_CLS
ทัวร์	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
สกอ.	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
กระดึง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
แห่ง	PS	O	I_CLS
ชาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัดพระมหาธาตุ	NN	B_LOC	I_CLS
วรมหาวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	I_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
ล้อ	CL	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	E_CLS

นักเรียน	NN	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
ทันที	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
อีก	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
31	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS

คน	NN	O	B_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ฉวย	VV	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
ชุลมุน	VV	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	E_CLS

ล่าสุด	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
1	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
แจ้ง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ป่า	NN	I_LOC	I_CLS
อุดม	NN	I_LOC	I_CLS
สม	NN	I_LOC	I_CLS
พร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
น้ำ	NN	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
หนัก	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS

ที่เกิดเหตุ	NN	O	B_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เพชรรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
30-0203	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ลำปาง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
กลาง	PS	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
แตก	VV	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
ทั้ง	AJ	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ภายใน	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชาย	NN	O	I_CLS
หญิง	NN	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
สิบ	NU	B_NUM	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ร้องไห้	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ร้อง	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ระงม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าหน้าที่	NN	O	I_CLS
กู้	NN	O	I_CLS
ชีพ	NN	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
รีบ	VV	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
บึง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉ	NN	I_LOC	I_CLS
วาก	NN	I_LOC	I_CLS
เฉลิมพระเกียรติ	NN	E_LOC	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
โกลาหล	VV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
หน้า	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
ร่าง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพ	NN	O	I_CLS
กะโหลก	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
ร้าว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คอ	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เลือด	NN	O	I_CLS
ไหล	VV	O	I_CLS
ท่วม	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
ชื่อ	VV	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วิทวิสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กรวยดี	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ศศินันท์	NN	B_PER	I_CLS
เลิศอุฤทธิ์ภักดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สฤษดิ์	NN	B_PER	I_CLS
ยนต์ตระกูล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2/4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	B_ORG	I_CLS
สารพัดช่าง	NN	E_ORG	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
ดอน	NN	I_LOC	I_CLS
เต้า	NN	E_LOC	E_CLS

ห่าง	VV	O	B_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ประมาณ	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
20	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมตร	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
สิบ	NU	B_MEA	I_CLS
ล้อ	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทะเบียน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
70-0726	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มหาสารคาม	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
บรรทุก	VV	O	I_CLS
กระจก	NN	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
รอย	NN	O	I_CLS
ถูก	AX	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เสียหาย	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
วรท	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เพ็งทอง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
25	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
คลอง	NN	B_LOC	I_CLS
อู่	NN	I_LOC	I_CLS
ตะเภา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
11	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ใหม่	NN	I_LOC	I_CLS
ลำ	NN	I_LOC	I_CLS
นก	NN	I_LOC	I_CLS
แขวก	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แหล่ง	NN	B_LOC	I_CLS
โบราณคดี	NN	I_LOC	I_CLS
แก่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ตาน	NN	E_LOC	I_CLS
วัง	NN	B_LOC	I_CLS
ไกล	NN	I_LOC	I_CLS
กังวล	NN	E_LOC	I_CLS
นครปฐม	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ยืน	VV	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ให้การ	VV	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เห็น	VV	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ส่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
ด้วย	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
เร็ว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
พุ่ง	VV	O	I_CLS
ชน	VV	O	I_CLS
ท้าย	NN	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
จน	CC	O	B_CLS
เสีย	VV	O	I_CLS
หลัก	NN	O	I_CLS
พลิก	VV	O	I_CLS
คว่ำ	VV	O	I_CLS
หลาย	AJ	O	I_CLS
ตลบ	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ส่วน	CC	O	B_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ทราบ	VV	O	I_CLS
เพียง	AV	O	I_CLS
ชื่อ	NN	O	I_CLS
เล่น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
"	PU	O	B_CLS
สะถิระ	NN	B_PER	I_CLS
"	PU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
หลบหนี	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ก่อนหน้า	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS

นาย	NN	B_TTL	B_CLS
อนุชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แพทยาไทย	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาจารย์	NN	O	I_CLS
สอน	VV	O	I_CLS
วิชา	NN	O	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ซึ่ง	CC	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	NN	O	I_CLS
บาร์เคลย์ส	NN	B_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
แคปิตอล	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ขอ	VV	O	I_CLS
อนุญาต	NN	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
พา	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
250	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
สัปดาห์	CL	B_DTM	I_CLS
วิทยาศาสตร์	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
สมยศ	NN	B_PER	I_CLS
หมู่เกาะ	NN	B_LOC	I_CLS
ลันตา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
โดย	PS	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตั้งแต่	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
18	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
สิงหาคม	NN	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ก่อน	CC	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
อยู่	AX	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระ	NN	I_LOC	I_CLS
นั่ง	NN	I_LOC	I_CLS
ดิน	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ระหว่าง	PS	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สังเกต	VV	O	I_CLS
เห็น	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
รถ	NN	O	B_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่เกิดเหตุ	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
ส่าย	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
มา	VV	O	I_CLS
น่า	FX	O	I_CLS
หวาดเสียว	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
จึง	CC	O	B_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
บัส	NN	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แวะ	VV	O	I_CLS
จอด	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ภัทรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
ร้อยเอ็ด	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	B_LOC	I_CLS
พลาย	NN	I_LOC	I_CLS
ดำ	NN	E_LOC	I_CLS
วนอุทยาน	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
กระโดง	NN	E_LOC	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	I_CLS
ยัง	PS	O	I_CLS
กำแพงเมือง	NN	B_LOC	I_CLS
ฉะเชิงเทรา	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
คัน	CL	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
5	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

รายชื่อ	NN	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
กว่า	AJ	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
10	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อม	NN	I_LOC	I_CLS
ริน	NN	I_LOC	I_CLS
ทร	NN	I_LOC	I_CLS
า	NN	I_LOC	I_CLS
ราม	NN	E_LOC	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
เนื่องจาก	CC	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ต่อ	VV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
อนุสาวรีย์	NN	B_LOC	I_CLS
หมู	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปารมี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อุฬารกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เสมอกัน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันทดา	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันเจริญ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สุทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แซ่จาง	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สุวรรณา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีผึ้ง	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ปิยะนุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
มนัสมะโนธรรม	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
หทัยรัตน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
โกธิ	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เลาฟั้ง	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
รุ่งธนเกียรติ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ไผ่	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีก่อเกื้อ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
อรรถพล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จตุรพรประสิทธิ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาดแผล	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
บริเวณ	NN	O	I_CLS
ศีรษะ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
ฟกช้ำ	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กระดูก	NN	O	I_CLS
ซี่โครง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
แขน	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ขา	NN	O	I_CLS
หัก	VV	O	E_CLS

ส่วน	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มาก	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
อ่าง	NN	I_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
21	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้แก่	CC	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ภูมินทร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สมวงศ์	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัชวาล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สายคำบุตร	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นพดล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
อินต๊ะ	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ด่านกุล	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สรพัช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
หมายมั่น	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
บัญชา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชื้ออารีย์	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยวัฒน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จันตา	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ประวีณ์นุช	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ทิคม	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ชัยมงคล	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ขัติยะราช	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วัชรพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ดนตรีเสนาะ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ศุทธสิทธิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เชอมือ	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
นิกร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ศรีสุมพล	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วิโรจน์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กลิ่นหอม	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
กิตติศักดิ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาสา	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
กรวีร์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ผาสุข	NN	I_PER	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
สิริน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
แก้วปินตา	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กาบแก้ว	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
พิมพ์พร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
เลิศด้วยลาภ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยชนก	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
จักรก้อง	NN	I_PER	I_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
วรโชติ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ปาลิมาพันธ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
และ	CC	O	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
วิภาณี	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สำเร็จวาณิชย์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทั้งหมด	PR	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ชั้น	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ม.	NN	O	I_CLS
2/4	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
แพทย์	NN	O	I_CLS
อนุญาต	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
กลับ	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
แต่	CC	O	B_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บาง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
นอน	VV	O	I_CLS
พัก	VV	O	I_CLS
รักษา	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
รอ	VV	O	I_CLS
ดู	AV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
ห้อง	NN	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ป่วย	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	E_CLS
_	PU	O	O
โดย	CC	O	B_CLS
มี	VV	O	I_CLS
บรรดา	AJ	O	I_CLS
พ่อแม่	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ผู้ปกครอง	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
คณะ	NN	O	I_CLS
ครูอาจารย์	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
เยี่ยม	VV	O	I_CLS
อาการ	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ประสบ	VV	O	I_CLS
เหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
มาก	VV	O	E_CLS

ตำรวจ	NN	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
สาเหตุ	NN	O	I_CLS
เบื้องต้น	NN	O	I_CLS
คาด	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
หลับใน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
เนื่องจาก	CC	O	B_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เวลา	NN	O	I_CLS
พักผ่อน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ประกอบ	CC	O	B_CLS
กับ	CC	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เพียง	AJ	O	I_CLS
คน	CL	O	I_CLS
เดียว	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
สับเปลี่ยน	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ช่วง	NN	O	I_CLS
เกิด	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ถนน	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ตรง	VV	O	I_CLS
ยาว	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จึง	CC	O	I_CLS
อาจ	AX	O	I_CLS
ทำให้	CC	O	I_CLS
เคลิ้ม	VV	O	I_CLS
หลับ	VV	O	I_CLS
ได้	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ติดต่อ	VV	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ให้	CC	O	I_CLS
นำ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
คน	NN	O	I_CLS
ขับ	VV	O	I_CLS
รถ	NN	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
มอบ	VV	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
ดำเนินคดี	VV	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS

ด้าน	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ไชยวัฒนา	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สินธุไพร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ประธาน	NN	B_DES	I_CLS
อำนวยการ	NN	I_DES	I_CLS
กีฬา	NN	E_DES	I_CLS
ทวิตเตอร์	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
กล่าว	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS
_	PU	O	O
เบื้องต้น	NN	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ได้รับ	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
ซอฟต์แวร์พาร์ค	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
นอกจาก	PS	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
เงิน	NN	O	I_CLS
สนับสนุน	VV	O	I_CLS
จาก	PS	O	I_CLS
กองทุน	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
ชีวิต	NN	O	I_CLS
หมู่	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
ตามที่	CC	O	B_CLS
การ์ทเนอร์	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
บังคับ	VV	O	I_CLS
ใช้	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
อุบัติเหตุ	NN	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
กระทรวง	NN	B_ORG	I_CLS
คมนาคม	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
ก่อน	CC	O	B_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ทัศนศึกษา	NN	O	I_CLS
ดู	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ครั้ง	CL	O	I_CLS
นี้	AJ	O	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ช่วยเหลือ	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
ที่	CC	O	B_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
5	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
รวม	VV	O	I_CLS
ราย	CL	B_MEA	I_CLS
ละ	AJ	I_MEA	I_CLS
กว่า	AJ	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
6	NU	I_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
หมื่น	NU	I_MEA	I_CLS
บาท	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	CC	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
ได้รับบาดเจ็บ	VV	O	I_CLS
เล็กน้อย	VV	O	I_CLS
ถึง	PS	O	I_CLS
สาหัส	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	O	I_CLS
ประกัน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คือ	VV	O	I_CLS
เถระสมาคม	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ค่า	NN	O	I_CLS
ใช้จ่าย	VV	O	I_CLS
ทั้งหมด	AJ	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ร่วม	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
ด้วย	AV	O	E_CLS

สภ.บางละมุง	NN	B_ORG	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
โรงเรียน	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
สังกัด	VV	O	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
บาห์เรน	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
หนึ่ง	NU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
โรงพยาบาล	NN	B_LOC	I_CLS
ราชวิถี	NN	E_LOC	I_CLS
ภูเขา	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
เช่น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
ม้ง	NN	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เย้า	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ปกากะญอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
มูเซอ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
หลวง	NN	E_LOC	I_CLS
ลื้อ	NN	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
อยู่	VV	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
ผีแดง	NN	B_ORG	I_CLS
ตาม	PS	O	I_CLS
โครงการ	NN	O	I_CLS
พระราชดำริ	NN	O	E_CLS

ส่วน	NN	O	B_CLS
ศพ	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
เด็ก	NN	O	I_CLS
นักเรียน	NN	O	I_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
เสียชีวิต	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จำนวน	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ราย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
คือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
1.	NU	O	B_CLS
ด.ช.	NN	B_TTL	I_CLS
สุรทิน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตติธเนศวร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
สวน	NN	B_LOC	I_CLS
นงนุช	NN	E_LOC	I_CLS
สกลนคร	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2.	NU	B_NUM	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
ครูมานิตย์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ไวยากรณ์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
พิพิธภัณฑ์	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นครราชสีมา	NN	B_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
3.	NU	B_NUM	I_CLS
ด.ญ.	NN	B_TTL	I_CLS
เฉลิมพงศ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
นพอมรบดี	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อายุ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
13	NU	B_MEA	I_CLS
_	PU	I_MEA	I_CLS
ปี	CL	E_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อาศัยอยู่	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
เขา	NN	I_LOC	I_CLS
สาม	NN	I_LOC	I_CLS
ร้อย	NN	I_LOC	I_CLS
ยอด	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หอ	NN	B_LOC	I_CLS
แก้ว	NN	I_LOC	I_CLS
มุกดาหาร	NN	E_LOC	I_CLS
หาด	NN	B_LOC	I_CLS
ใน	NN	I_LOC	I_CLS
เพลา	NN	E_LOC	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
พระธาตุ	NN	I_LOC	I_CLS
นารายณ์	NN	I_LOC	I_CLS
เจ	NN	I_LOC	I_CLS
งเวง	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ลำเลียง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
เก็บ	VV	O	I_CLS
ไว้	AX	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
น้ำตก	NN	B_LOC	I_CLS
ดาดฟ้า	NN	E_LOC	I_CLS
เรียบร้อย	VV	O	I_CLS
แล้ว	AX	O	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
ญาติ	NN	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
รับ	VV	O	I_CLS
ศพ	NN	O	E_CLS
เพื่อ	CC	O	B_CLS
ไป	AV	O	I_CLS
ประกอบ	VV	O	I_CLS
พิธี	NN	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
ศาสนา	NN	O	I_CLS
ต่อไป	AJ	O	E_CLS



