นาง	NN	B_TTL	B_CLS
วรภพ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กิตยาธิคุณ	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ตลาด	NN	B_ORG	I_CLS
กลาง	NN	I_ORG	I_CLS
ยางพารา	NN	I_ORG	I_CLS
หาดใหญ่	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
ว่า	CC	O	E_CLS

หลัง	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัชระ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ชลน่าน	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
ตันติวณิชชานนท์	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พร้อม	CC	O	I_CLS
ทนายความ	NN	O	I_CLS
ส่วน	NN	O	I_CLS
ตัว	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
เข้า	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เมื่อ	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
17	NU	I_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
มี.ค.	NN	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	E_CLS
_	PU	O	O
ที่	CC	O	B_CLS
ผ่าน	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	E_CLS

และ	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สน.	NN	B_ORG	I_CLS
ชนะสงคราม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
นัด	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
เซีย	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ที่	PS	O	I_CLS
กิจการ	NN	B_ORG	I_CLS
ร่วม	NN	I_ORG	I_CLS
ค้า	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
พีอี	NN	I_ORG	I_CLS
-	NN	I_ORG	I_CLS
แลน	NN	E_ORG	E_CLS
_	PU	O	O
เพื่อ	CC	O	B_CLS
รับฟัง	VV	O	I_CLS
คำสั่ง	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พฤษภาคม	NN	B_DTM	E_CLS

แต่	CC	O	B_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
ธัญธร	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
บริษัท	NN	B_ORG	I_CLS
สื่อสาร	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
ที-โฮม	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
กองทัพ	NN	B_ORG	I_CLS
ภาค	NN	I_ORG	I_CLS
ที่	NN	I_ORG	I_CLS
_	NN	I_ORG	I_CLS
3	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ทำร้าย	VV	O	I_CLS
ร่างกาย	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
จิรัฏฐ์	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
สท้อนดี	NN	E_PER	E_CLS
_	PU	O	O
หรือ	CC	O	B_CLS
_	PU	O	O
สุทธิชัย	NN	B_PER	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
เจ้าของ	NN	O	I_CLS
ร้าน	NN	O	I_CLS
ขาย	VV	O	I_CLS
ของชำ	NN	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ตรง	PS	O	I_CLS
ข้าง	NN	O	I_CLS
กสิกรไทย	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
วัด	NN	B_LOC	I_CLS
ราช	NN	I_LOC	I_CLS
โอรสาราม	NN	I_LOC	I_CLS
ราชวรวิหาร	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
อุทยานแห่งชาติ	NN	B_LOC	I_CLS
ภู	NN	I_LOC	I_CLS
สระ	NN	I_LOC	I_CLS
ดอกบัว	NN	E_LOC	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
บ้าน	NN	B_LOC	I_CLS
ชิน	NN	I_LOC	I_CLS
ประชา	NN	E_LOC	E_CLS

โดย	CC	O	B_CLS
ระบุ	VV	O	I_CLS
ขอ	VV	O	E_CLS
ให้	CC	O	B_CLS
มีการ	FX	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	I_CLS
เพิ่มเติม	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
2	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
คน	CL	B_MEA	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภ.หาดใหญ่	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
สั่ง	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
พนักงาน	NN	O	I_CLS
สอบสวน	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สภาพัฒน์ฯ	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทำการ	VV	O	I_CLS
สอบ	VV	O	I_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
บุคคล	NN	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
พยาน	NN	O	I_CLS
แวดล้อม	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
ครบถ้วน	VV	O	E_CLS
ตามที่	CC	O	B_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
เนวิน	NN	B_ORG	I_CLS
ต้องการ	VV	O	E_CLS

ดังนั้น	CC	O	B_CLS
_	PU	O	I_CLS
หาก	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
แอนศิริ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เดินทาง	VV	O	I_CLS
มา	AV	O	I_CLS
พบ	VV	O	I_CLS
อัยการ	NN	O	I_CLS
ใน	PS	O	I_CLS
วันที่	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
7	NU	B_NUM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
พ.ค.	NN	B_DTM	I_CLS
_	PU	I_DTM	I_CLS
2552	NU	E_DTM	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ทาง	NN	O	I_CLS
สภ.อ.	NN	B_ORG	I_CLS
เมือง	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ต้อง	AX	O	I_CLS
เลื่อน	VV	O	I_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
อาร์เซนอล	NN	B_ORG	I_CLS
ออก	AV	O	I_CLS
ไป	VV	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สาธารณสุข	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ยัง	AX	O	I_CLS
เปิดเผย	VV	O	I_CLS
อีก	NU	O	I_CLS
ว่า	CC	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
สำหรับ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
ดังกล่าว	AJ	O	E_CLS

ได้	AX	O	B_CLS
มอบหมาย	VV	O	I_CLS
ให้	AX	O	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
นาย	NN	B_TTL	I_CLS
นเรศ	NN	B_PER	I_CLS
_	PU	I_PER	I_CLS
กุมภิโร	NN	E_PER	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
หมอ	NN	B_DES	I_CLS
ราชอาณาจักร	NN	B_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
เป็น	VV	O	I_CLS
ผู้	FX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
รับผิดชอบ	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
แต่	CC	O	B_CLS
ตน	PR	O	I_CLS
ยังคง	AX	O	I_CLS
ดูแล	VV	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ใกล้ชิด	VV	O	E_CLS

ซึ่ง	CC	O	B_CLS
การ	FX	O	I_CLS
ดำเนิน	VV	O	I_CLS
งาน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
สถาบัน	NN	B_ORG	I_CLS
ไฟฟ้า	NN	I_ORG	I_CLS
ฯ	NN	E_ORG	I_CLS
_	PU	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ปฏิบัติ	VV	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
ขั้นตอน	NN	O	I_CLS
ของ	PS	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
อย่าง	FX	O	I_CLS
ถูกต้อง	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
และ	CC	O	B_CLS
ยุติธรรม	VV	O	I_CLS
กับ	PS	O	I_CLS
ทุก	NU	O	I_CLS
ฝ่าย	CL	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
ถือ	VV	O	E_CLS
ว่า	CC	O	B_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
มี	VV	O	I_CLS
ความ	FX	O	I_CLS
คืบหน้า	VV	O	E_CLS
และ	CC	O	B_CLS
ต่อเนื่อง	VV	O	I_CLS
ไม่	NG	O	I_CLS
ล่าช้า	VV	O	E_CLS
_	PU	O	O
ซึ่ง	CC	O	B_CLS
สามารถ	AX	O	I_CLS
ทำ	VV	O	I_CLS
คดี	NN	O	I_CLS
นี้	AJ	O	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ตาม	VV	O	I_CLS
กรอบ	NN	O	I_CLS
ระยะ	NN	O	I_CLS
เวลา	NN	O	E_CLS
ก่อน	CC	O	B_CLS
ที่	CC	O	I_CLS
จะ	AX	O	I_CLS
ส่ง	VV	O	I_CLS
ฟ้อง	VV	O	I_CLS
ศาลปกครอง	NN	B_ORG	I_CLS
ได้	AX	O	I_CLS
ต่อไป	AV	O	E_CLS



